[{"apellidos": "Abate Moran", "nombres": "Lucy Fabiola", "cargo": "Profesor ocasional 1 tiempo completo", "departamento": "Facultad de ciencias e ingenier\u00eda", "extension": "1111", "email": "labatem@unemi.edu.ec", "foto": "https://sga.unemi.edu.ec/media/fotos/2022/08/02/foto_20228211727.jpg"}, {"apellidos": "Acosta Andino", "nombres": "Stalyn Arnoldo", "cargo": "Profesor ocasional 1 medio tiempo", "departamento": "Facultad de ciencias sociales, educaci\u00f3n comercial y  derecho", "extension": "6002", "email": "sacostaa@unemi.edu.ec", "foto": "https://sga.unemi.edu.ec/media/fotos/2019/08/05/foto_20198516826.jpg"}, {"apellidos": "Acosta Nu\u00f1ez", "nombres": "Janina Natali", "cargo": "Asistente de admision y nivelacion 1", "departamento": "Direcci\u00f3n de gesti\u00f3n y servicios acad\u00e9micos", "extension": "5605", "email": "jacostan3@unemi.edu.ec", "foto": "https://sga.unemi.edu.ec/media/fotos/2021/08/19/foto_20218191621.jpg"}, {"apellidos": "Acosta Nu\u00f1ez", "nombres": "Gina Lorena", "cargo": "Experto/a de proyectos academicos", "departamento": "Rectorado", "extension": "4403", "email": "gacostan@unemi.edu.ec", "foto": "https://sga.unemi.edu.ec/media/fotos/2019/11/29/foto_20191129152431.jpg"}, {"apellidos": "Acosta Torres", "nombres": "Michelle Madeleine", "cargo": "Auxiliar del centro de recursos para el aprendizaje y la investigacion 1", "departamento": "Centro de recursos para el aprendizaje y la investigaci\u00f3n", "extension": "3705", "email": "macostat@unemi.edu.ec", "foto": "https://sga.unemi.edu.ec/media/fotos/2022/08/10/foto_2022810194058.jpg"}, {"apellidos": "Agualongo Amangandi", "nombres": "Joffre David", "cargo": "Profesor ocasional 1 tiempo completo", "departamento": "Facultad de ciencias sociales, educaci\u00f3n comercial y  derecho", "extension": "6127", "email": "jagualongoa@unemi.edu.ec", "foto": "https://sga.unemi.edu.ec/static/images/iconos/hombre.png"}, {"apellidos": "Aguilar Pita", "nombres": "Diana Vicky", "cargo": "Profesor auxiliar 2 tiempo completo", "departamento": "Facultad de ciencias sociales, educaci\u00f3n comercial y  derecho", "extension": "9001", "email": "daguilarp@unemi.edu.ec", "foto": "https://sga.unemi.edu.ec/media/fotos/2021/12/17/foto_2021121783232.jpg"}, {"apellidos": "Aguirre Cerezo", "nombres": "Andres Esteban", "cargo": "Tecnico docente", "departamento": "Facultad de salud y servicios  sociales", "extension": "5203", "email": "aaguirrec8@unemi.edu.ec", "foto": "https://sga.unemi.edu.ec/static/images/iconos/hombre.png"}, {"apellidos": "Aguirre Mateus", "nombres": "Juan Patricio", "cargo": "Profesor ocasional 1 tiempo completo", "departamento": "Facultad de  educaci\u00f3n", "extension": "1234", "email": "jaguirrem1@unemi.edu.ec", "foto": "https://sga.unemi.edu.ec/static/images/iconos/hombre.png"}, {"apellidos": "Aguirre Pluas", "nombres": "Clemencia Magdalena", "cargo": "Profesor ocasional 1 tiempo completo", "departamento": "Facultad de ciencias sociales, educaci\u00f3n comercial y  derecho", "extension": "6127", "email": "caguirrep@unemi.edu.ec", "foto": "https://sga.unemi.edu.ec/media/fotos/2019/11/26/foto_20191126115329.jpg"}, {"apellidos": "Alarcon Valencia", "nombres": "Gladis Adelaida", "cargo": "Profesor ocasional 1 medio tiempo", "departamento": "Facultad de ciencias sociales, educaci\u00f3n comercial y  derecho", "extension": "2316", "email": "galarconv@unemi.edu.ec", "foto": "https://sga.unemi.edu.ec/media/fotos/2022/04/30/foto_202243021112.jpg"}, {"apellidos": "Alava Espinoza", "nombres": "Mercedes Del Carmen", "cargo": "Profesor ocasional 1 medio tiempo", "departamento": "Facultad de  educaci\u00f3n", "extension": "5960", "email": "malavae@unemi.edu.ec", "foto": "https://sga.unemi.edu.ec/static/images/iconos/mujer.png"}, {"apellidos": "Alcazar Espinoza", "nombres": "Javier Alexander", "cargo": "Director carrera de ingenieria ambiental", "departamento": "Facultad de ciencias e ingenier\u00eda", "extension": "9002", "email": "jalcazare@unemi.edu.ec", "foto": "https://sga.unemi.edu.ec/media/fotos/2020/01/27/foto_2020127112044.jpg"}, {"apellidos": "Alchundia Mendoza", "nombres": "Maria Noemi", "cargo": "Profesor ocasional 1 tiempo completo", "departamento": "Facultad de ciencias sociales, educaci\u00f3n comercial y  derecho", "extension": "6127", "email": "malchundiam@unemi.edu.ec", "foto": "https://sga.unemi.edu.ec/media/fotos/2019/02/20/foto_201922092236.jpg"}, {"apellidos": "Alcivar Delgado", "nombres": "Mirna Marianela", "cargo": "Tecnico docente", "departamento": "Facultad de salud y servicios  sociales", "extension": "5203", "email": "malcivard@unemi.edu.ec", "foto": "https://sga.unemi.edu.ec/static/images/iconos/mujer.png"}, {"apellidos": "Alcivar Murillo", "nombres": "Gaile Sandra", "cargo": "Tecnico docente", "departamento": "Facultad de salud y servicios  sociales", "extension": "5203", "email": "galcivarm@unemi.edu.ec", "foto": "https://sga.unemi.edu.ec/media/fotos/2018/05/09/foto_20185995535.jpg"}, {"apellidos": "Alejandro Salazar", "nombres": "Giovanni David", "cargo": "Profesor ocasional 1 medio tiempo", "departamento": "Facultad de ciencias sociales, educaci\u00f3n comercial y  derecho", "extension": "9001", "email": "galejandros@unemi.edu.ec", "foto": "https://sga.unemi.edu.ec/media/fotos/2022/11/04/foto_2022114171927.jpg"}, {"apellidos": "Almeida Monge", "nombres": "Elka Jennifer", "cargo": "Director/a de evaluacion y perfeccionamiento academico", "departamento": "Direcci\u00f3n de evaluaci\u00f3n y perfeccionamiento acad\u00e9mico", "extension": "6127", "email": "ealmeidam@unemi.edu.ec", "foto": "https://sga.unemi.edu.ec/media/fotos/2021/12/02/foto_2021122214236.jpg"}, {"apellidos": "Almeida Salazar", "nombres": "Byrone Antonio", "cargo": "Profesor agregado 1 medio tiempo", "departamento": "Facultad de ciencias e ingenier\u00eda", "extension": "5103", "email": "balmeidas@unemi.edu.ec", "foto": "https://sga.unemi.edu.ec/media/fotos/2019/05/08/foto_201958103740.jpg"}, {"apellidos": "Almeida Vasquez", "nombres": "Oliver Irvi", "cargo": "Profesor ocasional 1 tiempo completo", "departamento": "Facultad de ciencias sociales, educaci\u00f3n comercial y  derecho", "extension": "1111", "email": "oalmeidav@unemi.edu.ec", "foto": "https://sga.unemi.edu.ec/media/fotos/2019/05/08/foto_20195810416.jpg"}, {"apellidos": "Altamirano Benitez", "nombres": "Rosa Elena", "cargo": "Tecnico docente", "departamento": "Vicerrectorado de vinculaci\u00f3n", "extension": "3209", "email": "raltamiranob@unemi.edu.ec", "foto": "https://sga.unemi.edu.ec/media/fotos/2022/05/30/foto_2022530203029.jpg"}, {"apellidos": "Altamirano Benitez", "nombres": "Carlos Ivan", "cargo": "Conserje", "departamento": "Direcci\u00f3n de mantenimientos menores y servicios generales", "extension": "6128", "email": "caltamiranob@unemi.edu.ec", "foto": "https://sga.unemi.edu.ec/media/fotos/2022/09/20/foto_202292013834.jpg"}, {"apellidos": "Altamirano Cortez", "nombres": "Sorayda Petita", "cargo": "Profesor ocasional 1 medio tiempo", "departamento": "Facultad de  educaci\u00f3n", "extension": "4444", "email": "saltamiranoc1@unemi.edu.ec", "foto": "https://sga.unemi.edu.ec/static/images/iconos/mujer.png"}, {"apellidos": "Altamirano Pazmi\u00f1o", "nombres": "Alberto Fabi\u00e1n", "cargo": "Profesor ocasional 1 tiempo completo", "departamento": "Facultad de  educaci\u00f3n", "extension": "1234", "email": "aaltamiranop3@unemi.edu.ec", "foto": "https://sga.unemi.edu.ec/media/fotos/2022/04/30/foto_2022430192333.jpg"}, {"apellidos": "Alvarado Alcivar", "nombres": "Eloy Gonzalo", "cargo": "Auxiliar de laboratorio", "departamento": "Direcci\u00f3n de mantenimientos menores y servicios generales", "extension": "4318", "email": "ealvaradoa@unemi.edu.ec", "foto": "https://sga.unemi.edu.ec/media/fotos/2022/01/24/foto_202212494045.jpg"}, {"apellidos": "Alvarado Guzman", "nombres": "Monica Catalina", "cargo": "Asistente de facultad", "departamento": "Facultad de  educaci\u00f3n", "extension": "5907", "email": "malvaradog@unemi.edu.ec", "foto": "https://sga.unemi.edu.ec/media/fotos/2022/07/25/foto_202272585335.jpg"}, {"apellidos": "Alvarado Mattos", "nombres": "Jhonny Javier", "cargo": "Profesor ocasional 1 tiempo completo", "departamento": "Facultad de  educaci\u00f3n", "extension": "1111", "email": "jalvaradom15@unemi.edu.ec", "foto": "https://sga.unemi.edu.ec/media/fotos/2022/06/15/foto_202261511246.jpg"}, {"apellidos": "Alvarado Morales", "nombres": "Erik Enrique", "cargo": "Tecnico de mantenimiento", "departamento": "Direcci\u00f3n de mantenimientos menores y servicios generales", "extension": "4316", "email": "ealvaradom1@unemi.edu.ec", "foto": "https://sga.unemi.edu.ec/media/fotos/2021/07/12/foto_2021712143020.jpg"}, {"apellidos": "Alvarado Moreira", "nombres": "Nadia Melina", "cargo": "Tecnico docente", "departamento": "Facultad de salud y servicios  sociales", "extension": "1011", "email": "nalvaradom3@unemi.edu.ec", "foto": "https://sga.unemi.edu.ec/media/fotos/2022/10/27/foto_20221027141643.jpg"}, {"apellidos": "Alvarado Porras", "nombres": "Francisco Marcelo", "cargo": "Procurador", "departamento": "Procuradur\u00eda", "extension": "4201", "email": "falvaradop@unemi.edu.ec", "foto": "https://sga.unemi.edu.ec/media/fotos/2021/10/01/foto_2021101103624.jpg"}, {"apellidos": "Alvarado Porras", "nombres": "Francisco Marcelo", "cargo": "Profesor ocasional 1 medio tiempo", "departamento": "Facultad de ciencias sociales, educaci\u00f3n comercial y  derecho", "extension": "4201", "email": "falvaradop@unemi.edu.ec", "foto": "https://sga.unemi.edu.ec/media/fotos/2021/10/01/foto_2021101103624.jpg"}, {"apellidos": "Alvarado Sanchez", "nombres": "Jacinto Liston", "cargo": "Tecnico supervisor", "departamento": "Direcci\u00f3n de mantenimientos menores y servicios generales", "extension": "1013", "email": "jalvarados@unemi.edu.ec", "foto": "https://sga.unemi.edu.ec/media/fotos/2022/04/28/foto_2022428153332.jpg"}, {"apellidos": "Alvarez Baque", "nombres": "Wellington Arturo", "cargo": "Profesor agregado 1 tiempo completo", "departamento": "Facultad de ciencias sociales, educaci\u00f3n comercial y  derecho", "extension": "5103", "email": "walvarezb@unemi.edu.ec", "foto": "https://sga.unemi.edu.ec/media/fotos/2016/09/26/foto_2016926161827.jpg"}, {"apellidos": "Alvarez Cadena", "nombres": "Kerly Angela", "cargo": "Director/a de carrera de licenciatura en psicologia", "departamento": "Facultad de ciencias sociales, educaci\u00f3n comercial y  derecho", "extension": "6127", "email": "kalvarezc@unemi.edu.ec", "foto": "https://sga.unemi.edu.ec/media/fotos/2019/10/25/foto_2019102512534.jpg"}, {"apellidos": "Alvarez Condo", "nombres": "Graciela Mercedes", "cargo": "Profesor agregado 2 tiempo completo", "departamento": "Facultad de salud y servicios  sociales", "extension": "9006", "email": "galvarezc@unemi.edu.ec", "foto": "https://sga.unemi.edu.ec/media/fotos/2022/10/27/foto_20221027141730.jpg"}, {"apellidos": "Alvarez Izquierdo", "nombres": "Luis Joel", "cargo": "Profesor ocasional 1 medio tiempo", "departamento": "Facultad de salud y servicios  sociales", "extension": "5203", "email": "lalvarezi3@unemi.edu.ec", "foto": "https://sga.unemi.edu.ec/media/fotos/2022/04/29/foto_2022429181250.jpg"}, {"apellidos": "Alvarez Mu\u00f1oz", "nombres": "Patricio Rigoberto", "cargo": "Coordinador/a de investigacion", "departamento": "Vicerrectorado de investigaci\u00f3n y de posgrado", "extension": "9119", "email": "palvarezm@unemi.edu.ec", "foto": "https://sga.unemi.edu.ec/media/fotos/2019/11/18/foto_2019111810507.jpg"}, {"apellidos": "Alvarez Naranjo", "nombres": "Luis Jonathan", "cargo": "Profesor ocasional 1 tiempo completo", "departamento": "Facultad de ciencias sociales, educaci\u00f3n comercial y  derecho", "extension": "1234", "email": "lalvarezn2@unemi.edu.ec", "foto": "https://sga.unemi.edu.ec/media/fotos/2022/07/01/foto_20227112548.jpg"}, {"apellidos": "Alvarez Rojas", "nombres": "Carlos Rosendo", "cargo": "Profesor ocasional 1 tiempo completo", "departamento": "Facultad de  educaci\u00f3n", "extension": "5203", "email": "calvarezr@unemi.edu.ec", "foto": "https://sga.unemi.edu.ec/media/fotos/2017/09/12/foto_201791272026.jpg"}, {"apellidos": "Alvarez Santos", "nombres": "Alexandra Paola", "cargo": "Profesor ocasional 1 tiempo completo", "departamento": "Facultad de  educaci\u00f3n", "extension": "1111", "email": "aalvarezs4@unemi.edu.ec", "foto": "https://sga.unemi.edu.ec/static/images/iconos/mujer.png"}, {"apellidos": "Amador Aguirre", "nombres": "Leonardo Alejandro", "cargo": "Conserje", "departamento": "Direcci\u00f3n de mantenimientos menores y servicios generales", "extension": "5907", "email": "lamadora@unemi.edu.ec", "foto": "https://sga.unemi.edu.ec/media/fotos/2021/04/26/foto_202142611148.jpg"}, {"apellidos": "Amen Loor", "nombres": "Hugo Enrique", "cargo": "Director de obras universitarias", "departamento": "Direcci\u00f3n de obras universitarias", "extension": "4306", "email": "hamenl@unemi.edu.ec", "foto": "https://sga.unemi.edu.ec/static/images/iconos/hombre.png"}, {"apellidos": "Andocilla Cabrera", "nombres": "Jaime Roddy", "cargo": "Profesor agregado 2 tiempo completo", "departamento": "Facultad de ciencias sociales, educaci\u00f3n comercial y  derecho", "extension": "3112", "email": "jandocillac@unemi.edu.ec", "foto": "https://sga.unemi.edu.ec/media/fotos/2018/06/20/foto_201862012586.jpg"}, {"apellidos": "Andrade Dominguez", "nombres": "Francisco Javier", "cargo": "Profesor agregado 1 tiempo completo", "departamento": "Facultad de ciencias sociales, educaci\u00f3n comercial y  derecho", "extension": "9009", "email": "fandraded@unemi.edu.ec", "foto": "https://sga.unemi.edu.ec/media/fotos/2017/06/30/foto_2017630142814.jpg"}, {"apellidos": "Andrade Gomez", "nombres": "Cecilia Marilu", "cargo": "Coordinador/a de vicerrectorado de investigacion y posgrado 2", "departamento": "Vicerrectorado de investigaci\u00f3n y de posgrado", "extension": "3109", "email": "candradeg@unemi.edu.ec", "foto": "https://sga.unemi.edu.ec/media/fotos/2022/06/13/foto_2022613143940.jpg"}, {"apellidos": "Andrade Sanchez", "nombres": "Edison David", "cargo": "Profesor auxiliar 1 tiempo completo", "departamento": "Facultad de ciencias sociales, educaci\u00f3n comercial y  derecho", "extension": "6002", "email": "eandrades@unemi.edu.ec", "foto": "https://sga.unemi.edu.ec/media/fotos/2022/07/04/foto_202274122046.jpg"}, {"apellidos": "Andrade Santos", "nombres": "Alexandra Liliana", "cargo": "Asistente de direccion del centro de formacion y promocion del deporte universitario 1", "departamento": "Centro para la formaci\u00f3n y promoci\u00f3n del deporte universitario", "extension": "5507", "email": "aandrades2@unemi.edu.ec", "foto": "https://sga.unemi.edu.ec/static/images/iconos/mujer.png"}, {"apellidos": "Andrade Vasquez", "nombres": "Michela Marisol", "cargo": "Profesor auxiliar 1 tiempo parcial", "departamento": "Facultad de ciencias sociales, educaci\u00f3n comercial y  derecho", "extension": "1111", "email": "mandradev@unemi.edu.ec", "foto": "https://sga.unemi.edu.ec/media/fotos/2022/03/28/foto_2022328124514.jpg"}, {"apellidos": "Andrade Vasquez", "nombres": "Michela Marisol", "cargo": "Director/a de relaciones interinstitucionales", "departamento": "Direcci\u00f3n de relaciones interinstitucionales", "extension": "1111", "email": "mandradev@unemi.edu.ec", "foto": "https://sga.unemi.edu.ec/media/fotos/2022/03/28/foto_2022328124514.jpg"}, {"apellidos": "Anguisaca Angulo", "nombres": "Nube Lilia", "cargo": "Tecnico docente", "departamento": "Facultad de salud y servicios  sociales", "extension": "5203", "email": "nanguisacaa@unemi.edu.ec", "foto": "https://sga.unemi.edu.ec/media/fotos/2017/09/12/foto_2017912103729.jpg"}, {"apellidos": "Arcos Arevalo", "nombres": "Alejandra Carolina", "cargo": "Profesor ocasional 1 medio tiempo", "departamento": "Facultad de ciencias sociales, educaci\u00f3n comercial y  derecho", "extension": "6002", "email": "aarcosa5@unemi.edu.ec", "foto": "https://sga.unemi.edu.ec/media/fotos/2022/11/02/foto_202211221223.jpg"}, {"apellidos": "Arcos Brito", "nombres": "Wilson Fernando", "cargo": "Auxiliar de laboratorio", "departamento": "Centro para la formaci\u00f3n y promoci\u00f3n del deporte universitario", "extension": "5502", "email": "warcosb@unemi.edu.ec", "foto": "https://sga.unemi.edu.ec/media/fotos/2020/02/19/foto_2020219141438.jpg"}, {"apellidos": "Arcos Naranjo", "nombres": "Edwin Vinicio", "cargo": "Profesor ocasional 1 medio tiempo", "departamento": "Facultad de ciencias sociales, educaci\u00f3n comercial y  derecho", "extension": "4602", "email": "earcosn@unemi.edu.ec", "foto": "https://sga.unemi.edu.ec/media/fotos/2022/04/29/foto_202242914259.jpg"}, {"apellidos": "Arellano Perez", "nombres": "Soraya Alexandra", "cargo": "Analista de vinculacion 1", "departamento": "Vicerrectorado de vinculaci\u00f3n", "extension": "3107", "email": "sarellanop@unemi.edu.ec", "foto": "https://sga.unemi.edu.ec/media/fotos/2020/09/11/foto_202091191130.jpg"}, {"apellidos": "Arellano Sarasti", "nombres": "Paul David", "cargo": "Profesor ocasional 1 medio tiempo", "departamento": "Facultad de ciencias sociales, educaci\u00f3n comercial y  derecho", "extension": "1000", "email": "parellanos@unemi.edu.ec", "foto": "https://sga.unemi.edu.ec/media/fotos/2021/08/03/foto_202183202043.jpg"}, {"apellidos": "Arevalo Cordovilla", "nombres": "Braulio Christian", "cargo": "Tecnico docente", "departamento": "Vicerrectorado de vinculaci\u00f3n", "extension": "8101", "email": "barevaloc@unemi.edu.ec", "foto": "https://sga.unemi.edu.ec/media/fotos/2022/07/11/foto_2022711162159.jpg"}, {"apellidos": "Arevalo Cordovilla", "nombres": "Felipe Emiliano", "cargo": "Profesor auxiliar 1 tiempo completo", "departamento": "Facultad de ciencias e ingenier\u00eda", "extension": "3305", "email": "farevaloc@unemi.edu.ec", "foto": "https://sga.unemi.edu.ec/media/fotos/2019/02/27/foto_201922714428.jpg"}, {"apellidos": "Arevalo Gamboa", "nombres": "Lissett Margarita", "cargo": "Profesor auxiliar 1 tiempo completo", "departamento": "Facultad de ciencias e ingenier\u00eda", "extension": "5103", "email": "larevalog3@unemi.edu.ec", "foto": "https://sga.unemi.edu.ec/media/fotos/2022/05/27/foto_202252711642.jpg"}, {"apellidos": "Arevalo Guadalupe", "nombres": "Genesis Carolina", "cargo": "Tecnico docente", "departamento": "Facultad de salud y servicios  sociales", "extension": "1234", "email": "garevalog@unemi.edu.ec", "foto": "https://sga.unemi.edu.ec/media/fotos/2022/10/27/foto_20221027141818.jpg"}, {"apellidos": "Arevalo Morales", "nombres": "Lady Tatiana", "cargo": "Asistente de facultad", "departamento": "Facultad de  educaci\u00f3n", "extension": "6002", "email": "larevalom@unemi.edu.ec", "foto": "https://sga.unemi.edu.ec/media/fotos/2019/03/08/foto_20193816650.jpg"}, {"apellidos": "Arias Chuma\u00f1a", "nombres": "Washington Luis", "cargo": "Analista de talento humano y remuneraciones 1", "departamento": "Direcci\u00f3n administrativa", "extension": "4406", "email": "wariasch@unemi.edu.ec", "foto": "https://sga.unemi.edu.ec/media/fotos/2019/03/08/foto_20193816822.jpg"}, {"apellidos": "Arias Chuma\u00f1a", "nombres": "Cindy Daly", "cargo": "Experto en adquisiciones", "departamento": "Direcci\u00f3n administrativa", "extension": "3103", "email": "cariasc4@unemi.edu.ec", "foto": "https://sga.unemi.edu.ec/media/fotos/2019/03/08/foto_201938161124.jpg"}, {"apellidos": "Arias Macias", "nombres": "Lissette Estefania", "cargo": "Profesor ocasional 1 medio tiempo", "departamento": "Facultad de  educaci\u00f3n", "extension": "1111", "email": "lariasm@unemi.edu.ec", "foto": "https://sga.unemi.edu.ec/static/images/iconos/mujer.png"}, {"apellidos": "Arias Montero", "nombres": "Imelda Gumercinda", "cargo": "Profesor auxiliar 2 tiempo completo", "departamento": "Facultad de salud y servicios  sociales", "extension": "9010", "email": "iariasm@unemi.edu.ec", "foto": "https://sga.unemi.edu.ec/media/fotos/2022/10/27/foto_20221027142016.jpg"}, {"apellidos": "Arias Romero", "nombres": "Elias Leonardo", "cargo": "Profesor ocasional 1 tiempo completo", "departamento": "Facultad de salud y servicios  sociales", "extension": "3216", "email": "eariasr@unemi.edu.ec", "foto": "https://sga.unemi.edu.ec/media/fotos/2022/12/05/foto_2022125225836.jpg"}, {"apellidos": "Armijo Borja", "nombres": "Gil Medardo", "cargo": "Profesor agregado 1 medio tiempo", "departamento": "Facultad de ciencias sociales, educaci\u00f3n comercial y  derecho", "extension": "5904", "email": "garmijob@unemi.edu.ec", "foto": "https://sga.unemi.edu.ec/media/fotos/2018/06/28/foto_201862811582.jpg"}, {"apellidos": "Aroni Caicedo", "nombres": "Elsa Ver\u00f3nica", "cargo": "Profesor ocasional 1 medio tiempo", "departamento": "Facultad de ciencias sociales, educaci\u00f3n comercial y  derecho", "extension": "6127", "email": "earonic@unemi.edu.ec", "foto": "https://sga.unemi.edu.ec/media/fotos/2022/11/04/foto_202211405912.jpg"}, {"apellidos": "Arreaga Suarez", "nombres": "Raul Alberto", "cargo": "Profesor ocasional 1 medio tiempo", "departamento": "Facultad de  educaci\u00f3n", "extension": "3901", "email": "rarreagas1@unemi.edu.ec", "foto": "https://sga.unemi.edu.ec/media/fotos/2022/07/13/foto_2022713164050.jpg"}, {"apellidos": "Arreaga Vicu\u00f1a", "nombres": "Carmen Rosa", "cargo": "Profesor ocasional 1 medio tiempo", "departamento": "Facultad de ciencias sociales, educaci\u00f3n comercial y  derecho", "extension": "1040", "email": "carreagav@unemi.edu.ec", "foto": "https://sga.unemi.edu.ec/static/images/iconos/mujer.png"}, {"apellidos": "Arteaga Arcentales", "nombres": "Evelin Del Cisne", "cargo": "Profesor agregado 1 tiempo completo", "departamento": "Facultad de ciencias sociales, educaci\u00f3n comercial y  derecho", "extension": "9012", "email": "earteagaa@unemi.edu.ec", "foto": "https://sga.unemi.edu.ec/media/fotos/2016/09/26/foto_2016926164234.jpg"}, {"apellidos": "Arteaga Mendieta", "nombres": "Fabricio Ruperto", "cargo": "Profesor auxiliar 2 medio tiempo", "departamento": "Facultad de salud y servicios  sociales", "extension": "9167", "email": "farteagam@unemi.edu.ec", "foto": "https://sga.unemi.edu.ec/media/fotos/2019/05/08/foto_201958104832.jpg"}, {"apellidos": "Astudillo Cobos", "nombres": "Alexandra Cecilia", "cargo": "Profesor agregado 2 tiempo completo", "departamento": "Facultad de  educaci\u00f3n", "extension": "9014", "email": "aastudilloc@unemi.edu.ec", "foto": "https://sga.unemi.edu.ec/media/fotos/2019/12/05/foto_2019125101335.jpg"}, {"apellidos": "Astudillo Erazo", "nombres": "Lorgia Patricia", "cargo": "Profesor ocasional 1 medio tiempo", "departamento": "Facultad de  educaci\u00f3n", "extension": "6002", "email": "lastudilloe1@unemi.edu.ec", "foto": "https://sga.unemi.edu.ec/static/images/iconos/mujer.png"}, {"apellidos": "Astudillo Qui\u00f1onez", "nombres": "Miguel Alfredo", "cargo": "Profesor agregado 2 tiempo completo", "departamento": "Facultad de  educaci\u00f3n", "extension": "4309", "email": "mastudilloq@unemi.edu.ec", "foto": "https://sga.unemi.edu.ec/media/fotos/2017/12/11/foto_2017121116119.jpg"}, {"apellidos": "Asuncion Bu\u00f1ay", "nombres": "Maria De Lourdes", "cargo": "Asistente de facultad", "departamento": "Facultad de ciencias sociales, educaci\u00f3n comercial y  derecho", "extension": "1011", "email": "masuncionb@unemi.edu.ec", "foto": "https://sga.unemi.edu.ec/media/fotos/2019/11/26/foto_201911269312.jpg"}, {"apellidos": "Aucay Tabara", "nombres": "Ronny Josue", "cargo": "Auxiliar de difusion cultural y artistica 2", "departamento": "Vicerrectorado de vinculaci\u00f3n", "extension": "5801", "email": "raucayt@unemi.edu.ec", "foto": "https://sga.unemi.edu.ec/media/fotos/2021/12/15/foto_20211215113945.jpg"}, {"apellidos": "Autheman Medina", "nombres": "Paul Michael", "cargo": "Tecnico docente", "departamento": "Facultad de salud y servicios  sociales", "extension": "5203", "email": "pauthemanm@unemi.edu.ec", "foto": "https://sga.unemi.edu.ec/static/images/iconos/hombre.png"}, {"apellidos": "Avila Andino", "nombres": "Maria Patricia", "cargo": "Profesor ocasional 1 tiempo completo", "departamento": "Facultad de ciencias sociales, educaci\u00f3n comercial y  derecho", "extension": "1111", "email": "mavilaa2@unemi.edu.ec", "foto": "https://sga.unemi.edu.ec/static/images/iconos/mujer.png"}, {"apellidos": "Aviles Cuesta", "nombres": "Elena Elizabeth", "cargo": "Profesor ocasional 1 tiempo parcial", "departamento": "Facultad de ciencias sociales, educaci\u00f3n comercial y  derecho", "extension": "9095", "email": "eavilesc@unemi.edu.ec", "foto": "https://sga.unemi.edu.ec/media/fotos/2017/06/22/foto_2017622164138.jpg"}, {"apellidos": "Aviles Noles", "nombres": "Manuel Andres", "cargo": "Profesor agregado 1 tiempo completo", "departamento": "Facultad de ciencias e ingenier\u00eda", "extension": "9016", "email": "mavilesn1@unemi.edu.ec", "foto": "https://sga.unemi.edu.ec/media/fotos/2018/05/15/foto_201851517139.jpg"}, {"apellidos": "Ayala Vite", "nombres": "Narcisa Esther", "cargo": "Analista de desarrollo y fortalecimiento del talento humano 1", "departamento": "Direcci\u00f3n de talento humano", "extension": "4414", "email": "nayalav@unemi.edu.ec", "foto": "https://sga.unemi.edu.ec/media/fotos/2019/11/29/foto_20191129154616.jpg"}, {"apellidos": "Ayol Perez", "nombres": "Lizan Grennady", "cargo": "Profesor agregado 1 tiempo completo", "departamento": "Facultad de salud y servicios  sociales", "extension": "9017", "email": "layolp@unemi.edu.ec", "foto": "https://sga.unemi.edu.ec/media/fotos/2022/10/27/foto_2022102714218.jpg"}, {"apellidos": "Bacuy Ortiz", "nombres": "Karem Xiomara", "cargo": "Profesor ocasional 1 tiempo completo", "departamento": "Facultad de ciencias sociales, educaci\u00f3n comercial y  derecho", "extension": "3901", "email": "kbacuyo@unemi.edu.ec", "foto": "https://sga.unemi.edu.ec/media/fotos/2022/04/30/foto_202243018226.jpg"}, {"apellidos": "Baja\u00f1a Cadena", "nombres": "Sandra Rebeca", "cargo": "Asistente de facultad", "departamento": "Facultad de salud y servicios  sociales", "extension": "5203", "email": "sbajanac2@unemi.edu.ec", "foto": "https://sga.unemi.edu.ec/media/fotos/2022/11/18/foto_20221118115249.jpg"}, {"apellidos": "Baja\u00f1a Noblecilla", "nombres": "Adonis Elias", "cargo": "Tecnico docente", "departamento": "Facultad de salud y servicios  sociales", "extension": "5934", "email": "abajanan@unemi.edu.ec", "foto": "https://sga.unemi.edu.ec/media/fotos/2015/04/20/foto_201542092421.jpg"}, {"apellidos": "Balcazar Quimi", "nombres": "Wilman Eduardo", "cargo": "Profesor auxiliar 1 medio tiempo", "departamento": "Facultad de salud y servicios  sociales", "extension": "5203", "email": "wbalcazarq@unemi.edu.ec", "foto": "https://sga.unemi.edu.ec/media/fotos/2019/09/09/foto_201999104419.jpg"}, {"apellidos": "Baldeon Navarrete", "nombres": "Maria Estefania", "cargo": "Profesor ocasional 1 tiempo completo", "departamento": "Facultad de ciencias sociales, educaci\u00f3n comercial y  derecho", "extension": "1234", "email": "mbaldeonn@unemi.edu.ec", "foto": "https://sga.unemi.edu.ec/media/fotos/2021/12/01/foto_2021121112152.jpg"}, {"apellidos": "Balseca Chavez", "nombres": "Joffre Celis", "cargo": "Tecnico docente", "departamento": "Vicerrectorado de vinculaci\u00f3n", "extension": "9999", "email": "jbalsecac2@unemi.edu.ec", "foto": "https://sga.unemi.edu.ec/media/fotos/2022/05/14/foto_2022514113836.jpg"}, {"apellidos": "Ba\u00f1o Sanchez", "nombres": "Angel Gabriel", "cargo": "Profesor ocasional 1 medio tiempo", "departamento": "Facultad de  educaci\u00f3n", "extension": "1234", "email": "abanos2@unemi.edu.ec", "foto": "https://sga.unemi.edu.ec/static/images/iconos/hombre.png"}, {"apellidos": "Barahona Anguisaca", "nombres": "David Moises", "cargo": "Profesor ocasional 1 tiempo completo", "departamento": "Facultad de  educaci\u00f3n", "extension": "1111", "email": "dbarahonaa2@unemi.edu.ec", "foto": "https://sga.unemi.edu.ec/media/fotos/2021/08/23/foto_2021823235835.jpg"}, {"apellidos": "Barcia Maridue\u00f1a", "nombres": "Alexandra Marisol", "cargo": "Profesor ocasional 1 tiempo completo", "departamento": "Facultad de ciencias sociales, educaci\u00f3n comercial y  derecho", "extension": "9035", "email": "abarciam@unemi.edu.ec", "foto": "https://sga.unemi.edu.ec/media/fotos/2019/08/13/foto_2019813152154.jpg"}, {"apellidos": "Barco Qui\u00f1onez", "nombres": "Juan Carlos", "cargo": "Profesor ocasional 1 tiempo completo", "departamento": "Facultad de ciencias sociales, educaci\u00f3n comercial y  derecho", "extension": "5103", "email": "jbarcoq@unemi.edu.ec", "foto": "https://sga.unemi.edu.ec/media/fotos/2018/11/06/foto_201811614655.jpg"}, {"apellidos": "Barreno Padilla", "nombres": "Brayan Ramiro", "cargo": "Tecnico docente", "departamento": "Facultad de salud y servicios  sociales", "extension": "5203", "email": "bbarrenop@unemi.edu.ec", "foto": "https://sga.unemi.edu.ec/media/fotos/2022/10/27/foto_20221027142131.jpg"}, {"apellidos": "Barreno Salinas", "nombres": "Maria Mercedes", "cargo": "Profesor ocasional 1 tiempo completo", "departamento": "Facultad de ciencias sociales, educaci\u00f3n comercial y  derecho", "extension": "9019", "email": "mbarrenos1@unemi.edu.ec", "foto": "https://sga.unemi.edu.ec/media/fotos/2018/05/09/foto_2018598841.jpg"}, {"apellidos": "Barrera Cadme", "nombres": "Carlos Alfonso", "cargo": "Analista de comunicacion externa 1", "departamento": "Direcci\u00f3n de comunicaci\u00f3n institucional", "extension": "3602", "email": "cbarrerac@unemi.edu.ec", "foto": "https://sga.unemi.edu.ec/media/fotos/2021/06/15/foto_202161514116.jpg"}, {"apellidos": "Barros Gavino", "nombres": "Carolina Denisse", "cargo": "Profesor ocasional 1 tiempo completo", "departamento": "Facultad de ciencias sociales, educaci\u00f3n comercial y  derecho", "extension": "4503", "email": "cbarrosg@unemi.edu.ec", "foto": "https://sga.unemi.edu.ec/media/fotos/2020/12/11/foto_2020121114584.jpg"}, {"apellidos": "Barros Naranjo", "nombres": "Jhon Ronald", "cargo": "Profesor ocasional 1 tiempo completo", "departamento": "Facultad de ciencias sociales, educaci\u00f3n comercial y  derecho", "extension": "1212", "email": "jbarrosn@unemi.edu.ec", "foto": "https://sga.unemi.edu.ec/media/fotos/2022/04/30/foto_202243054344.jpg"}, {"apellidos": "Barros Zeas", "nombres": "Johanna Anabel", "cargo": "Auxiliar de bienestar universitario y estudiantil 1", "departamento": "Direcci\u00f3n de bienestar universitario", "extension": "9180", "email": "jbarrosz@unemi.edu.ec", "foto": "https://sga.unemi.edu.ec/media/fotos/2019/12/05/foto_20191259255.jpg"}, {"apellidos": "Barzallo Bastidas", "nombres": "Vilma Azucena", "cargo": "Asistente de talento humano y remuneraciones 2", "departamento": "Direcci\u00f3n de talento humano", "extension": "3902", "email": "vbarzallob@unemi.edu.ec", "foto": "https://sga.unemi.edu.ec/media/fotos/2017/08/15/foto_2017815163229.jpg"}, {"apellidos": "Barzallo Granizo", "nombres": "Diego Geovanny", "cargo": "Profesor ocasional 1 tiempo completo", "departamento": "Facultad de ciencias e ingenier\u00eda", "extension": "5103", "email": "dbarzallog@unemi.edu.ec", "foto": "https://sga.unemi.edu.ec/media/fotos/2021/07/20/foto_2021720225825.jpg"}, {"apellidos": "Barzola Andrade", "nombres": "Kristel Nataly", "cargo": "Profesor ocasional 1 medio tiempo", "departamento": "Facultad de ciencias sociales, educaci\u00f3n comercial y  derecho", "extension": "5906", "email": "kbarzolaa@unemi.edu.ec", "foto": "https://sga.unemi.edu.ec/static/images/iconos/mujer.png"}, {"apellidos": "Barzola Hidalgo", "nombres": "Humberto Maximiliano", "cargo": "Profesor ocasional 1 medio tiempo", "departamento": "Facultad de ciencias sociales, educaci\u00f3n comercial y  derecho", "extension": "1234", "email": "hbarzolah@unemi.edu.ec", "foto": "https://sga.unemi.edu.ec/static/images/iconos/hombre.png"}, {"apellidos": "Barzola Jaya", "nombres": "Daniel Washington", "cargo": "Profesor ocasional 1 tiempo completo", "departamento": "Facultad de ciencias sociales, educaci\u00f3n comercial y  derecho", "extension": "4501", "email": "dbarzolaj@unemi.edu.ec", "foto": "https://sga.unemi.edu.ec/media/fotos/2017/11/16/foto_2017111684546.jpg"}, {"apellidos": "Bastidas Sanchez", "nombres": "Carlos Jamil", "cargo": "Profesor ocasional 1 tiempo completo", "departamento": "Facultad de ciencias e ingenier\u00eda", "extension": "1234", "email": "cbastidass@unemi.edu.ec", "foto": "https://sga.unemi.edu.ec/media/fotos/2022/04/30/foto_2022430134036.jpg"}, {"apellidos": "Bastidas Vaca", "nombres": "Carlos Alberto", "cargo": "Profesor agregado 2 tiempo completo", "departamento": "Facultad de ciencias sociales, educaci\u00f3n comercial y  derecho", "extension": "3120", "email": "cbastidasv@unemi.edu.ec", "foto": "https://sga.unemi.edu.ec/media/fotos/2019/02/27/foto_201922772620.jpg"}, {"apellidos": "Basurto Quilligana", "nombres": "Roberto Ivan", "cargo": "Profesor auxiliar 1 tiempo completo", "departamento": "Facultad de ciencias sociales, educaci\u00f3n comercial y  derecho", "extension": "5906", "email": "rbasurtoq@unemi.edu.ec", "foto": "https://sga.unemi.edu.ec/media/fotos/2019/02/28/foto_201922810456.jpg"}, {"apellidos": "Bayas Senisterra", "nombres": "Genesis Katiuska", "cargo": "Tecnico docente", "departamento": "Facultad de salud y servicios  sociales", "extension": "5203", "email": "gbayass@unemi.edu.ec", "foto": "https://sga.unemi.edu.ec/media/fotos/2022/10/27/foto_20221027142157.jpg"}, {"apellidos": "Bazurto Cortez", "nombres": "Nelson Anibal", "cargo": "Supervisor de jardineria", "departamento": "Direcci\u00f3n de mantenimientos menores y servicios generales", "extension": "4318", "email": "nbazurtoc@unemi.edu.ec", "foto": "https://sga.unemi.edu.ec/media/fotos/2022/09/23/foto_202292374943.jpg"}, {"apellidos": "Benenaula Dominguez", "nombres": "Ruben Dario", "cargo": "Asistente de tesoreria 2", "departamento": "Direcci\u00f3n financiera", "extension": "3806", "email": "rbenenaulad@unemi.edu.ec", "foto": "https://sga.unemi.edu.ec/media/fotos/2021/10/21/foto_2021102193440.jpg"}, {"apellidos": "Benitez Astudillo", "nombres": "Javier Antonio", "cargo": "Profesor agregado 3 completo tiempo", "departamento": "Facultad de ciencias sociales, educaci\u00f3n comercial y  derecho", "extension": "6107", "email": "jbeniteza@unemi.edu.ec", "foto": "https://sga.unemi.edu.ec/media/fotos/2019/02/20/foto_201922016414.jpg"}, {"apellidos": "Bermeo Almeida", "nombres": "Oscar Xavier", "cargo": "Profesor agregado 1 medio tiempo", "departamento": "Facultad de ciencias e ingenier\u00eda", "extension": "5103", "email": "obermeoa@unemi.edu.ec", "foto": "https://sga.unemi.edu.ec/media/fotos/2018/04/20/foto_2018420125558.jpg"}, {"apellidos": "Bermeo Fuentes", "nombres": "Maria Angela", "cargo": "Asistente administrativo de vicerrectorado academico y de investigacion 2", "departamento": "Direcci\u00f3n de gesti\u00f3n y servicios acad\u00e9micos", "extension": "3202", "email": "mbermeof@unemi.edu.ec", "foto": "https://sga.unemi.edu.ec/media/fotos/2019/03/08/foto_201938125436.jpg"}, {"apellidos": "Bermeo Paucar", "nombres": "Javier Ricardo", "cargo": "Profesor auxiliar 1 tiempo completo", "departamento": "Facultad de ciencias e ingenier\u00eda", "extension": "5103", "email": "jbermeop@unemi.edu.ec", "foto": "https://sga.unemi.edu.ec/media/fotos/2018/05/17/foto_2018517123113.jpg"}, {"apellidos": "Bermeo Valencia", "nombres": "Christian Alberto", "cargo": "Profesor auxiliar 1 tiempo completo", "departamento": "Facultad de ciencias e ingenier\u00eda", "extension": "4607", "email": "cbermeov@unemi.edu.ec", "foto": "https://sga.unemi.edu.ec/media/fotos/2017/08/09/foto_20178916165.jpg"}, {"apellidos": "Bermudez Barahona", "nombres": "Katrina Alexandra", "cargo": "Auxiliar de talento humano y remuneraciones 2", "departamento": "Direcci\u00f3n de talento humano", "extension": "9448", "email": "kbermudezb2@unemi.edu.ec", "foto": "https://sga.unemi.edu.ec/media/fotos/2022/04/08/foto_2022481590.jpg"}, {"apellidos": "Bermudez Bermudez", "nombres": "Julio Cesar", "cargo": "Profesor auxiliar 2 tiempo completo", "departamento": "Facultad de salud y servicios  sociales", "extension": "5201", "email": "jbermudezb@unemi.edu.ec", "foto": "https://sga.unemi.edu.ec/media/fotos/2022/07/21/foto_2022721102816.jpg"}, {"apellidos": "Bermudez Chinea", "nombres": "Diana Ruby", "cargo": "Tecnico docente", "departamento": "Facultad de salud y servicios  sociales", "extension": "1011", "email": "dbermudezc2@unemi.edu.ec", "foto": "https://sga.unemi.edu.ec/static/images/iconos/mujer.png"}, {"apellidos": "Bermudez Mendoza", "nombres": "Angel Leonardo", "cargo": "Analista de seguridad y salud ocupacional 1", "departamento": "Direcci\u00f3n de talento humano", "extension": "3220", "email": "abermudezm@unemi.edu.ec", "foto": "https://sga.unemi.edu.ec/media/fotos/2022/08/01/foto_202281125639.jpg"}, {"apellidos": "Bermudez Mendoza", "nombres": "Angel Leonardo", "cargo": "Profesor ocasional 1 medio tiempo", "departamento": "Facultad de ciencias sociales, educaci\u00f3n comercial y  derecho", "extension": "3220", "email": "abermudezm@unemi.edu.ec", "foto": "https://sga.unemi.edu.ec/media/fotos/2022/08/01/foto_202281125639.jpg"}, {"apellidos": "Bola\u00f1os Cordero", "nombres": "Genesis Janeth", "cargo": "Tecnico docente", "departamento": "Facultad de salud y servicios  sociales", "extension": "4987", "email": "gbolanosc@unemi.edu.ec", "foto": "https://sga.unemi.edu.ec/media/fotos/2022/10/27/foto_20221027142224.jpg"}, {"apellidos": "Borja Mora", "nombres": "Liz Ivette", "cargo": "Profesor ocasional 1 tiempo completo", "departamento": "Facultad de ciencias sociales, educaci\u00f3n comercial y  derecho", "extension": "3310", "email": "lborjam2@unemi.edu.ec", "foto": "https://sga.unemi.edu.ec/media/fotos/2021/09/28/foto_2021928175151.jpg"}, {"apellidos": "Borja Salinas", "nombres": "Ely Israel", "cargo": "Profesor agregado 2 tiempo completo", "departamento": "Facultad de ciencias sociales, educaci\u00f3n comercial y  derecho", "extension": "9024", "email": "eborjas@unemi.edu.ec", "foto": "https://sga.unemi.edu.ec/media/fotos/2017/01/12/foto_2017112122538.jpg"}, {"apellidos": "Bravo Alvarado", "nombres": "Rufina Narcisa", "cargo": "Profesor agregado 2 tiempo completo", "departamento": "Facultad de  educaci\u00f3n", "extension": "9025", "email": "rbravoa@unemi.edu.ec", "foto": "https://sga.unemi.edu.ec/media/fotos/2022/07/19/foto_2022719143639.jpg"}, {"apellidos": "Bravo Duarte", "nombres": "Freddy Lenin", "cargo": "Profesor auxiliar 2 tiempo completo", "departamento": "Facultad de ciencias e ingenier\u00eda", "extension": "9026", "email": "fbravod@unemi.edu.ec", "foto": "https://sga.unemi.edu.ec/media/fotos/2019/03/06/foto_20193693846.jpg"}, {"apellidos": "Bravo Moreno", "nombres": "Jonnathan Isaac", "cargo": "Profesor ocasional 1 tiempo completo", "departamento": "Facultad de ciencias e ingenier\u00eda", "extension": "1111", "email": "jbravom2@unemi.edu.ec", "foto": "https://sga.unemi.edu.ec/media/fotos/2022/11/02/foto_2022112172122.jpg"}, {"apellidos": "Bravo Pineda", "nombres": "Lourdes Stephanie", "cargo": "Profesor ocasional 1 tiempo completo", "departamento": "Facultad de  educaci\u00f3n", "extension": "1234", "email": "lbravop2@unemi.edu.ec", "foto": "https://sga.unemi.edu.ec/media/fotos/2021/07/06/foto_202176205154.jpg"}, {"apellidos": "Briones Vinueza", "nombres": "Edith Beatriz", "cargo": "Experto/a de proveeduria", "departamento": "Direcci\u00f3n administrativa", "extension": "4305", "email": "ebrionesv@unemi.edu.ec", "foto": "https://sga.unemi.edu.ec/media/fotos/2019/03/06/foto_20193610221.jpg"}, {"apellidos": "Brito Lopez", "nombres": "Kevin Omar", "cargo": "Tecnico de energia y climatizacion", "departamento": "Direcci\u00f3n de mantenimientos menores y servicios generales", "extension": "4802", "email": "kbritol@unemi.edu.ec", "foto": "https://sga.unemi.edu.ec/media/fotos/2021/07/26/foto_202172614425.jpg"}, {"apellidos": "Brito Veliz", "nombres": "Joselyn Andrea", "cargo": "Tecnico docente", "departamento": "Facultad de salud y servicios  sociales", "extension": "1234", "email": "jbritov@unemi.edu.ec", "foto": "https://sga.unemi.edu.ec/media/fotos/2022/10/27/foto_20221027142250.jpg"}, {"apellidos": "Bucheli Carpio", "nombres": "Luis Angel", "cargo": "Profesor agregado 2 tiempo completo", "departamento": "Facultad de ciencias e ingenier\u00eda", "extension": "6120", "email": "lbuchelic@unemi.edu.ec", "foto": "https://sga.unemi.edu.ec/media/fotos/2022/06/24/foto_2022624151737.jpg"}, {"apellidos": "Burgos Angulo", "nombres": "Darley Jhosue", "cargo": "Profesor ocasional 1 medio tiempo", "departamento": "Facultad de  educaci\u00f3n", "extension": "5704", "email": "dburgosa2@unemi.edu.ec", "foto": "https://sga.unemi.edu.ec/media/fotos/2022/04/30/foto_202243091714.jpg"}, {"apellidos": "Burgos Garcia", "nombres": "Emily Gabriela", "cargo": "Profesor ocasional 1 tiempo completo", "departamento": "Facultad de salud y servicios  sociales", "extension": "5555", "email": "eburgosg2@unemi.edu.ec", "foto": "https://sga.unemi.edu.ec/media/fotos/2022/12/02/foto_20221229538.jpg"}, {"apellidos": "Burgos Gonzalez", "nombres": "Graciela Germania", "cargo": "Director de auditoria interna", "departamento": "Auditor\u00eda interna", "extension": "1016", "email": "gburgosg@unemi.edu.ec", "foto": "https://sga.unemi.edu.ec/media/fotos/2021/09/02/foto_20219211825.jpg"}, {"apellidos": "Burgos Mendieta", "nombres": "Diana Jesus", "cargo": "Profesor ocasional 1 tiempo completo", "departamento": "Facultad de  educaci\u00f3n", "extension": "9034", "email": "dburgosm1@unemi.edu.ec", "foto": "https://sga.unemi.edu.ec/media/fotos/2022/07/09/foto_202279115134.jpg"}, {"apellidos": "Burgos Silva", "nombres": "Norma Emperatriz", "cargo": "Analista de presupuesto 1", "departamento": "Direcci\u00f3n financiera", "extension": "3812", "email": "nburgoss1@unemi.edu.ec", "foto": "https://sga.unemi.edu.ec/media/fotos/2019/03/08/foto_201938163511.jpg"}, {"apellidos": "Burgos Silva", "nombres": "Martha Carlota", "cargo": "Tecnico docente", "departamento": "Facultad de salud y servicios  sociales", "extension": "1011", "email": "mburgoss@unemi.edu.ec", "foto": "https://sga.unemi.edu.ec/media/fotos/2022/06/13/foto_2022613143127.jpg"}, {"apellidos": "Burgos Villamar", "nombres": "Ivonne Soraya", "cargo": "Analista de vicerrectorado de investigacion y posgrado 1", "departamento": "Vicerrectorado de investigaci\u00f3n y de posgrado", "extension": "3705", "email": "iburgosv@unemi.edu.ec", "foto": "https://sga.unemi.edu.ec/media/fotos/2019/11/20/foto_2019112091241.jpg"}, {"apellidos": "Bustamante Perez", "nombres": "Teofilo Cristobal", "cargo": "Asistente tecnico de biblioteca 3", "departamento": "Centro de recursos para el aprendizaje y la investigaci\u00f3n", "extension": "1111", "email": "tbustamantep@unemi.edu.ec", "foto": "https://sga.unemi.edu.ec/media/fotos/2020/12/22/foto_20201222151238.jpg"}, {"apellidos": "Bustamante Silva", "nombres": "Joseline Stefanie", "cargo": "Tecnico docente", "departamento": "Facultad de salud y servicios  sociales", "extension": "5203", "email": "jbustamantes@unemi.edu.ec", "foto": "https://sga.unemi.edu.ec/media/fotos/2022/10/27/foto_2022102714245.jpg"}, {"apellidos": "Bustos Chiliquinga", "nombres": "Gabriela Valeria", "cargo": "Profesor ocasional 1 tiempo completo", "departamento": "Facultad de ciencias sociales, educaci\u00f3n comercial y  derecho", "extension": "1010", "email": "gbustosc@unemi.edu.ec", "foto": "https://sga.unemi.edu.ec/media/fotos/2022/07/05/foto_20227512326.jpg"}, {"apellidos": "Bustos Intriago", "nombres": "Raul Arturo", "cargo": "Analista de planificacion institucional 1", "departamento": "Direcci\u00f3n de planificaci\u00f3n institucional", "extension": "3509", "email": "rbustosi2@unemi.edu.ec", "foto": "https://sga.unemi.edu.ec/media/fotos/2022/11/16/foto_2022111684425.jpg"}, {"apellidos": "Cabadiana Cevallos", "nombres": "Mercedes Annabelle", "cargo": "Profesor ocasional 1 tiempo completo", "departamento": "Facultad de salud y servicios  sociales", "extension": "1234", "email": "mcabadianac@unemi.edu.ec", "foto": "https://sga.unemi.edu.ec/media/fotos/2022/07/08/foto_202278141418.jpg"}, {"apellidos": "Cabanilla Garcia", "nombres": "Lisseth Priscila", "cargo": "Profesor ocasional 1 medio tiempo", "departamento": "Facultad de  educaci\u00f3n", "extension": "1111", "email": "lcabanillag@unemi.edu.ec", "foto": "https://sga.unemi.edu.ec/media/fotos/2022/04/29/foto_2022429175544.jpg"}, {"apellidos": "Cabezas Reyes", "nombres": "Andrea Tatiana", "cargo": "Profesor ocasional 1 tiempo completo", "departamento": "Facultad de ciencias sociales, educaci\u00f3n comercial y  derecho", "extension": "6127", "email": "acabezasr@unemi.edu.ec", "foto": "https://sga.unemi.edu.ec/media/fotos/2022/04/30/foto_2022430969.jpg"}, {"apellidos": "Cabrera Ruilova", "nombres": "Josue Jesus", "cargo": "Profesor ocasional 1 tiempo completo", "departamento": "Facultad de ciencias sociales, educaci\u00f3n comercial y  derecho", "extension": "3217", "email": "jcabrerar@unemi.edu.ec", "foto": "https://sga.unemi.edu.ec/media/fotos/2022/04/29/foto_202242914041.jpg"}, {"apellidos": "Cabrera Villamar", "nombres": "Wilmer Fernando", "cargo": "Tecnico de mantenimiento", "departamento": "Direcci\u00f3n de mantenimientos menores y servicios generales", "extension": "4316", "email": "wcabrerav@unemi.edu.ec", "foto": "https://sga.unemi.edu.ec/media/fotos/2021/07/12/foto_2021712143833.jpg"}, {"apellidos": "Cadena Aviles", "nombres": "Victor Manuel", "cargo": "Tecnico docente", "departamento": "Vicerrectorado de vinculaci\u00f3n", "extension": "3217", "email": "vcadenaa@unemi.edu.ec", "foto": "https://sga.unemi.edu.ec/media/fotos/2017/10/25/foto_2017102517736.jpg"}, {"apellidos": "Cadena Velarde", "nombres": "Alisson Dayhana", "cargo": "Tecnico docente", "departamento": "Facultad de salud y servicios  sociales", "extension": "5203", "email": "acadenav2@unemi.edu.ec", "foto": "https://sga.unemi.edu.ec/media/fotos/2022/10/27/foto_20221027142514.jpg"}, {"apellidos": "Cagua Monta\u00f1o", "nombres": "Luis Eduardo", "cargo": "Profesor ocasional 1 tiempo completo", "departamento": "Facultad de ciencias e ingenier\u00eda", "extension": "4523", "email": "lcaguam@unemi.edu.ec", "foto": "https://sga.unemi.edu.ec/media/fotos/2021/07/05/foto_202175191858.jpg"}, {"apellidos": "Caicedo Parra", "nombres": "Monica Cecibel", "cargo": "Conserje", "departamento": "Direcci\u00f3n de mantenimientos menores y servicios generales", "extension": "4318", "email": "mcaicedop@unemi.edu.ec", "foto": "https://sga.unemi.edu.ec/media/fotos/2020/12/23/foto_20201223114813.jpg"}, {"apellidos": "Cajas Bejarano", "nombres": "Carol Johana", "cargo": "Profesor ocasional 1 medio tiempo", "departamento": "Facultad de salud y servicios  sociales", "extension": "1011", "email": "ccajasb@unemi.edu.ec", "foto": "https://sga.unemi.edu.ec/media/fotos/2017/06/02/foto_20176216396.jpg"}, {"apellidos": "Calderon Cisneros", "nombres": "Juan Tarquino", "cargo": "Profesor agregado 1 tiempo completo", "departamento": "Facultad de salud y servicios  sociales", "extension": "9029", "email": "jcalderonc@unemi.edu.ec", "foto": "https://sga.unemi.edu.ec/media/fotos/2019/11/13/foto_20191113124339.jpg"}, {"apellidos": "Calderon Illingworth", "nombres": "Francisco Santiago", "cargo": "Tecnico de control de materiales", "departamento": "Direcci\u00f3n administrativa", "extension": "4318", "email": "fcalderoni@unemi.edu.ec", "foto": "https://sga.unemi.edu.ec/media/fotos/2022/08/01/foto_20228194811.jpg"}, {"apellidos": "Calderon Salda\u00f1a", "nombres": "Nathalie Maria", "cargo": "Analista de talento humano y remuneraciones 1", "departamento": "Direcci\u00f3n de talento humano", "extension": "4410", "email": "ncalderons@unemi.edu.ec", "foto": "https://sga.unemi.edu.ec/media/fotos/2019/12/02/foto_201912282838.jpg"}, {"apellidos": "Calle Lliguicota", "nombres": "Mayra Leonela", "cargo": "Profesor ocasional 1 medio tiempo", "departamento": "Facultad de  educaci\u00f3n", "extension": "1111", "email": "mcallel2@unemi.edu.ec", "foto": "https://sga.unemi.edu.ec/media/fotos/2021/07/16/foto_2021716182837.jpg"}, {"apellidos": "Calle Ramos", "nombres": "Carlos Alfonso", "cargo": "Auxiliar de laboratorio", "departamento": "Direcci\u00f3n de mantenimientos menores y servicios generales", "extension": "3702", "email": "ccaller@unemi.edu.ec", "foto": "https://sga.unemi.edu.ec/media/fotos/2022/01/24/foto_202212494339.jpg"}, {"apellidos": "Calle Rodriguez", "nombres": "Aida Beatriz", "cargo": "Profesor ocasional 1 medio tiempo", "departamento": "Facultad de ciencias sociales, educaci\u00f3n comercial y  derecho", "extension": "4408", "email": "acaller6@unemi.edu.ec", "foto": "https://sga.unemi.edu.ec/media/fotos/2022/11/03/foto_202211301144.jpg"}, {"apellidos": "Camacho Gavilanes", "nombres": "Jaime Andres", "cargo": "Profesor ocasional 1 medio tiempo", "departamento": "Facultad de ciencias e ingenier\u00eda", "extension": "5493", "email": "jcamachog2@unemi.edu.ec", "foto": "https://sga.unemi.edu.ec/static/images/iconos/hombre.png"}, {"apellidos": "Campos Escandon", "nombres": "Xavier Oswaldo", "cargo": "Profesor auxiliar 2 medio tiempo", "departamento": "Facultad de ciencias e ingenier\u00eda", "extension": "5103", "email": "xcampose@unemi.edu.ec", "foto": "https://sga.unemi.edu.ec/media/fotos/2022/03/31/foto_202233115453.jpg"}, {"apellidos": "Campoverde Espinoza", "nombres": "Jorge Andres", "cargo": "Auxiliar de atencion y servicios academicos 1", "departamento": "Direcci\u00f3n de gesti\u00f3n y servicios acad\u00e9micos", "extension": "4307", "email": "jcampoverdee@unemi.edu.ec", "foto": "https://sga.unemi.edu.ec/media/fotos/2020/02/19/foto_2020219144326.jpg"}, {"apellidos": "Campoverde Pico", "nombres": "Jennifer Lissete", "cargo": "Tecnico docente", "departamento": "Vicerrectorado de vinculaci\u00f3n", "extension": "2354", "email": "jcampoverdep@unemi.edu.ec", "foto": "https://sga.unemi.edu.ec/media/fotos/2022/07/01/foto_2022719162.jpg"}, {"apellidos": "Campoverde Zamora", "nombres": "Rocio Alexandra", "cargo": "Analista de adquisiciones 1", "departamento": "Direcci\u00f3n de evaluaci\u00f3n y perfeccionamiento acad\u00e9mico", "extension": "3818", "email": "rcampoverdez@unemi.edu.ec", "foto": "https://sga.unemi.edu.ec/media/fotos/2020/12/10/foto_20201210231719.jpg"}, {"apellidos": "Campuzano Rodriguez", "nombres": "Maria Auxiliadora", "cargo": "Director/a de la carrera de administracion de empresas", "departamento": "Facultad de ciencias sociales, educaci\u00f3n comercial y  derecho", "extension": "9031", "email": "mcampuzanor@unemi.edu.ec", "foto": "https://sga.unemi.edu.ec/media/fotos/2019/05/22/foto_2019522152010.jpg"}, {"apellidos": "Campuzano Rodriguez", "nombres": "Sandra Maricela", "cargo": "Profesor auxiliar 1 tiempo completo", "departamento": "Facultad de  educaci\u00f3n", "extension": "4323", "email": "scampuzanor@unemi.edu.ec", "foto": "https://sga.unemi.edu.ec/media/fotos/2019/05/22/foto_2019522153851.jpg"}, {"apellidos": "Canales Velez", "nombres": "Stefanny Michell", "cargo": "Tecnico docente", "departamento": "Facultad de salud y servicios  sociales", "extension": "5203", "email": "scanalesv@unemi.edu.ec", "foto": "https://sga.unemi.edu.ec/media/fotos/2022/10/27/foto_20221027142548.jpg"}, {"apellidos": "Cando Diaz", "nombres": "Manuel Ignacio", "cargo": "Profesor ocasional 1 tiempo completo", "departamento": "Facultad de ciencias e ingenier\u00eda", "extension": "3310", "email": "mcandod2@unemi.edu.ec", "foto": "https://sga.unemi.edu.ec/static/images/iconos/hombre.png"}, {"apellidos": "Ca\u00f1izares Banguera", "nombres": "Haidee Jamel", "cargo": "Profesor ocasional 1 tiempo completo", "departamento": "Facultad de  educaci\u00f3n", "extension": "5704", "email": "hcanizaresb@unemi.edu.ec", "foto": "https://sga.unemi.edu.ec/static/images/iconos/mujer.png"}, {"apellidos": "Cantos Luces", "nombres": "Victor Hugo", "cargo": "Profesor ocasional 1 tiempo completo", "departamento": "Facultad de ciencias sociales, educaci\u00f3n comercial y  derecho", "extension": "6111", "email": "vcantosl@unemi.edu.ec", "foto": "https://sga.unemi.edu.ec/media/fotos/2019/01/29/foto_201912975758.jpg"}, {"apellidos": "Cantos Vinces", "nombres": "Jimmy Guillermo", "cargo": "Trabajador social de seguridad y salud ocupacional", "departamento": "Direcci\u00f3n de talento humano", "extension": "5503", "email": "jcantosv4@unemi.edu.ec", "foto": "https://sga.unemi.edu.ec/media/fotos/2022/09/12/foto_202291211715.jpg"}, {"apellidos": "Caranqui Encalada", "nombres": "Johanna Valeria", "cargo": "Tecnico docente", "departamento": "Facultad de salud y servicios  sociales", "extension": "5203", "email": "jcaranquie1@unemi.edu.ec", "foto": "https://sga.unemi.edu.ec/media/fotos/2016/10/31/foto_2016103116239.jpg"}, {"apellidos": "Carbo Velez", "nombres": "Carlos Rene", "cargo": "Analista de gestion academica 1", "departamento": "Direcci\u00f3n de gesti\u00f3n y servicios acad\u00e9micos", "extension": "3219", "email": "ccarbov@unemi.edu.ec", "foto": "https://sga.unemi.edu.ec/media/fotos/2022/08/02/foto_202282111459.jpg"}, {"apellidos": "Cardenas Cobo", "nombres": "Jesennia Del Pilar", "cargo": "Vicerrector academico de formacion de grado", "departamento": "Vicerrectorado acad\u00e9mico de formaci\u00f3n de grado", "extension": "5102", "email": "jcardenasc@unemi.edu.ec", "foto": "https://sga.unemi.edu.ec/media/fotos/2022/07/21/foto_202272115434.jpg"}, {"apellidos": "Cardenas Garcia", "nombres": "Carlos Isaac", "cargo": "Conserje", "departamento": "Direcci\u00f3n de mantenimientos menores y servicios generales", "extension": "4318", "email": "ccardenasg@unemi.edu.ec", "foto": "https://sga.unemi.edu.ec/media/fotos/2020/12/22/foto_20201222152257.jpg"}, {"apellidos": "Cardenas Jarrin", "nombres": "Andrea Paola", "cargo": "Profesor ocasional 1 tiempo completo", "departamento": "Facultad de salud y servicios  sociales", "extension": "1234", "email": "acardenasj@unemi.edu.ec", "foto": "https://sga.unemi.edu.ec/media/fotos/2022/05/01/foto_20225105645.jpg"}, {"apellidos": "Cardenas Jimenez", "nombres": "Carlos Alberto", "cargo": "Tecnico supervisor", "departamento": "Direcci\u00f3n de mantenimientos menores y servicios generales", "extension": "1013", "email": "ccardenasj4@unemi.edu.ec", "foto": "https://sga.unemi.edu.ec/media/fotos/2018/05/22/foto_201852293616.jpg"}, {"apellidos": "Cardoso Castillo", "nombres": "Josue Antonio", "cargo": "Profesor ocasional 1 medio tiempo", "departamento": "Facultad de salud y servicios  sociales", "extension": "1000", "email": "jcardosoc2@unemi.edu.ec", "foto": "https://sga.unemi.edu.ec/media/fotos/2022/10/27/foto_20221027142610.jpg"}, {"apellidos": "Caro Delgado", "nombres": "Maria Eduvigis", "cargo": "Profesor ocasional 1 medio tiempo", "departamento": "Facultad de salud y servicios  sociales", "extension": "7010", "email": "mcarod@unemi.edu.ec", "foto": "https://sga.unemi.edu.ec/media/fotos/2022/07/07/foto_202277124713.jpg"}, {"apellidos": "Carpio Chiriboga", "nombres": "Ronald Edison", "cargo": "Profesor ocasional 1 tiempo completo", "departamento": "Facultad de ciencias sociales, educaci\u00f3n comercial y  derecho", "extension": "3216", "email": "rcarpioc@unemi.edu.ec", "foto": "https://sga.unemi.edu.ec/media/fotos/2017/10/20/foto_20171020122330.jpg"}, {"apellidos": "Carpio Gomez", "nombres": "Karla Maria", "cargo": "Tecnico docente", "departamento": "Facultad de salud y servicios  sociales", "extension": "1234", "email": "kcarpiog@unemi.edu.ec", "foto": "https://sga.unemi.edu.ec/media/fotos/2022/10/27/foto_20221027142630.jpg"}, {"apellidos": "Carpio Llivicura", "nombres": "Ines Jacinta", "cargo": "Tecnico docente", "departamento": "Facultad de salud y servicios  sociales", "extension": "5203", "email": "icarpiol@unemi.edu.ec", "foto": "https://sga.unemi.edu.ec/static/images/iconos/mujer.png"}, {"apellidos": "Carpio Vera", "nombres": "Dinora Alexandra", "cargo": "Director/a de carrera pedagogia de la lengua y la literatura", "departamento": "Facultad de  educaci\u00f3n", "extension": "3205", "email": "dcarpiov@unemi.edu.ec", "foto": "https://sga.unemi.edu.ec/media/fotos/2019/11/25/foto_20191125154640.jpg"}, {"apellidos": "Carranza Lopez", "nombres": "Rina Janneth", "cargo": "Analista de contabilidad 1", "departamento": "Direcci\u00f3n financiera", "extension": "3808", "email": "rcarranzal@unemi.edu.ec", "foto": "https://sga.unemi.edu.ec/media/fotos/2021/10/25/foto_2021102510715.jpg"}, {"apellidos": "Carrasquero Rodriguez", "nombres": "Edwuin Jesus", "cargo": "Vicerrector de investigacion y posgrado", "departamento": "Vicerrectorado de investigaci\u00f3n y de posgrado", "extension": "9175", "email": "ecarrasqueror@unemi.edu.ec", "foto": "https://sga.unemi.edu.ec/media/fotos/2022/11/13/foto_20221113233623.jpg"}, {"apellidos": "Carrillo Moran", "nombres": "Julio Cesar", "cargo": "Conserje", "departamento": "Direcci\u00f3n de mantenimientos menores y servicios generales", "extension": "4318", "email": "jcarrillom@unemi.edu.ec", "foto": "https://sga.unemi.edu.ec/media/fotos/2019/07/03/foto_20197382630.jpg"}, {"apellidos": "Carrillo Suarez", "nombres": "Ketty Karolina", "cargo": "Tecnico docente", "departamento": "Facultad de salud y servicios  sociales", "extension": "5203", "email": "kcarrillos@unemi.edu.ec", "foto": "https://sga.unemi.edu.ec/media/fotos/2022/10/27/foto_20221027142648.jpg"}, {"apellidos": "Carrion Arreaga", "nombres": "Elis Matilde", "cargo": "Profesor ocasional 1 tiempo completo", "departamento": "Facultad de  educaci\u00f3n", "extension": "5705", "email": "ecarriona@unemi.edu.ec", "foto": "https://sga.unemi.edu.ec/media/fotos/2018/05/08/foto_201858152733.jpg"}, {"apellidos": "Carrion Carrion", "nombres": "Patricio Javier", "cargo": "Medico de seguridad y salud ocupacional", "departamento": "Direcci\u00f3n de talento humano", "extension": "9999", "email": "pcarrionc2@unemi.edu.ec", "foto": "https://sga.unemi.edu.ec/media/fotos/2022/10/26/foto_20221026154418.jpg"}, {"apellidos": "Carrion Gutierrez", "nombres": "Diana Alexandra", "cargo": "Profesor ocasional 1 medio tiempo", "departamento": "Facultad de  educaci\u00f3n", "extension": "1111", "email": "dcarriong@unemi.edu.ec", "foto": "https://sga.unemi.edu.ec/media/fotos/2022/04/27/foto_2022427151740.jpg"}, {"apellidos": "Carvajal Morales", "nombres": "Jessica Mariela", "cargo": "Profesor ocasional 1 tiempo completo", "departamento": "Facultad de ciencias sociales, educaci\u00f3n comercial y  derecho", "extension": "6004", "email": "jcarvajalm4@unemi.edu.ec", "foto": "https://sga.unemi.edu.ec/media/fotos/2021/07/26/foto_2021726164449.jpg"}, {"apellidos": "Carvajal Salgado", "nombres": "Ana Luisa", "cargo": "Profesor ocasional 1 tiempo completo", "departamento": "Facultad de ciencias sociales, educaci\u00f3n comercial y  derecho", "extension": "6106", "email": "acarvajals1@unemi.edu.ec", "foto": "https://sga.unemi.edu.ec/media/fotos/2018/05/08/foto_20185815353.jpg"}, {"apellidos": "Carvajal Torres", "nombres": "Walter Alfredo", "cargo": "Analista de postgrado 1", "departamento": "Direcci\u00f3n de posgrado", "extension": "5604", "email": "wcarvajalt1@unemi.edu.ec", "foto": "https://sga.unemi.edu.ec/media/fotos/2019/08/21/foto_2019821103114.jpg"}, {"apellidos": "Cascante Yarleque", "nombres": "Roberto William", "cargo": "Profesor ocasional 1 medio tiempo", "departamento": "Facultad de ciencias sociales, educaci\u00f3n comercial y  derecho", "extension": "9045", "email": "rcascantey@unemi.edu.ec", "foto": "https://sga.unemi.edu.ec/media/fotos/2021/09/22/foto_2021922175626.jpg"}, {"apellidos": "Castelo Barreno", "nombres": "Leonidas Fidel", "cargo": "Profesor ocasional 1 medio tiempo", "departamento": "Facultad de  educaci\u00f3n", "extension": "6127", "email": "lcastelob@unemi.edu.ec", "foto": "https://sga.unemi.edu.ec/media/fotos/2022/07/13/foto_2022713164728.jpg"}, {"apellidos": "Castelo Gonzalez", "nombres": "Jesmy Flora", "cargo": "Profesor auxiliar 1 tiempo completo", "departamento": "Facultad de ciencias sociales, educaci\u00f3n comercial y  derecho", "extension": "5103", "email": "jcastelog@unemi.edu.ec", "foto": "https://sga.unemi.edu.ec/media/fotos/2017/11/22/foto_2017112281348.jpg"}, {"apellidos": "Castillo Freire", "nombres": "Felix Joselito", "cargo": "Conserje", "departamento": "Direcci\u00f3n de mantenimientos menores y servicios generales", "extension": "5604", "email": "fcastillof@unemi.edu.ec", "foto": "https://sga.unemi.edu.ec/media/fotos/2022/03/30/foto_2022330155531.jpg"}, {"apellidos": "Castillo Guillen", "nombres": "Lourdes Jacqueline", "cargo": "Tecnico docente", "departamento": "Facultad de salud y servicios  sociales", "extension": "5201", "email": "lguillen2@unemi.edu.ec", "foto": "https://sga.unemi.edu.ec/media/fotos/2022/10/27/foto_20221027142724.jpg"}, {"apellidos": "Castillo Heredia", "nombres": "Luis Javier", "cargo": "Profesor ocasional 1 tiempo completo", "departamento": "Facultad de ciencias e ingenier\u00eda", "extension": "1111", "email": "lcastilloh@unemi.edu.ec", "foto": "https://sga.unemi.edu.ec/static/images/iconos/hombre.png"}, {"apellidos": "Castillo Moreira", "nombres": "Elizabeth De Jesus", "cargo": "Analista de soporte a la docencia 1", "departamento": "Centro de recursos para el aprendizaje y la investigaci\u00f3n", "extension": "9179", "email": "ecastillom@unemi.edu.ec", "foto": "https://sga.unemi.edu.ec/media/fotos/2019/10/07/foto_2019107114034.jpg"}, {"apellidos": "Castillo Naula", "nombres": "Maria Lissette", "cargo": "Profesor ocasional 1 medio tiempo", "departamento": "Facultad de ciencias sociales, educaci\u00f3n comercial y  derecho", "extension": "1234", "email": "mcastillon@unemi.edu.ec", "foto": "https://sga.unemi.edu.ec/static/images/iconos/mujer.png"}, {"apellidos": "Castillo Salvatierra", "nombres": "Elizabeth Celestina", "cargo": "Asistente de investigacion y posgrado 2", "departamento": "Vicerrectorado de vinculaci\u00f3n", "extension": "5205", "email": "ecastillos1@unemi.edu.ec", "foto": "https://sga.unemi.edu.ec/static/images/iconos/mujer.png"}, {"apellidos": "Castillo Salvatierra", "nombres": "Luis Enrique", "cargo": "Experto/a de operaciones", "departamento": "Direcci\u00f3n de tecnolog\u00eda de la informaci\u00f3n y comunicaciones", "extension": "3315", "email": "lcastillos1@unemi.edu.ec", "foto": "https://sga.unemi.edu.ec/media/fotos/2022/12/06/foto_202212614517.jpg"}, {"apellidos": "Castillo Solorzano", "nombres": "Jimmy Antonio", "cargo": "Guardian/guardian administrativo", "departamento": "Direcci\u00f3n de mantenimientos menores y servicios generales", "extension": 0, "email": "jcastillos11@unemi.edu.ec", "foto": "https://sga.unemi.edu.ec/static/images/iconos/hombre.png"}, {"apellidos": "Castillo Solorzano", "nombres": "Carlos Manuel", "cargo": "Chofer de vehiculos livianos", "departamento": "Direcci\u00f3n de mantenimientos menores y servicios generales", "extension": "3703", "email": "ccastillos@unemi.edu.ec", "foto": "https://sga.unemi.edu.ec/static/images/iconos/hombre.png"}, {"apellidos": "Castro Calle", "nombres": "Christian Eduardo", "cargo": "Profesor ocasional 1 medio tiempo", "departamento": "Facultad de ciencias sociales, educaci\u00f3n comercial y  derecho", "extension": "3902", "email": "ccastroc2@unemi.edu.ec", "foto": "https://sga.unemi.edu.ec/media/fotos/2021/07/05/foto_202175153039.jpg"}, {"apellidos": "Castro Cardenas", "nombres": "Ninfa Melida", "cargo": "Asistente de direccion de bienestar universitario 2", "departamento": "Direcci\u00f3n de bienestar universitario", "extension": "5503", "email": "ncastroc1@unemi.edu.ec", "foto": "https://sga.unemi.edu.ec/media/fotos/2021/10/26/foto_20211026101920.jpg"}, {"apellidos": "Castro Castillo", "nombres": "Graciela Josefina", "cargo": "Profesor auxiliar 2 tiempo completo", "departamento": "Facultad de  educaci\u00f3n", "extension": "9034", "email": "gcastroc4@unemi.edu.ec", "foto": "https://sga.unemi.edu.ec/media/fotos/2018/05/07/foto_201857113516.jpg"}, {"apellidos": "Castro Castro", "nombres": "Aracelly Gisella", "cargo": "Experto/a de investigacion", "departamento": "Vicerrectorado de investigaci\u00f3n y de posgrado", "extension": "3119", "email": "acastroc@unemi.edu.ec", "foto": "https://sga.unemi.edu.ec/media/fotos/2019/10/07/foto_2019107114530.jpg"}, {"apellidos": "Castro Landirez", "nombres": "Mariam Soledad", "cargo": "Asistente de logistica de investigacion y postgrado", "departamento": "Direcci\u00f3n de mantenimientos menores y servicios generales", "extension": "9179", "email": "mcastrol6@unemi.edu.ec", "foto": "https://sga.unemi.edu.ec/media/fotos/2022/06/28/foto_2022628104638.jpg"}, {"apellidos": "Castro Ramirez", "nombres": "Gabriel Cristobal", "cargo": "Profesor ocasional 1 tiempo completo", "departamento": "Facultad de ciencias sociales, educaci\u00f3n comercial y  derecho", "extension": "5913", "email": "gcastror6@unemi.edu.ec", "foto": "https://sga.unemi.edu.ec/media/fotos/2022/04/29/foto_2022429132845.jpg"}, {"apellidos": "Castro Romero", "nombres": "Oswaldo Socrates", "cargo": "Profesor ocasional 1 medio tiempo", "departamento": "Facultad de salud y servicios  sociales", "extension": "1234", "email": "ocastror@unemi.edu.ec", "foto": "https://sga.unemi.edu.ec/static/images/iconos/hombre.png"}, {"apellidos": "Castro Valderrama", "nombres": "Dessire Amandiz", "cargo": "Profesor ocasional 1 tiempo completo", "departamento": "Facultad de  educaci\u00f3n", "extension": "1343", "email": "dvalderrama@unemi.edu.ec", "foto": "https://sga.unemi.edu.ec/media/fotos/2021/07/05/foto_20217521423.jpg"}, {"apellidos": "Castro Vera", "nombres": "Edison Patricio", "cargo": "Asistente tecnico de atencion y servicios academicos 1", "departamento": "Direcci\u00f3n de gesti\u00f3n y servicios acad\u00e9micos", "extension": "3901", "email": "ecastrov@unemi.edu.ec", "foto": "https://sga.unemi.edu.ec/media/fotos/2022/07/08/foto_202278154331.jpg"}, {"apellidos": "Cede\u00f1o Baja\u00f1a", "nombres": "Francisco Fabian", "cargo": "Conserje", "departamento": "Direcci\u00f3n de mantenimientos menores y servicios generales", "extension": "4311", "email": "fcedenob@unemi.edu.ec", "foto": "https://sga.unemi.edu.ec/media/fotos/2022/09/05/foto_202295134819.jpg"}, {"apellidos": "Cede\u00f1o Reyes", "nombres": "Jhon Alex", "cargo": "Profesor ocasional 1 medio tiempo", "departamento": "Facultad de  educaci\u00f3n", "extension": "6002", "email": "jcedenor5@unemi.edu.ec", "foto": "https://sga.unemi.edu.ec/media/fotos/2022/05/01/foto_20225191943.jpg"}, {"apellidos": "Cedillo Fajardo", "nombres": "Miguel Angel", "cargo": "Profesor agregado 3 completo tiempo", "departamento": "Facultad de ciencias sociales, educaci\u00f3n comercial y  derecho", "extension": "9035", "email": "mcedillof@unemi.edu.ec", "foto": "https://sga.unemi.edu.ec/media/fotos/2019/03/07/foto_20193711144.jpg"}, {"apellidos": "Cedillo Pucha", "nombres": "Maria Natalia", "cargo": "Experto/a de soporte a la docencia", "departamento": "Centro de recursos para el aprendizaje y la investigaci\u00f3n", "extension": "9179", "email": "mcedillop@unemi.edu.ec", "foto": "https://sga.unemi.edu.ec/media/fotos/2019/10/23/foto_20191023143054.jpg"}, {"apellidos": "Cedillo Pucha", "nombres": "Maria Natalia", "cargo": "Profesor ocasional 1 medio tiempo", "departamento": "Facultad de  educaci\u00f3n", "extension": "9179", "email": "mcedillop@unemi.edu.ec", "foto": "https://sga.unemi.edu.ec/media/fotos/2019/10/23/foto_20191023143054.jpg"}, {"apellidos": "Cedillo Romero", "nombres": "Elizabeth Del Carmen", "cargo": "Profesor ocasional 1 tiempo completo", "departamento": "Facultad de ciencias sociales, educaci\u00f3n comercial y  derecho", "extension": "5203", "email": "ecedillor@unemi.edu.ec", "foto": "https://sga.unemi.edu.ec/static/images/iconos/mujer.png"}, {"apellidos": "Centanaro Vega", "nombres": "Vanny Karlina", "cargo": "Profesor ocasional 1 tiempo completo", "departamento": "Facultad de ciencias sociales, educaci\u00f3n comercial y  derecho", "extension": "5906", "email": "vcentanarov@unemi.edu.ec", "foto": "https://sga.unemi.edu.ec/media/fotos/2020/01/06/foto_20201610477.jpg"}, {"apellidos": "Centanaro Viejo", "nombres": "Jorge Luis", "cargo": "Experto/a de educacion continua", "departamento": "Direcci\u00f3n de posgrado", "extension": "2788", "email": "jcentanarov@unemi.edu.ec", "foto": "https://sga.unemi.edu.ec/static/images/iconos/hombre.png"}, {"apellidos": "Cerezo Castelo", "nombres": "Stefannia Mariana", "cargo": "Asistente tecnico de admision y nivelacion 1", "departamento": "Direcci\u00f3n de gesti\u00f3n y servicios acad\u00e9micos", "extension": "1111", "email": "scerezoc@unemi.edu.ec", "foto": "https://sga.unemi.edu.ec/media/fotos/2021/08/19/foto_2021819161322.jpg"}, {"apellidos": "Cetre Nolivos", "nombres": "Karen Gabriela", "cargo": "Profesor ocasional 1 tiempo completo", "departamento": "Facultad de ciencias sociales, educaci\u00f3n comercial y  derecho", "extension": "5907", "email": "kcetren@unemi.edu.ec", "foto": "https://sga.unemi.edu.ec/media/fotos/2021/07/06/foto_2021760036.jpg"}, {"apellidos": "Cetre Vasquez", "nombres": "Roxana Paola", "cargo": "Profesor ocasional 1 tiempo completo", "departamento": "Facultad de  educaci\u00f3n", "extension": "6133", "email": "rcetrev@unemi.edu.ec", "foto": "https://sga.unemi.edu.ec/media/fotos/2022/06/28/foto_20226286432.jpg"}, {"apellidos": "Cevallos Ayon", "nombres": "Edwin Ramon", "cargo": "Profesor agregado escalafon previo tiempo completo", "departamento": "Facultad de ciencias e ingenier\u00eda", "extension": "5103", "email": "ecevallosa@unemi.edu.ec", "foto": "https://sga.unemi.edu.ec/media/fotos/2020/02/19/foto_2020219115246.jpg"}, {"apellidos": "Cevallos Diaz", "nombres": "Andres Rodulfo", "cargo": "Tecnico docente", "departamento": "Vicerrectorado de investigaci\u00f3n y de posgrado", "extension": "3209", "email": "acevallosd@unemi.edu.ec", "foto": "https://sga.unemi.edu.ec/media/fotos/2021/07/16/foto_2021716112915.jpg"}, {"apellidos": "Cevallos Herrera", "nombres": "Damian Fernando", "cargo": "Conserje", "departamento": "Direcci\u00f3n de mantenimientos menores y servicios generales", "extension": "4318", "email": "dcevallosh@unemi.edu.ec", "foto": "https://sga.unemi.edu.ec/media/fotos/2022/01/24/foto_202212410729.jpg"}, {"apellidos": "Cevallos Lozano", "nombres": "Juan Carlos", "cargo": "Profesor auxiliar 2 tiempo completo", "departamento": "Facultad de  educaci\u00f3n", "extension": "5608", "email": "jcevallosl@unemi.edu.ec", "foto": "https://sga.unemi.edu.ec/media/fotos/2020/09/01/foto_20209182340.jpg"}, {"apellidos": "Cevallos Mendez", "nombres": "Carmen De Las Mercedes", "cargo": "Profesor ocasional 1 tiempo completo", "departamento": "Facultad de salud y servicios  sociales", "extension": "1234", "email": "ccevallosm6@unemi.edu.ec", "foto": "https://sga.unemi.edu.ec/media/fotos/2022/10/27/foto_2022102714282.jpg"}, {"apellidos": "Cevallos Saraguayo", "nombres": "Darwin Adrian", "cargo": "Experto/a de activos fijos", "departamento": "Direcci\u00f3n administrativa", "extension": "4307", "email": "dcevalloss1@unemi.edu.ec", "foto": "https://sga.unemi.edu.ec/media/fotos/2022/09/02/foto_202292174825.jpg"}, {"apellidos": "Chacon Luna", "nombres": "Ana Eva", "cargo": "Profesor agregado 2 tiempo completo", "departamento": "Facultad de ciencias e ingenier\u00eda", "extension": "9039", "email": "achaconl1@unemi.edu.ec", "foto": "https://sga.unemi.edu.ec/media/fotos/2019/12/02/foto_201912216022.jpg"}, {"apellidos": "Chavez Nu\u00f1ez", "nombres": "Lidia Narcisa", "cargo": "Experto/a de actas", "departamento": "Secretaria general", "extension": "3902", "email": "lchavezn@unemi.edu.ec", "foto": "https://sga.unemi.edu.ec/media/fotos/2019/02/28/foto_2019228105950.jpg"}, {"apellidos": "Chavez Nu\u00f1ez", "nombres": "Lidia Narcisa", "cargo": "Profesor ocasional 1 medio tiempo", "departamento": "Facultad de ciencias sociales, educaci\u00f3n comercial y  derecho", "extension": "3902", "email": "lchavezn@unemi.edu.ec", "foto": "https://sga.unemi.edu.ec/media/fotos/2019/02/28/foto_2019228105950.jpg"}, {"apellidos": "Chavez Villavicencio", "nombres": "Jorge Fabricio", "cargo": "Profesor ocasional 1 medio tiempo", "departamento": "Facultad de  educaci\u00f3n", "extension": "1234", "email": "jchavezv6@unemi.edu.ec", "foto": "https://sga.unemi.edu.ec/static/images/iconos/hombre.png"}, {"apellidos": "Chele Delgado", "nombres": "Santiago Jose", "cargo": "Profesor ocasional 1 tiempo completo", "departamento": "Facultad de  educaci\u00f3n", "extension": "1392", "email": "scheled@unemi.edu.ec", "foto": "https://sga.unemi.edu.ec/media/fotos/2022/07/01/foto_202271212011.jpg"}, {"apellidos": "Chenche Lopez", "nombres": "Oscar Mauricio", "cargo": "Tecnico docente", "departamento": "Facultad de ciencias e ingenier\u00eda", "extension": "1234", "email": "ochenchel@unemi.edu.ec", "foto": "https://sga.unemi.edu.ec/static/images/iconos/hombre.png"}, {"apellidos": "Chenche Lopez", "nombres": "Cesar Manuel", "cargo": "Tecnico docente", "departamento": "Vicerrectorado de vinculaci\u00f3n", "extension": "5002", "email": "cchenchel@unemi.edu.ec", "foto": "https://sga.unemi.edu.ec/media/fotos/2022/07/01/foto_20227192118.jpg"}, {"apellidos": "Chevez Alvarado", "nombres": "Ruben Alfredo", "cargo": "Auxiliar de comunicacion interna 1", "departamento": "Direcci\u00f3n de comunicaci\u00f3n institucional", "extension": "3605", "email": "rcheveza@unemi.edu.ec", "foto": "https://sga.unemi.edu.ec/media/fotos/2021/06/15/foto_2021615155049.jpg"}, {"apellidos": "Chicaiza Vinueza", "nombres": "Victor Javier", "cargo": "Profesor ocasional 1 tiempo completo", "departamento": "Facultad de ciencias e ingenier\u00eda", "extension": "1000", "email": "vchicaizav@unemi.edu.ec", "foto": "https://sga.unemi.edu.ec/static/images/iconos/hombre.png"}, {"apellidos": "Chicay Egas", "nombres": "Javier Alexander", "cargo": "Jardinero", "departamento": "Direcci\u00f3n de mantenimientos menores y servicios generales", "extension": "4318", "email": "jchicaye2@unemi.edu.ec", "foto": "https://sga.unemi.edu.ec/media/fotos/2022/07/01/foto_202271164649.jpg"}, {"apellidos": "Chicay Pesantes", "nombres": "David Jose", "cargo": "Operador", "departamento": "Direcci\u00f3n de mantenimientos menores y servicios generales", "extension": "4314", "email": "dchicayp@unemi.edu.ec", "foto": "https://sga.unemi.edu.ec/media/fotos/2022/09/05/foto_20229582228.jpg"}, {"apellidos": "Chifla Villon", "nombres": "Mario Ruben", "cargo": "Director/a de servicios informaticos", "departamento": "Direcci\u00f3n de servicios inform\u00e1ticos", "extension": "3306", "email": "mchiflav@unemi.edu.ec", "foto": "https://sga.unemi.edu.ec/media/fotos/2022/02/09/foto_202229163224.jpg"}, {"apellidos": "Chifla Villon", "nombres": "Mario Ruben", "cargo": "Profesor auxiliar 1 tiempo parcial", "departamento": "Facultad de ciencias sociales, educaci\u00f3n comercial y  derecho", "extension": "3306", "email": "mchiflav@unemi.edu.ec", "foto": "https://sga.unemi.edu.ec/media/fotos/2022/02/09/foto_202229163224.jpg"}, {"apellidos": "Chifla Villon", "nombres": "Mayra Paola", "cargo": "Asistente de direccion de obras universitarias 2", "departamento": "Direcci\u00f3n de obras universitarias", "extension": "4501", "email": "mchiflav1@unemi.edu.ec", "foto": "https://sga.unemi.edu.ec/static/images/iconos/mujer.png"}, {"apellidos": "Chiliquinga Amaya", "nombres": "Javier Andr\u00e9s", "cargo": "Profesor ocasional 1 tiempo completo", "departamento": "Facultad de ciencias sociales, educaci\u00f3n comercial y  derecho", "extension": "5930", "email": "jchiliquingaa@unemi.edu.ec", "foto": "https://sga.unemi.edu.ec/media/fotos/2022/04/30/foto_2022430195135.jpg"}, {"apellidos": "Chillo Proa\u00f1o", "nombres": "Christian Byron", "cargo": "Profesor ocasional 1 medio tiempo", "departamento": "Facultad de  educaci\u00f3n", "extension": "6004", "email": "cchillop@unemi.edu.ec", "foto": "https://sga.unemi.edu.ec/media/fotos/2022/07/04/foto_20227483635.jpg"}, {"apellidos": "Chimbo Garcia", "nombres": "Manuel Antonio", "cargo": "Carpintero", "departamento": "Direcci\u00f3n de mantenimientos menores y servicios generales", "extension": "4316", "email": "mchimbog2@unemi.edu.ec", "foto": "https://sga.unemi.edu.ec/static/images/iconos/hombre.png"}, {"apellidos": "Chimbo Pinargote", "nombres": "Julio Cesar", "cargo": "Entrenador deportivo", "departamento": "Centro para la formaci\u00f3n y promoci\u00f3n del deporte universitario", "extension": "6505", "email": "jchimbop@unemi.edu.ec", "foto": "https://sga.unemi.edu.ec/static/images/iconos/hombre.png"}, {"apellidos": "Chisaguano Chisaguano", "nombres": "Luis Armando", "cargo": "Profesor ocasional 1 tiempo completo", "departamento": "Facultad de ciencias sociales, educaci\u00f3n comercial y  derecho", "extension": "6127", "email": "lchisaguanoc@unemi.edu.ec", "foto": "https://sga.unemi.edu.ec/static/images/iconos/hombre.png"}, {"apellidos": "Cobos Valencia", "nombres": "Wilmer Adrian", "cargo": "Chofer de vehiculos livianos", "departamento": "Direcci\u00f3n de mantenimientos menores y servicios generales", "extension": "3703", "email": "wcobosv@unemi.edu.ec", "foto": "https://sga.unemi.edu.ec/media/fotos/2022/11/23/foto_20221123102819.jpg"}, {"apellidos": "Coello Viejo", "nombres": "Jaime Marcelo", "cargo": "Profesor auxiliar 1 tiempo completo", "departamento": "Facultad de  educaci\u00f3n", "extension": "2222", "email": "jcoellov2@unemi.edu.ec", "foto": "https://sga.unemi.edu.ec/media/fotos/2022/01/19/foto_202211914427.jpg"}, {"apellidos": "Coka Echeverria", "nombres": "Juana Eulalia", "cargo": "Profesor principal 1 tiempo completo", "departamento": "Facultad de  educaci\u00f3n", "extension": "3701", "email": "jcokae@unemi.edu.ec", "foto": "https://sga.unemi.edu.ec/media/fotos/2018/12/21/foto_2018122191915.jpg"}, {"apellidos": "Collahuazo Cuases", "nombres": "Jhonatan Daniel", "cargo": "Profesor ocasional 1 tiempo completo", "departamento": "Facultad de  educaci\u00f3n", "extension": "6004", "email": "jcollahuazoc@unemi.edu.ec", "foto": "https://sga.unemi.edu.ec/media/fotos/2021/12/01/foto_2021121103626.jpg"}, {"apellidos": "Contreras Cruz", "nombres": "Grace Alexandra", "cargo": "Profesor ocasional 1 tiempo completo", "departamento": "Facultad de  educaci\u00f3n", "extension": "5705", "email": "gcontrerasc2@unemi.edu.ec", "foto": "https://sga.unemi.edu.ec/static/images/iconos/mujer.png"}, {"apellidos": "Contreras Moreno", "nombres": "Adriana Thalia", "cargo": "Tecnico docente", "departamento": "Facultad de salud y servicios  sociales", "extension": "5203", "email": "acontrerasm1@unemi.edu.ec", "foto": "https://sga.unemi.edu.ec/media/fotos/2022/10/27/foto_20221027142823.jpg"}, {"apellidos": "Contreras Ortega", "nombres": "Luis Anibal", "cargo": "Guardian", "departamento": "Direcci\u00f3n de mantenimientos menores y servicios generales", "extension": "1013", "email": "lcontreraso@unemi.edu.ec", "foto": "https://sga.unemi.edu.ec/media/fotos/2021/08/13/foto_202181312151.jpg"}, {"apellidos": "Contreras Pe\u00f1a", "nombres": "Maria Fernanda", "cargo": "Profesor auxiliar 1 tiempo completo", "departamento": "Facultad de ciencias sociales, educaci\u00f3n comercial y  derecho", "extension": "1234", "email": "mcontrerasp@unemi.edu.ec", "foto": "https://sga.unemi.edu.ec/media/fotos/2021/09/22/foto_202192211716.jpg"}, {"apellidos": "Contreras Suarez", "nombres": "Solange Viviana", "cargo": "Profesor ocasional 1 medio tiempo", "departamento": "Facultad de  educaci\u00f3n", "extension": "6001", "email": "scontrerass@unemi.edu.ec", "foto": "https://sga.unemi.edu.ec/media/fotos/2022/04/30/foto_2022430222334.jpg"}, {"apellidos": "Coppiano Cortez", "nombres": "Katherine Aracely", "cargo": "Analista de obras y mantenimiento de infraestructura civil 1", "departamento": "Direcci\u00f3n de obras universitarias", "extension": "4306", "email": "kcoppianoc@unemi.edu.ec", "foto": "https://sga.unemi.edu.ec/static/images/iconos/mujer.png"}, {"apellidos": "Cordero Alvarado", "nombres": "Narcisa Isabel", "cargo": "Profesor auxiliar 1 tiempo completo", "departamento": "Facultad de ciencias sociales, educaci\u00f3n comercial y  derecho", "extension": "6002", "email": "ncorderoa@unemi.edu.ec", "foto": "https://sga.unemi.edu.ec/media/fotos/2022/03/22/foto_2022322105723.jpg"}, {"apellidos": "Cordova Duran", "nombres": "Edmundo Guillermo", "cargo": "Profesor ocasional 1 medio tiempo", "departamento": "Facultad de ciencias sociales, educaci\u00f3n comercial y  derecho", "extension": "1111", "email": "ecordovad@unemi.edu.ec", "foto": "https://sga.unemi.edu.ec/media/fotos/2022/07/14/foto_2022714112356.jpg"}, {"apellidos": "Cordova Martinez", "nombres": "Luis Cristobal", "cargo": "Profesor agregado 1 tiempo completo", "departamento": "Facultad de ciencias e ingenier\u00eda", "extension": "9043", "email": "lcordovam@unemi.edu.ec", "foto": "https://sga.unemi.edu.ec/media/fotos/2020/12/11/foto_20201211201124.jpg"}, {"apellidos": "Cordova Moran", "nombres": "Jorge Antonio", "cargo": "Profesor agregado 2 tiempo completo", "departamento": "Facultad de ciencias e ingenier\u00eda", "extension": "9042", "email": "jcordovam@unemi.edu.ec", "foto": "https://sga.unemi.edu.ec/media/fotos/2022/06/06/foto_202266152450.jpg"}, {"apellidos": "Cordova Moran", "nombres": "Maria De Los Angeles", "cargo": "Profesor ocasional 1 medio tiempo", "departamento": "Facultad de  educaci\u00f3n", "extension": "1234", "email": "mcordovam2@unemi.edu.ec", "foto": "https://sga.unemi.edu.ec/static/images/iconos/mujer.png"}, {"apellidos": "Cordova Negrete", "nombres": "Manuel Gilberto", "cargo": "Profesor ocasional 1 medio tiempo", "departamento": "Facultad de  educaci\u00f3n", "extension": "4311", "email": "mcordovan2@unemi.edu.ec", "foto": "https://sga.unemi.edu.ec/media/fotos/2022/05/12/foto_202251201027.jpg"}, {"apellidos": "Cordova Ortiz", "nombres": "Roberto Isaac", "cargo": "Profesor ocasional 1 medio tiempo", "departamento": "Facultad de ciencias sociales, educaci\u00f3n comercial y  derecho", "extension": "1234", "email": "rcordovao@unemi.edu.ec", "foto": "https://sga.unemi.edu.ec/media/fotos/2022/11/15/foto_202211151308.jpg"}, {"apellidos": "Cordova Verdugo", "nombres": "Silvana Veronica", "cargo": "Profesor ocasional 1 medio tiempo", "departamento": "Facultad de ciencias sociales, educaci\u00f3n comercial y  derecho", "extension": "1234", "email": "scordovav@unemi.edu.ec", "foto": "https://sga.unemi.edu.ec/media/fotos/2022/06/15/foto_2022615111538.jpg"}, {"apellidos": "Cornejo Mayorga", "nombres": "Ana Del Rocio", "cargo": "Director/a de carrera de dise\u00f1o grafico y publicidad", "departamento": "Facultad de  educaci\u00f3n", "extension": "9044", "email": "acornejom2@unemi.edu.ec", "foto": "https://sga.unemi.edu.ec/media/fotos/2019/11/12/foto_2019111212452.jpg"}, {"apellidos": "Coronel Piloso", "nombres": "Johanna Emperatriz", "cargo": "Profesor ocasional 1 tiempo completo", "departamento": "Facultad de ciencias sociales, educaci\u00f3n comercial y  derecho", "extension": "1111", "email": "jcoronelp@unemi.edu.ec", "foto": "https://sga.unemi.edu.ec/static/images/iconos/mujer.png"}, {"apellidos": "Correa Cum", "nombres": "Dennisse Solange", "cargo": "Profesor ocasional 1 tiempo completo", "departamento": "Facultad de salud y servicios  sociales", "extension": "1234", "email": "dcorreac2@unemi.edu.ec", "foto": "https://sga.unemi.edu.ec/media/fotos/2022/10/27/foto_20221027142840.jpg"}, {"apellidos": "Correa Peralta", "nombres": "Mirella Azucena", "cargo": "Director/a de carrera de tecnologia de la informacion en linea", "departamento": "Facultad de ciencias e ingenier\u00eda", "extension": "9045", "email": "mcorreap@unemi.edu.ec", "foto": "https://sga.unemi.edu.ec/media/fotos/2018/07/13/foto_2018713124354.jpg"}, {"apellidos": "Cortez Briones", "nombres": "Johanna Alexandra", "cargo": "Analista de planificacion institucional 1", "departamento": "Direcci\u00f3n de gesti\u00f3n y servicios acad\u00e9micos", "extension": "3509", "email": "jcortezb@unemi.edu.ec", "foto": "https://sga.unemi.edu.ec/media/fotos/2019/02/28/foto_2019228105537.jpg"}, {"apellidos": "Cortez Chagray", "nombres": "Hernan Julian", "cargo": "Profesor ocasional 1 tiempo completo", "departamento": "Facultad de ciencias sociales, educaci\u00f3n comercial y  derecho", "extension": "5079", "email": "hcortezc@unemi.edu.ec", "foto": "https://sga.unemi.edu.ec/media/fotos/2022/11/30/foto_20221130182354.jpg"}, {"apellidos": "Cortez Lara", "nombres": "Alejandro Eduardo", "cargo": "Profesor ocasional 1 medio tiempo", "departamento": "Facultad de ciencias sociales, educaci\u00f3n comercial y  derecho", "extension": "3310", "email": "acortezl@unemi.edu.ec", "foto": "https://sga.unemi.edu.ec/media/fotos/2022/04/04/foto_202244101740.jpg"}, {"apellidos": "Cortez Lara", "nombres": "Alejandro Eduardo", "cargo": "Analista de desarrollo de sistemas de informacion 1", "departamento": "Direcci\u00f3n de tecnolog\u00eda de la informaci\u00f3n y comunicaciones", "extension": "3310", "email": "acortezl@unemi.edu.ec", "foto": "https://sga.unemi.edu.ec/media/fotos/2022/04/04/foto_202244101740.jpg"}, {"apellidos": "Cortez Moran", "nombres": "Maryuri Edid", "cargo": "Profesor ocasional 1 medio tiempo", "departamento": "Facultad de  educaci\u00f3n", "extension": "6002", "email": "mcortezm@unemi.edu.ec", "foto": "https://sga.unemi.edu.ec/media/fotos/2020/12/11/foto_20201211104226.jpg"}, {"apellidos": "Cortez Suarez", "nombres": "Luz Maria", "cargo": "Tecnico docente", "departamento": "Facultad de salud y servicios  sociales", "extension": "4444", "email": "lcortezs2@unemi.edu.ec", "foto": "https://sga.unemi.edu.ec/media/fotos/2022/10/27/foto_2022102714290.jpg"}, {"apellidos": "Crespo Vera", "nombres": "Gustavo Adolfo", "cargo": "Profesor ocasional 1 medio tiempo", "departamento": "Facultad de ciencias sociales, educaci\u00f3n comercial y  derecho", "extension": "4755", "email": "gcrespov@unemi.edu.ec", "foto": "https://sga.unemi.edu.ec/media/fotos/2022/05/01/foto_202251124523.jpg"}, {"apellidos": "Criollo Turusina", "nombres": "Milton Alfonso", "cargo": "Profesor ocasional 1 medio tiempo", "departamento": "Facultad de  educaci\u00f3n", "extension": "5702", "email": "mcriollot2@unemi.edu.ec", "foto": "https://sga.unemi.edu.ec/static/images/iconos/hombre.png"}, {"apellidos": "Cruz O\u00f1a", "nombres": "Ariel Omar", "cargo": "Profesor ocasional 1 medio tiempo", "departamento": "Facultad de ciencias sociales, educaci\u00f3n comercial y  derecho", "extension": "6127", "email": "acruzo2@unemi.edu.ec", "foto": "https://sga.unemi.edu.ec/static/images/iconos/hombre.png"}, {"apellidos": "Cruz Ruiz", "nombres": "Victor Hugo", "cargo": "Profesor ocasional 1 medio tiempo", "departamento": "Facultad de ciencias e ingenier\u00eda", "extension": "5110", "email": "vcruzr2@unemi.edu.ec", "foto": "https://sga.unemi.edu.ec/media/fotos/2021/09/09/foto_202199225525.jpg"}, {"apellidos": "Cuenca Gonzaga", "nombres": "Astrith Iliana", "cargo": "Director/a de carrera derecho en linea", "departamento": "Facultad de ciencias sociales, educaci\u00f3n comercial y  derecho", "extension": "3216", "email": "acuencag@unemi.edu.ec", "foto": "https://sga.unemi.edu.ec/media/fotos/2022/05/01/foto_202251103449.jpg"}, {"apellidos": "Cueva Keanchong", "nombres": "Tanya Veridiana", "cargo": "Profesor auxiliar 1 tiempo completo", "departamento": "Facultad de ciencias sociales, educaci\u00f3n comercial y  derecho", "extension": "4304", "email": "tcuevak1@unemi.edu.ec", "foto": "https://sga.unemi.edu.ec/media/fotos/2022/07/25/foto_2022725102211.jpg"}, {"apellidos": "Culque Nu\u00f1ez", "nombres": "Cruz Abigail", "cargo": "Tecnico docente", "departamento": "Vicerrectorado de vinculaci\u00f3n", "extension": "4501", "email": "cculquen@unemi.edu.ec", "foto": "https://sga.unemi.edu.ec/media/fotos/2018/05/08/foto_20185816628.jpg"}, {"apellidos": "Cuvi Vargas", "nombres": "Ricardo Hamilton", "cargo": "Analista de soporte tecnologico 1", "departamento": "Direcci\u00f3n de servicios inform\u00e1ticos", "extension": "3304", "email": "rcuviv@unemi.edu.ec", "foto": "https://sga.unemi.edu.ec/media/fotos/2019/02/28/foto_2019228121615.jpg"}, {"apellidos": "Dager Lopez", "nombres": "David Elias", "cargo": "Asistente de talleres industriales", "departamento": "Facultad de ciencias e ingenier\u00eda", "extension": "5139", "email": "ddagerl@unemi.edu.ec", "foto": "https://sga.unemi.edu.ec/media/fotos/2020/12/23/foto_2020122385522.jpg"}, {"apellidos": "Dager Lopez", "nombres": "David Elias", "cargo": "Profesor ocasional 1 medio tiempo", "departamento": "Facultad de ciencias sociales, educaci\u00f3n comercial y  derecho", "extension": "5139", "email": "ddagerl@unemi.edu.ec", "foto": "https://sga.unemi.edu.ec/media/fotos/2020/12/23/foto_2020122385522.jpg"}, {"apellidos": "D armas Regnault", "nombres": "Mayra Jose", "cargo": "Vicerrector de vinculacion", "departamento": "Vicerrectorado de vinculaci\u00f3n", "extension": "9046", "email": "mdarmasr@unemi.edu.ec", "foto": "https://sga.unemi.edu.ec/media/fotos/2019/04/05/foto_20194585621.jpg"}, {"apellidos": "Del campo Saltos", "nombres": "Guillermo Segundo", "cargo": "Profesor agregado 1 tiempo completo", "departamento": "Facultad de ciencias sociales, educaci\u00f3n comercial y  derecho", "extension": "5601", "email": "gdelcampos@unemi.edu.ec", "foto": "https://sga.unemi.edu.ec/media/fotos/2018/10/31/foto_20181031115449.jpg"}, {"apellidos": "Delgado Campuzano", "nombres": "Diana Valeria", "cargo": "Profesor agregado 1 tiempo completo", "departamento": "Facultad de ciencias sociales, educaci\u00f3n comercial y  derecho", "extension": "9048", "email": "ddelgadoc@unemi.edu.ec", "foto": "https://sga.unemi.edu.ec/media/fotos/2022/06/27/foto_2022627193742.jpg"}, {"apellidos": "Delgado Vilela", "nombres": "Carmen Maria", "cargo": "Profesor ocasional 1 tiempo completo", "departamento": "Facultad de salud y servicios  sociales", "extension": "9177", "email": "cdelgadov4@unemi.edu.ec", "foto": "https://sga.unemi.edu.ec/media/fotos/2022/07/12/foto_202271282320.jpg"}, {"apellidos": "Demera Tapia", "nombres": "Jessenia Katerine", "cargo": "Profesor ocasional 1 medio tiempo", "departamento": "Facultad de  educaci\u00f3n", "extension": "1010", "email": "jdemerat@unemi.edu.ec", "foto": "https://sga.unemi.edu.ec/static/images/iconos/mujer.png"}, {"apellidos": "Diarte De la vera", "nombres": "Jose Carlos", "cargo": "Director/a del centro de asesoria y defensa juridica de la comunidad universitaria", "departamento": "Centro de asesor\u00eda y defensa jur\u00eddica de la comunidad universitaria", "extension": "1111", "email": "jdiarted@unemi.edu.ec", "foto": "https://sga.unemi.edu.ec/media/fotos/2021/12/20/foto_2021122015265.jpg"}, {"apellidos": "Diaz Arrieta", "nombres": "Ronald Henry", "cargo": "Profesor ocasional 1 tiempo completo", "departamento": "Facultad de ciencias e ingenier\u00eda", "extension": "5103", "email": "rdiaza@unemi.edu.ec", "foto": "https://sga.unemi.edu.ec/media/fotos/2021/07/05/foto_202175114159.jpg"}, {"apellidos": "Diaz Kovalenko", "nombres": "Igor Ernesto", "cargo": "Profesor ocasional 1 tiempo completo", "departamento": "Facultad de ciencias sociales, educaci\u00f3n comercial y  derecho", "extension": "1234", "email": "idiazk@unemi.edu.ec", "foto": "https://sga.unemi.edu.ec/media/fotos/2022/07/25/foto_2022725134945.jpg"}, {"apellidos": "Diaz Montenegro", "nombres": "Jose Alberto", "cargo": "Director de carrera en economia", "departamento": "Facultad de ciencias sociales, educaci\u00f3n comercial y  derecho", "extension": "9049", "email": "jdiazm@unemi.edu.ec", "foto": "https://sga.unemi.edu.ec/media/fotos/2019/01/23/foto_20191239224.jpg"}, {"apellidos": "Diaz Salazar", "nombres": "Leonardo Omar", "cargo": "Analista de gestion academica 1", "departamento": "Direcci\u00f3n de gesti\u00f3n y servicios acad\u00e9micos", "extension": "3602", "email": "ldiazs@unemi.edu.ec", "foto": "https://sga.unemi.edu.ec/media/fotos/2019/10/23/foto_20191023143130.jpg"}, {"apellidos": "Dominguez Brito", "nombres": "Lorena Daniela", "cargo": "Profesor auxiliar 1 tiempo completo", "departamento": "Facultad de salud y servicios  sociales", "extension": "5203", "email": "ldominguezb@unemi.edu.ec", "foto": "https://sga.unemi.edu.ec/media/fotos/2022/10/27/foto_20221027142932.jpg"}, {"apellidos": "Donoso Reinoso", "nombres": "Hugo Nelson", "cargo": "Profesor ocasional 1 medio tiempo", "departamento": "Facultad de ciencias sociales, educaci\u00f3n comercial y  derecho", "extension": "4502", "email": "hdonosor@unemi.edu.ec", "foto": "https://sga.unemi.edu.ec/media/fotos/2020/02/21/foto_2020221144510.jpg"}, {"apellidos": "Echeverria Burbano", "nombres": "David Bolivar", "cargo": "Profesor ocasional 1 medio tiempo", "departamento": "Facultad de  educaci\u00f3n", "extension": "1234", "email": "decheverriab@unemi.edu.ec", "foto": "https://sga.unemi.edu.ec/media/fotos/2022/10/30/foto_20221030225947.jpg"}, {"apellidos": "Echeverria Caicedo", "nombres": "Kathiusca Paola", "cargo": "Coordinador/a \u00a0de pasantias y practicas pre-profesionales unidad ciencias de la salud", "departamento": "Facultad de salud y servicios  sociales", "extension": "5203", "email": "kecheverriac@unemi.edu.ec", "foto": "https://sga.unemi.edu.ec/media/fotos/2022/10/27/foto_20221027142952.jpg"}, {"apellidos": "Echeverria Caranqui", "nombres": "Jenniffer Pamela", "cargo": "Profesor ocasional 1 medio tiempo", "departamento": "Facultad de  educaci\u00f3n", "extension": "9034", "email": "jecheverriac@unemi.edu.ec", "foto": "https://sga.unemi.edu.ec/media/fotos/2022/01/18/foto_202211815441.jpg"}, {"apellidos": "Echeverria Vasquez", "nombres": "Huber Gregorio", "cargo": "Profesor agregado 2 tiempo completo", "departamento": "Facultad de ciencias sociales, educaci\u00f3n comercial y  derecho", "extension": "5904", "email": "hecheverriav@unemi.edu.ec", "foto": "https://sga.unemi.edu.ec/media/fotos/2016/09/05/foto_201695122226.jpg"}, {"apellidos": "Eguez Torres", "nombres": "Carlos Miguel", "cargo": "Tecnico docente", "departamento": "Facultad de salud y servicios  sociales", "extension": "1011", "email": "ceguezt@unemi.edu.ec", "foto": "https://sga.unemi.edu.ec/static/images/iconos/hombre.png"}, {"apellidos": "Encalada Campos", "nombres": "Grecia Elizabeth", "cargo": "Profesor auxiliar 2 tiempo completo", "departamento": "Facultad de salud y servicios  sociales", "extension": "9051", "email": "gencaladac@unemi.edu.ec", "foto": "https://sga.unemi.edu.ec/media/fotos/2022/10/27/foto_2022102714330.jpg"}, {"apellidos": "Enriquez Loaiza", "nombres": "Guillermo Daniel", "cargo": "Profesor ocasional 1 tiempo completo", "departamento": "Facultad de ciencias sociales, educaci\u00f3n comercial y  derecho", "extension": "1111", "email": "genriquezl@unemi.edu.ec", "foto": "https://sga.unemi.edu.ec/static/images/iconos/hombre.png"}, {"apellidos": "Escobar De la cuadra", "nombres": "Yecenia Mariuxi", "cargo": "Profesor ocasional 1 medio tiempo", "departamento": "Facultad de ciencias sociales, educaci\u00f3n comercial y  derecho", "extension": "5904", "email": "yescobard@unemi.edu.ec", "foto": "https://sga.unemi.edu.ec/media/fotos/2016/11/30/foto_20161130969.jpg"}, {"apellidos": "Escobar Solis", "nombres": "Victor Hugo", "cargo": "Supervisor de mantenimiento electromecanico de estaciones y subestaciones de aguas residuales", "departamento": "Direcci\u00f3n de obras universitarias", "extension": "4318", "email": "vescobars@unemi.edu.ec", "foto": "https://sga.unemi.edu.ec/media/fotos/2019/02/27/foto_201922714315.jpg"}, {"apellidos": "Espinel Guadalupe", "nombres": "Johana Veronica", "cargo": "Profesor agregado 1 tiempo completo", "departamento": "Facultad de ciencias sociales, educaci\u00f3n comercial y  derecho", "extension": "9052", "email": "jespinelg@unemi.edu.ec", "foto": "https://sga.unemi.edu.ec/media/fotos/2018/05/17/foto_2018517105529.jpg"}, {"apellidos": "Espinel Obregoso", "nombres": "Francisco Paolo", "cargo": "Tecnico docente", "departamento": "Vicerrectorado de investigaci\u00f3n y de posgrado", "extension": "3204", "email": "fespinelo@unemi.edu.ec", "foto": "https://sga.unemi.edu.ec/media/fotos/2021/07/16/foto_202171611341.jpg"}, {"apellidos": "Espinoza Carrasco", "nombres": "Freddy Andres", "cargo": "Profesor auxiliar 2 tiempo completo", "departamento": "Facultad de salud y servicios  sociales", "extension": "9055", "email": "fespinozac@unemi.edu.ec", "foto": "https://sga.unemi.edu.ec/media/fotos/2022/10/27/foto_20221027143326.jpg"}, {"apellidos": "Espinoza Jurado", "nombres": "Simon Obispo", "cargo": "Conserje", "departamento": "Direcci\u00f3n de mantenimientos menores y servicios generales", "extension": "4318", "email": "sespinozaj@unemi.edu.ec", "foto": "https://sga.unemi.edu.ec/media/fotos/2022/02/02/foto_202222111011.jpg"}, {"apellidos": "Espinoza Oviedo", "nombres": "Edwin Joel", "cargo": "Profesor ocasional 1 tiempo completo", "departamento": "Facultad de salud y servicios  sociales", "extension": "3302", "email": "eespinozao@unemi.edu.ec", "foto": "https://sga.unemi.edu.ec/media/fotos/2022/10/27/foto_20221027143343.jpg"}, {"apellidos": "Espinoza Parraga", "nombres": "Leonela Elayne", "cargo": "Profesor ocasional 1 medio tiempo", "departamento": "Facultad de ciencias sociales, educaci\u00f3n comercial y  derecho", "extension": "1111", "email": "lespinozap2@unemi.edu.ec", "foto": "https://sga.unemi.edu.ec/media/fotos/2017/02/08/foto_201728153334.jpg"}, {"apellidos": "Espinoza Rios", "nombres": "Carmen Elizabeth", "cargo": "Analista de admision y nivelacion 1", "departamento": "Direcci\u00f3n de gesti\u00f3n y servicios acad\u00e9micos", "extension": "4502", "email": "cespinozar@unemi.edu.ec", "foto": "https://sga.unemi.edu.ec/media/fotos/2021/08/19/foto_2021819163155.jpg"}, {"apellidos": "Espinoza Solis", "nombres": "Eduardo Javier", "cargo": "Director/a de posgrados", "departamento": "Vicerrectorado de investigaci\u00f3n y de posgrado", "extension": "1111", "email": "eespinozas@unemi.edu.ec", "foto": "https://sga.unemi.edu.ec/media/fotos/2022/06/24/foto_20226249129.jpg"}, {"apellidos": "Espinoza Toalombo", "nombres": "Rosa Aurora", "cargo": "Profesor agregado 2 tiempo completo", "departamento": "Facultad de ciencias sociales, educaci\u00f3n comercial y  derecho", "extension": "9054", "email": "respinozat@unemi.edu.ec", "foto": "https://sga.unemi.edu.ec/media/fotos/2015/04/27/foto_20154271064.jpg"}, {"apellidos": "Estrada Alarcon", "nombres": "Diana Xiomara", "cargo": "Profesor ocasional 1 tiempo completo", "departamento": "Facultad de  educaci\u00f3n", "extension": "1234", "email": "destradaa@unemi.edu.ec", "foto": "https://sga.unemi.edu.ec/media/fotos/2021/10/02/foto_2021102233216.jpg"}, {"apellidos": "Estrada Morante", "nombres": "Victor Alberto", "cargo": "Guardian/guardian administrativo", "departamento": "Direcci\u00f3n de mantenimientos menores y servicios generales", "extension": "1013", "email": "vestradam@unemi.edu.ec", "foto": "https://sga.unemi.edu.ec/media/fotos/2022/11/07/foto_2022117153816.jpg"}, {"apellidos": "Fabiani Orbea", "nombres": "Bremero Leonardo", "cargo": "Profesor auxiliar 2 tiempo completo", "departamento": "Facultad de ciencias sociales, educaci\u00f3n comercial y  derecho", "extension": "5103", "email": "bfabianio@unemi.edu.ec", "foto": "https://sga.unemi.edu.ec/media/fotos/2018/07/23/foto_201872395026.jpg"}, {"apellidos": "Fajardo Pelaez", "nombres": "Jenny Mariuxi", "cargo": "Profesor ocasional 1 medio tiempo", "departamento": "Facultad de  educaci\u00f3n", "extension": "1234", "email": "jfajardop2@unemi.edu.ec", "foto": "https://sga.unemi.edu.ec/static/images/iconos/mujer.png"}, {"apellidos": "Fajardo Sanchez", "nombres": "Vicente Joel", "cargo": "Tecnico docente", "departamento": "Facultad de salud y servicios  sociales", "extension": "5203", "email": "vfajardos1@unemi.edu.ec", "foto": "https://sga.unemi.edu.ec/media/fotos/2022/07/06/foto_20227619242.jpg"}, {"apellidos": "Fajardo Vaca", "nombres": "Ligia Meibol", "cargo": "Profesor principal 1 tiempo completo", "departamento": "Facultad de ciencias sociales, educaci\u00f3n comercial y  derecho", "extension": "9058", "email": "lfajardov@unemi.edu.ec", "foto": "https://sga.unemi.edu.ec/media/fotos/2018/05/07/foto_201857114151.jpg"}, {"apellidos": "Falconi Loqui", "nombres": "Evelyn Pamela", "cargo": "Profesor ocasional 1 tiempo completo", "departamento": "Facultad de ciencias sociales, educaci\u00f3n comercial y  derecho", "extension": "1000", "email": "efalconil@unemi.edu.ec", "foto": "https://sga.unemi.edu.ec/media/fotos/2021/07/18/foto_2021718225626.jpg"}, {"apellidos": "Falconi Novillo", "nombres": "Jose Francisco", "cargo": "Profesor ocasional 1 tiempo completo", "departamento": "Facultad de ciencias e ingenier\u00eda", "extension": "1001", "email": "jfalconin@unemi.edu.ec", "foto": "https://sga.unemi.edu.ec/media/fotos/2022/04/29/foto_2022429151919.jpg"}, {"apellidos": "Falconi Orozco", "nombres": "Jorge Heniver", "cargo": "Analista de servicios generales 1", "departamento": "Direcci\u00f3n de mantenimientos menores y servicios generales", "extension": "4318", "email": "jfalconio@unemi.edu.ec", "foto": "https://sga.unemi.edu.ec/static/images/iconos/hombre.png"}, {"apellidos": "Falconi Orozco", "nombres": "Guisela Mariuxi", "cargo": "Analista de desarrollo y fortalecimiento del talento humano 1", "departamento": "Direcci\u00f3n de talento humano", "extension": "4413", "email": "gfalconio@unemi.edu.ec", "foto": "https://sga.unemi.edu.ec/static/images/iconos/mujer.png"}, {"apellidos": "Farias Baja\u00f1a", "nombres": "Simon Alberto", "cargo": "Tecnico de audio y sonido", "departamento": "Direcci\u00f3n de mantenimientos menores y servicios generales", "extension": "5907", "email": "sfariasb@unemi.edu.ec", "foto": "https://sga.unemi.edu.ec/media/fotos/2022/11/24/foto_20221124212733.jpg"}, {"apellidos": "Farias Lema", "nombres": "Ruth Maria", "cargo": "Experto/a de evaluacion y perfeccionamiento academico", "departamento": "Direcci\u00f3n de evaluaci\u00f3n y perfeccionamiento acad\u00e9mico", "extension": "3210", "email": "rfariasl1@unemi.edu.ec", "foto": "https://sga.unemi.edu.ec/media/fotos/2019/10/23/foto_2019102314327.jpg"}, {"apellidos": "Fernandez Lima", "nombres": "Kerly Piedad", "cargo": "Director/a de comunicacion institucional", "departamento": "Direcci\u00f3n de comunicaci\u00f3n institucional", "extension": "3002", "email": "kfernandezl2@unemi.edu.ec", "foto": "https://sga.unemi.edu.ec/media/fotos/2022/10/14/foto_2022101494019.jpg"}, {"apellidos": "Fernandez Ronquillo", "nombres": "Mario Alfredo", "cargo": "Profesor agregado 3 completo tiempo", "departamento": "Facultad de ciencias sociales, educaci\u00f3n comercial y  derecho", "extension": "9059", "email": "mfernandezr@unemi.edu.ec", "foto": "https://sga.unemi.edu.ec/media/fotos/2018/10/09/foto_2018109101040.jpg"}, {"apellidos": "Fernandez Solis", "nombres": "Mario Alfredo", "cargo": "Profesor ocasional 1 tiempo completo", "departamento": "Facultad de  educaci\u00f3n", "extension": "1010", "email": "mfernandezs@unemi.edu.ec", "foto": "https://sga.unemi.edu.ec/media/fotos/2017/10/26/foto_201710261767.jpg"}, {"apellidos": "Ferruzola Gomez", "nombres": "Enrique Colon", "cargo": "Profesor ocasional 1 tiempo completo", "departamento": "Facultad de ciencias sociales, educaci\u00f3n comercial y  derecho", "extension": "1111", "email": "eferruzolag@unemi.edu.ec", "foto": "https://sga.unemi.edu.ec/static/images/iconos/hombre.png"}, {"apellidos": "Ferruzola Gonzalez", "nombres": "Santiago Patricio", "cargo": "Conserje", "departamento": "Direcci\u00f3n de mantenimientos menores y servicios generales", "extension": "4522", "email": "sferruzolag@unemi.edu.ec", "foto": "https://sga.unemi.edu.ec/media/fotos/2022/01/24/foto_20221249542.jpg"}, {"apellidos": "Fiallos Cardenas", "nombres": "Manuel Alejandro", "cargo": "Profesor ocasional 1 medio tiempo", "departamento": "Facultad de ciencias e ingenier\u00eda", "extension": "5203", "email": "mfiallosc@unemi.edu.ec", "foto": "https://sga.unemi.edu.ec/media/fotos/2019/12/11/foto_20191211114424.jpg"}, {"apellidos": "Fiallos Narvaez", "nombres": "Roxana Elizabeth", "cargo": "Profesor ocasional 1 tiempo completo", "departamento": "Facultad de ciencias sociales, educaci\u00f3n comercial y  derecho", "extension": "4501", "email": "rfiallosn@unemi.edu.ec", "foto": "https://sga.unemi.edu.ec/media/fotos/2022/06/08/foto_2022688251.jpg"}, {"apellidos": "Fierro Valverde", "nombres": "Laura Gabriela", "cargo": "Tecnico docente", "departamento": "Facultad de salud y servicios  sociales", "extension": "5203", "email": "lfierrov@unemi.edu.ec", "foto": "https://sga.unemi.edu.ec/media/fotos/2021/12/14/foto_20211214153342.jpg"}, {"apellidos": "Figueroa Andrade", "nombres": "Jessica Mariuxi", "cargo": "Profesor ocasional 1 tiempo completo", "departamento": "Facultad de salud y servicios  sociales", "extension": "1111", "email": "jfigueroaa2@unemi.edu.ec", "foto": "https://sga.unemi.edu.ec/static/images/iconos/mujer.png"}, {"apellidos": "Figueroa Cede\u00f1o", "nombres": "Karen Julissa", "cargo": "Asistente de evaluacion institucional 1", "departamento": "Direcci\u00f3n de aseguramiento de la calidad", "extension": "3605", "email": "kfigueroac1@unemi.edu.ec", "foto": "https://sga.unemi.edu.ec/media/fotos/2018/06/04/foto_20186413159.jpg"}, {"apellidos": "Figueroa Cruz", "nombres": "Marylin", "cargo": "Profesor agregado 3 completo tiempo", "departamento": "Facultad de  educaci\u00f3n", "extension": "9060", "email": "mfigueroac2@unemi.edu.ec", "foto": "https://sga.unemi.edu.ec/media/fotos/2019/11/27/foto_201911278283.jpg"}, {"apellidos": "Figueroa Rodriguez", "nombres": "Katherine Estefania", "cargo": "Asistente de direccion de servicios informaticos 1", "departamento": "Direcci\u00f3n de servicios inform\u00e1ticos", "extension": "3306", "email": "kfigueroar@unemi.edu.ec", "foto": "https://sga.unemi.edu.ec/media/fotos/2019/09/03/foto_20199314579.jpg"}, {"apellidos": "Flor Montece", "nombres": "Jefferson Aurelio", "cargo": "Profesor ocasional 1 medio tiempo", "departamento": "Facultad de  educaci\u00f3n", "extension": "5773", "email": "jflorm@unemi.edu.ec", "foto": "https://sga.unemi.edu.ec/media/fotos/2022/04/30/foto_202243075642.jpg"}, {"apellidos": "Flores Cala", "nombres": "Yindra", "cargo": "Profesor ocasional 1 tiempo completo", "departamento": "Facultad de salud y servicios  sociales", "extension": "1582", "email": "yfloresc@unemi.edu.ec", "foto": "https://sga.unemi.edu.ec/media/fotos/2022/07/04/foto_202274122518.jpg"}, {"apellidos": "Flores Moran", "nombres": "Jose Adrian", "cargo": "Asistente tecnico de atencion y servicios academicos 1", "departamento": "Direcci\u00f3n de gesti\u00f3n y servicios acad\u00e9micos", "extension": "3208", "email": "jfloresm1@unemi.edu.ec", "foto": "https://sga.unemi.edu.ec/media/fotos/2018/05/17/foto_2018517143449.jpg"}, {"apellidos": "Flores Ortiz", "nombres": "Wilson Alejandro", "cargo": "Profesor ocasional 1 tiempo completo", "departamento": "Facultad de ciencias sociales, educaci\u00f3n comercial y  derecho", "extension": "6127", "email": "wfloreso@unemi.edu.ec", "foto": "https://sga.unemi.edu.ec/static/images/iconos/hombre.png"}, {"apellidos": "Flores Zeas", "nombres": "Maria Jose", "cargo": "Asistente de desarrollo y fortalecimiento del talento humano 1", "departamento": "Direcci\u00f3n de talento humano", "extension": "4409", "email": "mfloresz@unemi.edu.ec", "foto": "https://sga.unemi.edu.ec/media/fotos/2019/11/29/foto_20191129165026.jpg"}, {"apellidos": "Folleco Calixto", "nombres": "Leslie Jetzabel", "cargo": "Profesor ocasional 1 tiempo completo", "departamento": "Facultad de ciencias sociales, educaci\u00f3n comercial y  derecho", "extension": "6002", "email": "lfollecoc@unemi.edu.ec", "foto": "https://sga.unemi.edu.ec/media/fotos/2019/12/02/foto_2019122114627.jpg"}, {"apellidos": "Franco Arias", "nombres": "Omar Orlando", "cargo": "Profesor agregado 3 completo tiempo", "departamento": "Facultad de ciencias e ingenier\u00eda", "extension": "5103", "email": "ofrancoa@unemi.edu.ec", "foto": "https://sga.unemi.edu.ec/media/fotos/2019/10/09/foto_201910913314.jpg"}, {"apellidos": "Franco Vera", "nombres": "Walter Mario", "cargo": "Profesor agregado 2 tiempo completo", "departamento": "Facultad de ciencias sociales, educaci\u00f3n comercial y  derecho", "extension": "9061", "email": "wfrancov@unemi.edu.ec", "foto": "https://sga.unemi.edu.ec/media/fotos/2019/08/27/foto_2019827918.jpg"}, {"apellidos": "Freire Cadme", "nombres": "Carlos Alberto", "cargo": "Director/a de carrera economia en linea", "departamento": "Facultad de ciencias sociales, educaci\u00f3n comercial y  derecho", "extension": "1111", "email": "cfreirec@unemi.edu.ec", "foto": "https://sga.unemi.edu.ec/media/fotos/2022/07/20/foto_2022720112554.jpg"}, {"apellidos": "Freire Paucar", "nombres": "Maritza Elizabeth", "cargo": "Profesor ocasional 1 tiempo completo", "departamento": "Facultad de salud y servicios  sociales", "extension": "5203", "email": "mfreirep2@unemi.edu.ec", "foto": "https://sga.unemi.edu.ec/static/images/iconos/mujer.png"}, {"apellidos": "Freres Salvatierra", "nombres": "Amanda Cristhina", "cargo": "Tecnico docente", "departamento": "Facultad de salud y servicios  sociales", "extension": "5203", "email": "afreress@unemi.edu.ec", "foto": "https://sga.unemi.edu.ec/media/fotos/2021/12/01/foto_2021121114918.jpg"}, {"apellidos": "Gaibor Hinostroza", "nombres": "Viviana Carolina", "cargo": "Analista de gestion academica 1", "departamento": "Direcci\u00f3n de relaciones interinstitucionales", "extension": "3221", "email": "vgaiborh@unemi.edu.ec", "foto": "https://sga.unemi.edu.ec/media/fotos/2020/01/06/foto_20201614835.jpg"}, {"apellidos": "Galarza Castro", "nombres": "Christian Xavier", "cargo": "Profesor ocasional 1 tiempo completo", "departamento": "Facultad de ciencias sociales, educaci\u00f3n comercial y  derecho", "extension": "3535", "email": "cgalarzac2@unemi.edu.ec", "foto": "https://sga.unemi.edu.ec/media/fotos/2022/04/29/foto_202242918317.jpg"}, {"apellidos": "Gallardo Perez", "nombres": "Newton Antonio", "cargo": "Profesor auxiliar 1 tiempo completo", "departamento": "Facultad de ciencias sociales, educaci\u00f3n comercial y  derecho", "extension": "6002", "email": "ngallardop@unemi.edu.ec", "foto": "https://sga.unemi.edu.ec/media/fotos/2022/07/04/foto_202274121717.jpg"}, {"apellidos": "Gallegos Fernandez", "nombres": "Katherine Lisbeth", "cargo": "Tecnico docente", "departamento": "Facultad de ciencias sociales, educaci\u00f3n comercial y  derecho", "extension": "6127", "email": "kgallegosf@unemi.edu.ec", "foto": "https://sga.unemi.edu.ec/static/images/iconos/mujer.png"}, {"apellidos": "Galvez Rogel", "nombres": "Erika Maria", "cargo": "Profesor ocasional 1 tiempo completo", "departamento": "Facultad de ciencias sociales, educaci\u00f3n comercial y  derecho", "extension": "9061", "email": "egalvezr@unemi.edu.ec", "foto": "https://sga.unemi.edu.ec/media/fotos/2022/09/18/foto_202291813510.jpg"}, {"apellidos": "Game Mendoza", "nombres": "Karla Magdalena", "cargo": "Profesor auxiliar 1 tiempo completo", "departamento": "Facultad de  educaci\u00f3n", "extension": "6002", "email": "kgamem@unemi.edu.ec", "foto": "https://sga.unemi.edu.ec/media/fotos/2022/08/06/foto_202286134336.jpg"}, {"apellidos": "Garaicoa Fuentes", "nombres": "Freddy Leonardo", "cargo": "Profesor auxiliar 1 tiempo completo", "departamento": "Facultad de ciencias sociales, educaci\u00f3n comercial y  derecho", "extension": "5906", "email": "fgaraicoaf@unemi.edu.ec", "foto": "https://sga.unemi.edu.ec/media/fotos/2021/10/29/foto_2021102916545.jpg"}, {"apellidos": "Garces Garaicoa", "nombres": "Rafael Santiago", "cargo": "Conserje", "departamento": "Direcci\u00f3n de mantenimientos menores y servicios generales", "extension": "4318", "email": "rgarcesg@unemi.edu.ec", "foto": "https://sga.unemi.edu.ec/media/fotos/2022/10/06/foto_2022106115319.jpg"}, {"apellidos": "Garces Moncayo", "nombres": "Mar\u00eda Fernanda", "cargo": "Profesor ocasional 1 tiempo completo", "departamento": "Facultad de ciencias e ingenier\u00eda", "extension": "1111", "email": "mgarcesm2@unemi.edu.ec", "foto": "https://sga.unemi.edu.ec/media/fotos/2021/12/01/foto_2021121142622.jpg"}, {"apellidos": "Garcia Brito", "nombres": "Oswaldo Edison", "cargo": "Profesor ocasional 1 medio tiempo", "departamento": "Facultad de  educaci\u00f3n", "extension": "5702", "email": "ogarciab@unemi.edu.ec", "foto": "https://sga.unemi.edu.ec/media/fotos/2016/10/04/foto_201610416058.jpg"}, {"apellidos": "Garcia Calle", "nombres": "Diana Flor", "cargo": "Profesor ocasional 1 medio tiempo", "departamento": "Facultad de  educaci\u00f3n", "extension": "4501", "email": "dgarciac@unemi.edu.ec", "foto": "https://sga.unemi.edu.ec/media/fotos/2021/09/06/foto_202196204641.jpg"}, {"apellidos": "Garcia Lebroc", "nombres": "Lazaro Adrian", "cargo": "Profesor ocasional 1 tiempo completo", "departamento": "Facultad de ciencias sociales, educaci\u00f3n comercial y  derecho", "extension": "9090", "email": "lgarcial3@unemi.edu.ec", "foto": "https://sga.unemi.edu.ec/media/fotos/2020/12/10/foto_2020121019216.jpg"}, {"apellidos": "Garcia Molina", "nombres": "Danilo Rigoberto", "cargo": "Profesor ocasional 1 tiempo completo", "departamento": "Facultad de  educaci\u00f3n", "extension": "1234", "email": "dgarciam14@unemi.edu.ec", "foto": "https://sga.unemi.edu.ec/media/fotos/2022/11/04/foto_202211435551.jpg"}, {"apellidos": "Garcia Montoya", "nombres": "Kelvin Josue", "cargo": "Jardinero", "departamento": "Direcci\u00f3n de mantenimientos menores y servicios generales", "extension": "1013", "email": "kgarciam2@unemi.edu.ec", "foto": "https://sga.unemi.edu.ec/media/fotos/2022/06/15/foto_2022615153716.jpg"}, {"apellidos": "Garcia Orde\u00f1ana", "nombres": "Alexandra Irene", "cargo": "Coordinador/a de vicerrectorado de investigacion y posgrado 2", "departamento": "Vicerrectorado de investigaci\u00f3n y de posgrado", "extension": "3118", "email": "agarciao@unemi.edu.ec", "foto": "https://sga.unemi.edu.ec/media/fotos/2021/10/12/foto_2021101211017.jpg"}, {"apellidos": "Garcia Roldan", "nombres": "Geovanna Lisbeth", "cargo": "Profesor ocasional 1 tiempo completo", "departamento": "Facultad de ciencias sociales, educaci\u00f3n comercial y  derecho", "extension": "1111", "email": "ggarciar@unemi.edu.ec", "foto": "https://sga.unemi.edu.ec/media/fotos/2022/07/26/foto_2022726145330.jpg"}, {"apellidos": "Garcia Zu\u00f1iga", "nombres": "Gloria Del Carmen", "cargo": "Director/a financiero", "departamento": "Direcci\u00f3n financiera", "extension": "2222", "email": "ggarciaz5@unemi.edu.ec", "foto": "https://sga.unemi.edu.ec/static/images/iconos/mujer.png"}, {"apellidos": "Garzon Dominguez", "nombres": "Carlina Betzabeth", "cargo": "Instructor de danza", "departamento": "Vicerrectorado de vinculaci\u00f3n", "extension": "5802", "email": "cgarzond@unemi.edu.ec", "foto": "https://sga.unemi.edu.ec/media/fotos/2021/08/26/foto_2021826121146.jpg"}, {"apellidos": "Garzon Jimenez", "nombres": "Luis Renato", "cargo": "Profesor ocasional 1 medio tiempo", "departamento": "Facultad de ciencias sociales, educaci\u00f3n comercial y  derecho", "extension": "1234", "email": "lgarzonj@unemi.edu.ec", "foto": "https://sga.unemi.edu.ec/media/fotos/2022/04/29/foto_202242918434.jpg"}, {"apellidos": "Gavilanes Holguin", "nombres": "Diana Estefania", "cargo": "Profesor ocasional 1 medio tiempo", "departamento": "Facultad de salud y servicios  sociales", "extension": "1234", "email": "dgavilanesh@unemi.edu.ec", "foto": "https://sga.unemi.edu.ec/media/fotos/2017/11/09/foto_2017119164058.jpg"}, {"apellidos": "Gavilanes Peralta", "nombres": "Victor Harold", "cargo": "Medico de bienestar universitario y estudiantil", "departamento": "Direcci\u00f3n de bienestar universitario", "extension": "5502", "email": "vgavilanesp@unemi.edu.ec", "foto": "https://sga.unemi.edu.ec/media/fotos/2018/04/11/foto_2018411143050.jpg"}, {"apellidos": "Gavilanes Yanes", "nombres": "Patricia Violeta", "cargo": "Profesor ocasional 1 tiempo completo", "departamento": "Facultad de ciencias sociales, educaci\u00f3n comercial y  derecho", "extension": "3205", "email": "pgavilanesy@unemi.edu.ec", "foto": "https://sga.unemi.edu.ec/static/images/iconos/mujer.png"}, {"apellidos": "Gavilanez Rodriguez", "nombres": "Wilmer Jose", "cargo": "Experto/a de soporte tecnologico", "departamento": "Direcci\u00f3n de servicios inform\u00e1ticos", "extension": "9999", "email": "wgavilanesr@unemi.edu.ec", "foto": "https://sga.unemi.edu.ec/static/images/iconos/hombre.png"}, {"apellidos": "Gavin Moyano", "nombres": "Cesar Stalin", "cargo": "Profesor ocasional 1 tiempo completo", "departamento": "Facultad de ciencias e ingenier\u00eda", "extension": "3301", "email": "cgavinm@unemi.edu.ec", "foto": "https://sga.unemi.edu.ec/media/fotos/2021/07/16/foto_2021716104113.jpg"}, {"apellidos": "Giler Herrera", "nombres": "Maricela Kathiusca", "cargo": "Tesorero general", "departamento": "Direcci\u00f3n financiera", "extension": "3803", "email": "mgilerh@unemi.edu.ec", "foto": "https://sga.unemi.edu.ec/media/fotos/2022/06/07/foto_202267114819.jpg"}, {"apellidos": "Gomez Gomez", "nombres": "Kevin Daniel", "cargo": "Profesor ocasional 1 medio tiempo", "departamento": "Facultad de  educaci\u00f3n", "extension": "4309", "email": "kgomezg3@unemi.edu.ec", "foto": "https://sga.unemi.edu.ec/static/images/iconos/hombre.png"}, {"apellidos": "Gomez Guillen", "nombres": "Isabel Piedad", "cargo": "Analista de soporte tecnologico 1", "departamento": "Direcci\u00f3n de servicios inform\u00e1ticos", "extension": "3304", "email": "igomezg@unemi.edu.ec", "foto": "https://sga.unemi.edu.ec/media/fotos/2017/08/22/foto_2017822142624.jpg"}, {"apellidos": "Gomez Olaya", "nombres": "Stefany Denise", "cargo": "Profesor ocasional 1 tiempo completo", "departamento": "Facultad de salud y servicios  sociales", "extension": "4502", "email": "sgomezo@unemi.edu.ec", "foto": "https://sga.unemi.edu.ec/media/fotos/2022/12/08/foto_2022128115829.jpg"}, {"apellidos": "Gomez Pin", "nombres": "Lisbeth Saray", "cargo": "Profesor ocasional 1 medio tiempo", "departamento": "Facultad de ciencias sociales, educaci\u00f3n comercial y  derecho", "extension": "9095", "email": "lgomezp2@unemi.edu.ec", "foto": "https://sga.unemi.edu.ec/media/fotos/2022/08/09/foto_20228992611.jpg"}, {"apellidos": "Gomez Sanchez", "nombres": "Juan Carlos", "cargo": "Asistente de soporte tecnologico 2", "departamento": "Direcci\u00f3n de servicios inform\u00e1ticos", "extension": "4611", "email": "jgomezs1@unemi.edu.ec", "foto": "https://sga.unemi.edu.ec/media/fotos/2022/06/07/foto_20226785015.jpg"}, {"apellidos": "Gonzabay Medina", "nombres": "Guisella Fernanda", "cargo": "Analista de procuraduria 1", "departamento": "Procuradur\u00eda", "extension": "4202", "email": "ggonzabaym@unemi.edu.ec", "foto": "https://sga.unemi.edu.ec/media/fotos/2020/02/14/foto_202021492317.jpg"}, {"apellidos": "Gonzalez Astudillo", "nombres": "Hugo Ignacio", "cargo": "Auxiliar de laboratorio", "departamento": "Direcci\u00f3n de mantenimientos menores y servicios generales", "extension": "6128", "email": "hgonzaleza@unemi.edu.ec", "foto": "https://sga.unemi.edu.ec/media/fotos/2022/05/26/foto_202252691814.jpg"}, {"apellidos": "Gonzalez Barona", "nombres": "Viviana Beatriz", "cargo": "Profesor ocasional 1 medio tiempo", "departamento": "Facultad de  educaci\u00f3n", "extension": "6112", "email": "vbarona@unemi.edu.ec", "foto": "https://sga.unemi.edu.ec/media/fotos/2021/07/17/foto_2021717113512.jpg"}, {"apellidos": "Gonzalez Cano", "nombres": "Jonathan Alexander", "cargo": "Profesor ocasional 1 tiempo completo", "departamento": "Facultad de salud y servicios  sociales", "extension": "1234", "email": "jgonzalezc@unemi.edu.ec", "foto": "https://sga.unemi.edu.ec/media/fotos/2022/11/19/foto_2022111922519.jpg"}, {"apellidos": "Gonzalez De pirela", "nombres": "Nelia Josefina", "cargo": "Profesor ocasional 1 tiempo completo", "departamento": "Facultad de  educaci\u00f3n", "extension": "4501", "email": "ngonzalezg@unemi.edu.ec", "foto": "https://sga.unemi.edu.ec/media/fotos/2021/08/14/foto_20218142359.jpg"}, {"apellidos": "Gonzalez Granda", "nombres": "Lorena Marielisa", "cargo": "Profesor ocasional 1 tiempo completo", "departamento": "Facultad de  educaci\u00f3n", "extension": "1111", "email": "lgonzalezg3@unemi.edu.ec", "foto": "https://sga.unemi.edu.ec/media/fotos/2022/04/30/foto_2022430115312.jpg"}, {"apellidos": "Gonzalez Jaramillo", "nombres": "Rosa Maria", "cargo": "Analista de vicerrectorado de investigacion y posgrado 1", "departamento": "Vicerrectorado de investigaci\u00f3n y de posgrado", "extension": "5605", "email": "rgonzalezj@unemi.edu.ec", "foto": "https://sga.unemi.edu.ec/media/fotos/2022/06/28/foto_2022628104020.jpg"}, {"apellidos": "Gonzalez Mejia", "nombres": "Silvana Lissette", "cargo": "Profesor ocasional 1 tiempo completo", "departamento": "Facultad de ciencias sociales, educaci\u00f3n comercial y  derecho", "extension": "6106", "email": "sgonzalezm@unemi.edu.ec", "foto": "https://sga.unemi.edu.ec/media/fotos/2019/11/15/foto_201911159745.jpg"}, {"apellidos": "Gonzalez Nu\u00f1ez", "nombres": "Ruth Isabel", "cargo": "Profesor ocasional 1 tiempo completo", "departamento": "Facultad de ciencias sociales, educaci\u00f3n comercial y  derecho", "extension": "4400", "email": "rgonzalezn@unemi.edu.ec", "foto": "https://sga.unemi.edu.ec/media/fotos/2022/09/13/foto_2022913232054.jpg"}, {"apellidos": "Gonzalez Romero", "nombres": "Lourdes Maribel", "cargo": "Profesor ocasional 1 tiempo completo", "departamento": "Facultad de  educaci\u00f3n", "extension": "6127", "email": "lgonzalezr1@unemi.edu.ec", "foto": "https://sga.unemi.edu.ec/media/fotos/2020/01/06/foto_20201610437.jpg"}, {"apellidos": "Gonzalez Vazquez", "nombres": "Karina Yuleisy", "cargo": "Profesor ocasional 1 medio tiempo", "departamento": "Facultad de ciencias sociales, educaci\u00f3n comercial y  derecho", "extension": "3219", "email": "kgonzalezv1@unemi.edu.ec", "foto": "https://sga.unemi.edu.ec/media/fotos/2017/06/19/foto_201761911554.jpg"}, {"apellidos": "Gonzalez Vazquez", "nombres": "Mariela Elizabeth", "cargo": "Tecnico docente", "departamento": "Facultad de  educaci\u00f3n", "extension": "6004", "email": "mgonzalezv1@unemi.edu.ec", "foto": "https://sga.unemi.edu.ec/media/fotos/2021/07/16/foto_2021716155039.jpg"}, {"apellidos": "Gonzalez Vazquez", "nombres": "Karina Yuleisy", "cargo": "Analista de gestion academica 1", "departamento": "Direcci\u00f3n de gesti\u00f3n y servicios acad\u00e9micos", "extension": "3219", "email": "kgonzalezv1@unemi.edu.ec", "foto": "https://sga.unemi.edu.ec/media/fotos/2017/06/19/foto_201761911554.jpg"}, {"apellidos": "Granda Campoverde", "nombres": "Roxana Maribel", "cargo": "Analista de desarrollo institucional 1", "departamento": "Vicerrectorado acad\u00e9mico de formaci\u00f3n de grado", "extension": "4411", "email": "rgrandac@unemi.edu.ec", "foto": "https://sga.unemi.edu.ec/media/fotos/2019/02/28/foto_2019228163535.jpg"}, {"apellidos": "Granizo Maldonado", "nombres": "Henry Fausto", "cargo": "Guardian/guardian administrativo", "departamento": "Direcci\u00f3n de mantenimientos menores y servicios generales", "extension": "1013", "email": "hgranizom@unemi.edu.ec", "foto": "https://sga.unemi.edu.ec/media/fotos/2021/08/19/foto_202181991537.jpg"}, {"apellidos": "Guadalupe Rivera", "nombres": "Federico Javier", "cargo": "Tecnico docente", "departamento": "Facultad de salud y servicios  sociales", "extension": "1111", "email": "fguadaluper@unemi.edu.ec", "foto": "https://sga.unemi.edu.ec/media/fotos/2017/10/26/foto_20171026125327.jpg"}, {"apellidos": "Guadalupe Solis", "nombres": "Yolanda Patricia", "cargo": "Coordinador/a de vicerrectorado academico de formacion de grado 2", "departamento": "Vicerrectorado acad\u00e9mico de formaci\u00f3n de grado", "extension": "1111", "email": "yguadalupes@unemi.edu.ec", "foto": "https://sga.unemi.edu.ec/media/fotos/2022/09/06/foto_20229614914.jpg"}, {"apellidos": "Guadalupe Vargas", "nombres": "Mariana Esperanza", "cargo": "Profesor agregado 2 tiempo completo", "departamento": "Facultad de salud y servicios  sociales", "extension": "6118", "email": "mguadalupev@unemi.edu.ec", "foto": "https://sga.unemi.edu.ec/media/fotos/2022/10/27/foto_20221027143442.jpg"}, {"apellidos": "Guaman Llongo", "nombres": "Luis Guillermo", "cargo": "Profesor ocasional 1 tiempo completo", "departamento": "Facultad de ciencias sociales, educaci\u00f3n comercial y  derecho", "extension": "5603", "email": "lguamanl@unemi.edu.ec", "foto": "https://sga.unemi.edu.ec/media/fotos/2022/04/29/foto_2022429135739.jpg"}, {"apellidos": "Guaman Uzhca", "nombres": "Ernesto Segundo", "cargo": "Profesor ocasional 1 medio tiempo", "departamento": "Facultad de ciencias e ingenier\u00eda", "extension": "6112", "email": "eguamanu1@unemi.edu.ec", "foto": "https://sga.unemi.edu.ec/media/fotos/2015/04/09/foto_20154995311.jpg"}, {"apellidos": "Guarnizo Crespo", "nombres": "Dalton Michel", "cargo": "Profesor ocasional 1 tiempo completo", "departamento": "Facultad de salud y servicios  sociales", "extension": "5512", "email": "dguarnizoc@unemi.edu.ec", "foto": "https://sga.unemi.edu.ec/media/fotos/2022/10/27/foto_2022102714352.jpg"}, {"apellidos": "Guerrero Carrion", "nombres": "Maria Azucena", "cargo": "Analista de operaciones 1", "departamento": "Direcci\u00f3n de tecnolog\u00eda de la informaci\u00f3n y comunicaciones", "extension": "3306", "email": "mguerreroc@unemi.edu.ec", "foto": "https://sga.unemi.edu.ec/media/fotos/2022/09/02/foto_202292111551.jpg"}, {"apellidos": "Guerrero Lapo", "nombres": "Gilma Esperanza", "cargo": "Profesor auxiliar 2 tiempo completo", "departamento": "Facultad de salud y servicios  sociales", "extension": "9167", "email": "gguerrerol@unemi.edu.ec", "foto": "https://sga.unemi.edu.ec/media/fotos/2017/01/20/foto_201712016260.jpg"}, {"apellidos": "Guerrero Pinela", "nombres": "Johanna Jessenia", "cargo": "Profesor ocasional 1 medio tiempo", "departamento": "Facultad de  educaci\u00f3n", "extension": "3103", "email": "jguerrerop@unemi.edu.ec", "foto": "https://sga.unemi.edu.ec/media/fotos/2019/09/20/foto_2019920145215.jpg"}, {"apellidos": "Guerrero Roca", "nombres": "Olga Patricia", "cargo": "Analista de comunicacion externa 1", "departamento": "Direcci\u00f3n de comunicaci\u00f3n institucional", "extension": "3602", "email": "oguerreror2@unemi.edu.ec", "foto": "https://sga.unemi.edu.ec/media/fotos/2021/06/15/foto_202161514435.jpg"}, {"apellidos": "Guerrero Rodriguez", "nombres": "Solange Elizabeth", "cargo": "Profesor ocasional 1 tiempo completo", "departamento": "Facultad de  educaci\u00f3n", "extension": "6004", "email": "sguerreror3@unemi.edu.ec", "foto": "https://sga.unemi.edu.ec/media/fotos/2022/11/27/foto_2022112713424.jpg"}, {"apellidos": "Guerrero Ruiz", "nombres": "Keyla Stefania", "cargo": "Profesor ocasional 1 medio tiempo", "departamento": "Facultad de ciencias sociales, educaci\u00f3n comercial y  derecho", "extension": "4501", "email": "kguerreror@unemi.edu.ec", "foto": "https://sga.unemi.edu.ec/media/fotos/2021/06/06/foto_202166233528.jpg"}, {"apellidos": "Guerrero Valarezo", "nombres": "Solange Lisette", "cargo": "Profesor ocasional 1 tiempo completo", "departamento": "Facultad de ciencias sociales, educaci\u00f3n comercial y  derecho", "extension": "4501", "email": "sguerrerov@unemi.edu.ec", "foto": "https://sga.unemi.edu.ec/media/fotos/2020/02/14/foto_2020214122119.jpg"}, {"apellidos": "Guerrero Zambrano", "nombres": "Marcos Francisco", "cargo": "Director/a de carrera pedagogia de las ciencias experimentales", "departamento": "Facultad de  educaci\u00f3n", "extension": "9070", "email": "mguerreroz@unemi.edu.ec", "foto": "https://sga.unemi.edu.ec/media/fotos/2020/02/10/foto_2020210141731.jpg"}, {"apellidos": "Guerron Saona", "nombres": "Angel Miguel", "cargo": "Auxiliar de mantenimiento", "departamento": "Direcci\u00f3n de mantenimientos menores y servicios generales", "extension": "4316", "email": "aguerrons@unemi.edu.ec", "foto": "https://sga.unemi.edu.ec/media/fotos/2022/07/13/foto_2022713142442.jpg"}, {"apellidos": "Guevara Pe\u00f1aranda", "nombres": "Ninfa Sofia", "cargo": "Director/a de carrera de pedagogia de los idiomas nacionales y extranjeros", "departamento": "Facultad de  educaci\u00f3n", "extension": "4311", "email": "nguevarap@unemi.edu.ec", "foto": "https://sga.unemi.edu.ec/media/fotos/2022/10/13/foto_20221013184325.jpg"}, {"apellidos": "Guevara Piedra", "nombres": "Washington Javier", "cargo": "Asesor 2", "departamento": "Rectorado", "extension": "3108", "email": "wguevarap@unemi.edu.ec", "foto": "https://sga.unemi.edu.ec/media/fotos/2022/02/03/foto_2022239130.jpg"}, {"apellidos": "Guevara Piedra", "nombres": "Washington Javier", "cargo": "Profesor agregado 2 tiempo parcial", "departamento": "Facultad de ciencias sociales, educaci\u00f3n comercial y  derecho", "extension": "3108", "email": "wguevarap@unemi.edu.ec", "foto": "https://sga.unemi.edu.ec/media/fotos/2022/02/03/foto_2022239130.jpg"}, {"apellidos": "Guevara Sandoya", "nombres": "Jose Arturo", "cargo": "Director de talento humano", "departamento": "Direcci\u00f3n de talento humano", "extension": "4411", "email": "jguevaras@unemi.edu.ec", "foto": "https://sga.unemi.edu.ec/media/fotos/2022/06/13/foto_2022613123653.jpg"}, {"apellidos": "Guevara Sandoya", "nombres": "Mercedes Alejandra", "cargo": "Tecnico docente", "departamento": "Facultad de salud y servicios  sociales", "extension": "1011", "email": "mguevaras1@unemi.edu.ec", "foto": "https://sga.unemi.edu.ec/media/fotos/2022/10/27/foto_20221027143521.jpg"}, {"apellidos": "Guevara Viejo", "nombres": "Jorge Fabricio", "cargo": "Rector/a", "departamento": "Rectorado", "extension": "3101", "email": "jguevarav@unemi.edu.ec", "foto": "https://sga.unemi.edu.ec/media/fotos/2022/06/13/foto_20226131758.jpg"}, {"apellidos": "Guijarro O\u00f1ate", "nombres": "Jully Jacqueline", "cargo": "Trabajador social de bienestar universitario y estudiantil", "departamento": "Direcci\u00f3n de bienestar universitario", "extension": "5502", "email": "jguijarroo@unemi.edu.ec", "foto": "https://sga.unemi.edu.ec/media/fotos/2019/08/20/foto_201982082114.jpg"}, {"apellidos": "Guijarro Vinces", "nombres": "Johanna Stefania", "cargo": "Profesor ocasional 1 medio tiempo", "departamento": "Facultad de  educaci\u00f3n", "extension": "1008", "email": "jguijarrov@unemi.edu.ec", "foto": "https://sga.unemi.edu.ec/media/fotos/2022/04/29/foto_2022429141742.jpg"}, {"apellidos": "Guillen Godoy", "nombres": "Mauricio Alfredo", "cargo": "Profesor agregado 1 tiempo completo", "departamento": "Facultad de salud y servicios  sociales", "extension": "9074", "email": "mguilleng@unemi.edu.ec", "foto": "https://sga.unemi.edu.ec/media/fotos/2022/11/22/foto_202211229920.jpg"}, {"apellidos": "Guillen Martinez", "nombres": "Dennisse Paola", "cargo": "Tecnico docente", "departamento": "Vicerrectorado de vinculaci\u00f3n", "extension": "6666", "email": "dguillenm@unemi.edu.ec", "foto": "https://sga.unemi.edu.ec/media/fotos/2022/06/15/foto_202261517810.jpg"}, {"apellidos": "Guillen Sanchez", "nombres": "Sandra Lissette", "cargo": "Asistente de talento humano y remuneraciones 2", "departamento": "Direcci\u00f3n de talento humano", "extension": "3114", "email": "sguillens@unemi.edu.ec", "foto": "https://sga.unemi.edu.ec/media/fotos/2022/12/08/foto_202212812262.jpg"}, {"apellidos": "Guillen Vallejo", "nombres": "Stefania Alexandra", "cargo": "Experto de presupuesto", "departamento": "Direcci\u00f3n financiera", "extension": "3804", "email": "sguillenv@unemi.edu.ec", "foto": "https://sga.unemi.edu.ec/media/fotos/2018/11/15/foto_20181115111155.jpg"}, {"apellidos": "Guillen Vallejo", "nombres": "Stefania Alexandra", "cargo": "Profesor ocasional 1 tiempo parcial", "departamento": "Facultad de ciencias sociales, educaci\u00f3n comercial y  derecho", "extension": "3804", "email": "sguillenv@unemi.edu.ec", "foto": "https://sga.unemi.edu.ec/media/fotos/2018/11/15/foto_20181115111155.jpg"}, {"apellidos": "Guim Espinoza", "nombres": "Jessica Adriana", "cargo": "Analista de vinculacion 1", "departamento": "Vicerrectorado de vinculaci\u00f3n", "extension": "3222", "email": "jguime@unemi.edu.ec", "foto": "https://sga.unemi.edu.ec/media/fotos/2020/01/06/foto_20201617725.jpg"}, {"apellidos": "Gurumendi Cerezo", "nombres": "Victor Alexander", "cargo": "Conserje", "departamento": "Direcci\u00f3n de mantenimientos menores y servicios generales", "extension": "1013", "email": "vgurumendic@unemi.edu.ec", "foto": "https://sga.unemi.edu.ec/media/fotos/2022/01/24/foto_2022124113023.jpg"}, {"apellidos": "Gutierrez Cruz", "nombres": "Manuel", "cargo": "Profesor ocasional 1 medio tiempo", "departamento": "Facultad de  educaci\u00f3n", "extension": "5603", "email": "mgutierrezc2@unemi.edu.ec", "foto": "https://sga.unemi.edu.ec/static/images/iconos/hombre.png"}, {"apellidos": "Guzman Arreaga", "nombres": "Bolivar Segundo", "cargo": "Guardian", "departamento": "Direcci\u00f3n de mantenimientos menores y servicios generales", "extension": "1013", "email": "bguzmana@unemi.edu.ec", "foto": "https://sga.unemi.edu.ec/media/fotos/2020/12/22/foto_2020122214216.jpg"}, {"apellidos": "Heredia Garcia", "nombres": "Maria Isabel", "cargo": "Profesor ocasional 1 medio tiempo", "departamento": "Facultad de ciencias sociales, educaci\u00f3n comercial y  derecho", "extension": "1234", "email": "mherediag@unemi.edu.ec", "foto": "https://sga.unemi.edu.ec/media/fotos/2019/09/27/foto_20199278593.jpg"}, {"apellidos": "Heredia Mena", "nombres": "Estefany Katherine", "cargo": "Profesor ocasional 1 medio tiempo", "departamento": "Facultad de ciencias sociales, educaci\u00f3n comercial y  derecho", "extension": "3355", "email": "eherediam@unemi.edu.ec", "foto": "https://sga.unemi.edu.ec/media/fotos/2022/05/01/foto_202251201518.jpg"}, {"apellidos": "Hermida Bravo", "nombres": "Karla Regina", "cargo": "Profesor ocasional 1 medio tiempo", "departamento": "Facultad de ciencias sociales, educaci\u00f3n comercial y  derecho", "extension": "6127", "email": "khermidab@unemi.edu.ec", "foto": "https://sga.unemi.edu.ec/media/fotos/2022/08/24/foto_202282413141.jpg"}, {"apellidos": "Hermida Franco", "nombres": "Amada Alexandra", "cargo": "Asistente ejecutivo de facultad", "departamento": "Facultad de ciencias sociales, educaci\u00f3n comercial y  derecho", "extension": "5906", "email": "ahermidaf@unemi.edu.ec", "foto": "https://sga.unemi.edu.ec/media/fotos/2021/07/12/foto_2021712163144.jpg"}, {"apellidos": "Hernandez Conde", "nombres": "Ocsana", "cargo": "Profesor ocasional 1 tiempo completo", "departamento": "Facultad de  educaci\u00f3n", "extension": "9060", "email": "ohernandezc@unemi.edu.ec", "foto": "https://sga.unemi.edu.ec/static/images/iconos/mujer.png"}, {"apellidos": "Hernandez Cordova", "nombres": "Helen Elizabeth", "cargo": "Profesor ocasional 1 tiempo completo", "departamento": "Facultad de ciencias sociales, educaci\u00f3n comercial y  derecho", "extension": "4477", "email": "hhernandezc@unemi.edu.ec", "foto": "https://sga.unemi.edu.ec/static/images/iconos/mujer.png"}, {"apellidos": "Hernandez Dominguez", "nombres": "Carmen Sagrario", "cargo": "Coordinador/a de gestion de soporte a la inv del centro de recursos para el aprendizaje y la investi", "departamento": "Centro de recursos para el aprendizaje y la investigaci\u00f3n", "extension": "5103", "email": "chernandezd@unemi.edu.ec", "foto": "https://sga.unemi.edu.ec/media/fotos/2019/11/18/foto_2019111811110.jpg"}, {"apellidos": "Herrera Moya", "nombres": "Pedro Aquino", "cargo": "Profesor ocasional 1 tiempo completo", "departamento": "Facultad de salud y servicios  sociales", "extension": "5206", "email": "pherreram2@unemi.edu.ec", "foto": "https://sga.unemi.edu.ec/media/fotos/2019/02/26/foto_2019226151147.jpg"}, {"apellidos": "Hidalgo Alomaliza", "nombres": "Wilson Leonardo", "cargo": "Conserje", "departamento": "Direcci\u00f3n de mantenimientos menores y servicios generales", "extension": "1014", "email": "whidalgoa@unemi.edu.ec", "foto": "https://sga.unemi.edu.ec/media/fotos/2021/08/10/foto_202181017312.jpg"}, {"apellidos": "Hidalgo Hidalgo", "nombres": "Hugo Efrain", "cargo": "Profesor titular principal de escalafon previo tiempo medio", "departamento": "Facultad de ciencias sociales, educaci\u00f3n comercial y  derecho", "extension": "5904", "email": "hhidalgoh@unemi.edu.ec", "foto": "https://sga.unemi.edu.ec/media/fotos/2017/11/09/foto_2017119124023.jpg"}, {"apellidos": "Horna Pino", "nombres": "Veronica Patricia", "cargo": "Asistente de presupuesto 1", "departamento": "Vicerrectorado de investigaci\u00f3n y de posgrado", "extension": "1111", "email": "vhornap@unemi.edu.ec", "foto": "https://sga.unemi.edu.ec/static/images/iconos/mujer.png"}, {"apellidos": "Huerta Chamorro", "nombres": "Orly Geovanny", "cargo": "Experto de admisi\u00f3n y nivelaci\u00f3n", "departamento": "Direcci\u00f3n de gesti\u00f3n y servicios acad\u00e9micos", "extension": "4501", "email": "ohuertac@unemi.edu.ec", "foto": "https://sga.unemi.edu.ec/media/fotos/2021/08/19/foto_202181916159.jpg"}, {"apellidos": "Hurtado Moscoso", "nombres": "Monica Del Carmen", "cargo": "Profesor ocasional 1 medio tiempo", "departamento": "Facultad de salud y servicios  sociales", "extension": "8772", "email": "mhurtadom2@unemi.edu.ec", "foto": "https://sga.unemi.edu.ec/media/fotos/2021/09/14/foto_2021914153854.jpg"}, {"apellidos": "Ibarra Freire", "nombres": "Marta Cecilia", "cargo": "Profesor auxiliar 1 tiempo completo", "departamento": "Facultad de  educaci\u00f3n", "extension": "5702", "email": "mibarraf1@unemi.edu.ec", "foto": "https://sga.unemi.edu.ec/media/fotos/2017/11/22/foto_20171122103053.jpg"}, {"apellidos": "Icaza Rivera", "nombres": "Dalva Patricia", "cargo": "Profesor auxiliar 1 tiempo completo", "departamento": "Facultad de ciencias sociales, educaci\u00f3n comercial y  derecho", "extension": "5904", "email": "dicazar@unemi.edu.ec", "foto": "https://sga.unemi.edu.ec/media/fotos/2018/09/26/foto_201892695045.jpg"}, {"apellidos": "Idrovo Vasquez", "nombres": "Paola Jahaira", "cargo": "Profesor ocasional 1 tiempo completo", "departamento": "Facultad de  educaci\u00f3n", "extension": "1111", "email": "pidrovov2@unemi.edu.ec", "foto": "https://sga.unemi.edu.ec/media/fotos/2019/01/18/foto_2019118113945.jpg"}, {"apellidos": "Illingworth Gamboa", "nombres": "Jorge Washington", "cargo": "Asistente", "departamento": "Direcci\u00f3n de vinculaci\u00f3n", "extension": "6106", "email": "jillingwortg@unemi.edu.ec", "foto": "https://sga.unemi.edu.ec/media/fotos/2022/04/27/foto_2022427142231.jpg"}, {"apellidos": "Illingworth Gamboa", "nombres": "Jorge Washington", "cargo": "Tecnico docente", "departamento": "Vicerrectorado de vinculaci\u00f3n", "extension": "6106", "email": "jillingwortg@unemi.edu.ec", "foto": "https://sga.unemi.edu.ec/media/fotos/2022/04/27/foto_2022427142231.jpg"}, {"apellidos": "Izquierdo Cevallos", "nombres": "Daniel Rolando", "cargo": "Profesor ocasional 1 medio tiempo", "departamento": "Facultad de ciencias sociales, educaci\u00f3n comercial y  derecho", "extension": "4408", "email": "dizquierdoc@unemi.edu.ec", "foto": "https://sga.unemi.edu.ec/media/fotos/2022/07/18/foto_2022718143714.jpg"}, {"apellidos": "Izquierdo Cevallos", "nombres": "Daniel Rolando", "cargo": "Analista de atencion y servicios academicos 1", "departamento": "Direcci\u00f3n de talento humano", "extension": "4408", "email": "dizquierdoc@unemi.edu.ec", "foto": "https://sga.unemi.edu.ec/media/fotos/2022/07/18/foto_2022718143714.jpg"}, {"apellidos": "Jacome Arias", "nombres": "Betty Germania", "cargo": "Analista de biblioteca 1", "departamento": "Centro de recursos para el aprendizaje y la investigaci\u00f3n", "extension": "3702", "email": "bjacomea@unemi.edu.ec", "foto": "https://sga.unemi.edu.ec/media/fotos/2019/10/23/foto_20191023144145.jpg"}, {"apellidos": "Jahuad Mora", "nombres": "Milton Mahneud", "cargo": "Experto/a de mantenimientos menores", "departamento": "Direcci\u00f3n de mantenimientos menores y servicios generales", "extension": "4315", "email": "mjahuadm@unemi.edu.ec", "foto": "https://sga.unemi.edu.ec/media/fotos/2021/05/04/foto_2021541458.jpg"}, {"apellidos": "Jara Avila", "nombres": "Roxana Stephania", "cargo": "Tecnico docente", "departamento": "Vicerrectorado de vinculaci\u00f3n", "extension": "3217", "email": "rjaraa@unemi.edu.ec", "foto": "https://sga.unemi.edu.ec/media/fotos/2021/08/20/foto_2021820113926.jpg"}, {"apellidos": "Jara Castro", "nombres": "Maria Angelica", "cargo": "Profesor agregado 1 tiempo completo", "departamento": "Facultad de  educaci\u00f3n", "extension": "6002", "email": "mjarac2@unemi.edu.ec", "foto": "https://sga.unemi.edu.ec/media/fotos/2022/07/25/foto_202272510353.jpg"}, {"apellidos": "Jara Flores", "nombres": "Angelica Narcisa", "cargo": "Asistente ejecutivo de facultad", "departamento": "Facultad de ciencias e ingenier\u00eda", "extension": "5205", "email": "ajaraf@unemi.edu.ec", "foto": "https://sga.unemi.edu.ec/media/fotos/2022/03/11/foto_2022311164850.jpg"}, {"apellidos": "Jara Molina", "nombres": "Jose Milton", "cargo": "Tecnico de audio y sonido", "departamento": "Direcci\u00f3n de mantenimientos menores y servicios generales", "extension": "4318", "email": "jjaram@unemi.edu.ec", "foto": "https://sga.unemi.edu.ec/media/fotos/2022/08/01/foto_20228111017.jpg"}, {"apellidos": "Jara Pacheco", "nombres": "Gisselle De Los Angeles", "cargo": "Asistente de planificacion institucional y control 1", "departamento": "Direcci\u00f3n de gesti\u00f3n y servicios acad\u00e9micos", "extension": "1011", "email": "gjarap@unemi.edu.ec", "foto": "https://sga.unemi.edu.ec/media/fotos/2021/08/19/foto_2021819161055.jpg"}, {"apellidos": "Jara Rivera", "nombres": "Nancy Anabel", "cargo": "Tecnico docente", "departamento": "Facultad de salud y servicios  sociales", "extension": "1011", "email": "njarar@unemi.edu.ec", "foto": "https://sga.unemi.edu.ec/media/fotos/2022/10/31/foto_20221031114216.jpg"}, {"apellidos": "Jerez Pe\u00f1afiel", "nombres": "Walter Humberto", "cargo": "Experto de servicios generales", "departamento": "Direcci\u00f3n de mantenimientos menores y servicios generales", "extension": "4320", "email": "wjerezp@unemi.edu.ec", "foto": "https://sga.unemi.edu.ec/media/fotos/2019/03/01/foto_20193112431.jpg"}, {"apellidos": "Jimenez Arevalo", "nombres": "Joselyn Gabriela", "cargo": "Tecnico docente", "departamento": "Facultad de salud y servicios  sociales", "extension": "5203", "email": "jarevalo@unemi.edu.ec", "foto": "https://sga.unemi.edu.ec/media/fotos/2021/09/12/foto_202191282610.jpg"}, {"apellidos": "Jimenez Baja\u00f1a", "nombres": "Saul Rogelio", "cargo": "Profesor ocasional 1 medio tiempo", "departamento": "Facultad de  educaci\u00f3n", "extension": "1070", "email": "sjimenezb5@unemi.edu.ec", "foto": "https://sga.unemi.edu.ec/static/images/iconos/hombre.png"}, {"apellidos": "Jimenez Chiriguaya", "nombres": "Washington Franklin", "cargo": "Conserje", "departamento": "Direcci\u00f3n de mantenimientos menores y servicios generales", "extension": "4611", "email": "wjimenezc@unemi.edu.ec", "foto": "https://sga.unemi.edu.ec/media/fotos/2021/02/05/foto_20212515527.jpg"}, {"apellidos": "Jimenez Luna", "nombres": "Corina Lisbeth", "cargo": "Tecnico docente", "departamento": "Facultad de salud y servicios  sociales", "extension": "5203", "email": "cjimenezl2@unemi.edu.ec", "foto": "https://sga.unemi.edu.ec/media/fotos/2022/07/14/foto_2022714201748.jpg"}, {"apellidos": "Lara Paredes", "nombres": "Selena Jouly", "cargo": "Profesor ocasional 1 tiempo completo", "departamento": "Facultad de ciencias sociales, educaci\u00f3n comercial y  derecho", "extension": "5203", "email": "slarap@unemi.edu.ec", "foto": "https://sga.unemi.edu.ec/media/fotos/2019/10/10/foto_201910101352.jpg"}, {"apellidos": "Lavayen Toro", "nombres": "Betty Johanna", "cargo": "Tecnico docente", "departamento": "Facultad de salud y servicios  sociales", "extension": "5203", "email": "blavayent@unemi.edu.ec", "foto": "https://sga.unemi.edu.ec/media/fotos/2021/09/09/foto_202199101333.jpg"}, {"apellidos": "Lazo Bravo", "nombres": "Cisaddy Samantha", "cargo": "Tecnico docente", "departamento": "Facultad de ciencias sociales, educaci\u00f3n comercial y  derecho", "extension": "1111", "email": "clazob@unemi.edu.ec", "foto": "https://sga.unemi.edu.ec/media/fotos/2022/11/29/foto_2022112917017.jpg"}, {"apellidos": "Lazo Sulca", "nombres": "Rafael Seleyman", "cargo": "Director/a de carrera biotecnologia", "departamento": "Facultad de ciencias e ingenier\u00eda", "extension": "5103", "email": "rlazos@unemi.edu.ec", "foto": "https://sga.unemi.edu.ec/media/fotos/2022/06/13/foto_2022613125233.jpg"}, {"apellidos": "Lazo Vento", "nombres": "Carlos Maria", "cargo": "Profesor auxiliar 2 tiempo completo", "departamento": "Facultad de ciencias e ingenier\u00eda", "extension": "9078", "email": "clazov@unemi.edu.ec", "foto": "https://sga.unemi.edu.ec/static/images/iconos/hombre.png"}, {"apellidos": "Leal Briones", "nombres": "Jessica Mariela", "cargo": "Director/a administrativo", "departamento": "Direcci\u00f3n administrativa", "extension": "4406", "email": "jlealb@unemi.edu.ec", "foto": "https://sga.unemi.edu.ec/media/fotos/2019/11/29/foto_2019112982128.jpg"}, {"apellidos": "Leal Maridue\u00f1a", "nombres": "Isabel Amarilis", "cargo": "Profesor ocasional 1 medio tiempo", "departamento": "Facultad de  educaci\u00f3n", "extension": "4501", "email": "ilealm@unemi.edu.ec", "foto": "https://sga.unemi.edu.ec/media/fotos/2017/11/06/foto_201711683146.jpg"}, {"apellidos": "Ledesma Acosta", "nombres": "Brigita Valerina", "cargo": "Profesor agregado 1 tiempo completo", "departamento": "Facultad de ciencias sociales, educaci\u00f3n comercial y  derecho", "extension": "9080", "email": "bledesmaa@unemi.edu.ec", "foto": "https://sga.unemi.edu.ec/media/fotos/2018/07/06/foto_201876151141.jpg"}, {"apellidos": "Lema Naranjo", "nombres": "Kleber Gonzalo", "cargo": "Asistente tecnico de activos fijos\u00a03", "departamento": "Direcci\u00f3n administrativa", "extension": "4307", "email": "kleman@unemi.edu.ec", "foto": "https://sga.unemi.edu.ec/media/fotos/2022/03/03/foto_202233153045.jpg"}, {"apellidos": "Leon Batallas", "nombres": "Alberto Andres", "cargo": "Profesor auxiliar 1 tiempo completo", "departamento": "Facultad de ciencias e ingenier\u00eda", "extension": "5103", "email": "aleonb2@unemi.edu.ec", "foto": "https://sga.unemi.edu.ec/media/fotos/2022/10/13/foto_20221013104027.jpg"}, {"apellidos": "Leon Garcia", "nombres": "Karen Catherine", "cargo": "Profesor ocasional 1 tiempo completo", "departamento": "Facultad de ciencias sociales, educaci\u00f3n comercial y  derecho", "extension": "5904", "email": "kleong2@unemi.edu.ec", "foto": "https://sga.unemi.edu.ec/media/fotos/2017/05/09/foto_2017599422.jpg"}, {"apellidos": "Leon Jacome", "nombres": "Gabriel Omar", "cargo": "Profesor ocasional 1 medio tiempo", "departamento": "Facultad de  educaci\u00f3n", "extension": "5705", "email": "gleonj2@unemi.edu.ec", "foto": "https://sga.unemi.edu.ec/media/fotos/2018/04/10/foto_201841012028.jpg"}, {"apellidos": "Leon Medrano", "nombres": "Denisse Ivonne", "cargo": "Profesor ocasional 1 medio tiempo", "departamento": "Facultad de  educaci\u00f3n", "extension": "4444", "email": "dleonm4@unemi.edu.ec", "foto": "https://sga.unemi.edu.ec/media/fotos/2021/12/07/foto_2021127115534.jpg"}, {"apellidos": "Leon Palacios", "nombres": "Byron Vicente", "cargo": "Profesor auxiliar 1 tiempo completo", "departamento": "Facultad de ciencias sociales, educaci\u00f3n comercial y  derecho", "extension": "6127", "email": "bpalacios2@unemi.edu.ec", "foto": "https://sga.unemi.edu.ec/media/fotos/2019/09/24/foto_201992416364.jpg"}, {"apellidos": "Leon Pluas", "nombres": "Edwin Evaristo", "cargo": "Profesor agregado 2 tiempo completo", "departamento": "Facultad de ciencias e ingenier\u00eda", "extension": "9081", "email": "eleonp@unemi.edu.ec", "foto": "https://sga.unemi.edu.ec/media/fotos/2020/02/17/foto_2020217112537.jpg"}, {"apellidos": "Leon Reyes", "nombres": "Borys Bismark", "cargo": "Profesor ocasional 1 tiempo completo", "departamento": "Facultad de  educaci\u00f3n", "extension": "5704", "email": "bleonr@unemi.edu.ec", "foto": "https://sga.unemi.edu.ec/media/fotos/2022/05/01/foto_20225192514.jpg"}, {"apellidos": "Leon Rodriguez", "nombres": "Jose Elias", "cargo": "Auxiliar de laboratorio", "departamento": "Direcci\u00f3n de mantenimientos menores y servicios generales", "extension": "4318", "email": "jleonr@unemi.edu.ec", "foto": "https://sga.unemi.edu.ec/media/fotos/2021/10/14/foto_20211014111837.jpg"}, {"apellidos": "Leon Samaniego", "nombres": "Guillermo Fernando", "cargo": "Profesor auxiliar 2 tiempo completo", "departamento": "Facultad de salud y servicios  sociales", "extension": "9082", "email": "gleons1@unemi.edu.ec", "foto": "https://sga.unemi.edu.ec/media/fotos/2022/10/27/foto_20221027143556.jpg"}, {"apellidos": "Leon Tumbaco", "nombres": "Eleana Desire", "cargo": "Tecnico docente", "departamento": "Facultad de salud y servicios  sociales", "extension": "1111", "email": "eleont3@unemi.edu.ec", "foto": "https://sga.unemi.edu.ec/media/fotos/2022/10/27/foto_2022102714368.jpg"}, {"apellidos": "Leon Velez", "nombres": "Ruth Maria", "cargo": "Profesor ocasional 1 medio tiempo", "departamento": "Facultad de  educaci\u00f3n", "extension": "1234", "email": "rleonv5@unemi.edu.ec", "foto": "https://sga.unemi.edu.ec/media/fotos/2022/12/02/foto_202212284959.jpg"}, {"apellidos": "Lima Pilozo", "nombres": "Kevin Javier", "cargo": "Tecnico docente", "departamento": "Vicerrectorado de vinculaci\u00f3n", "extension": "3217", "email": "klimap@unemi.edu.ec", "foto": "https://sga.unemi.edu.ec/media/fotos/2022/11/04/foto_202211493059.jpg"}, {"apellidos": "Llanos Plaza", "nombres": "Esther Susana", "cargo": "Profesor ocasional 1 medio tiempo", "departamento": "Facultad de salud y servicios  sociales", "extension": "1111", "email": "ellanosp@unemi.edu.ec", "foto": "https://sga.unemi.edu.ec/media/fotos/2017/06/09/foto_2017699519.jpg"}, {"apellidos": "Llaque Lino", "nombres": "Climaco Santiago", "cargo": "Odontologo/a de bienestar universitario y estudiantil", "departamento": "Direcci\u00f3n de bienestar universitario", "extension": "5502", "email": "cllaquel@unemi.edu.ec", "foto": "https://sga.unemi.edu.ec/media/fotos/2020/02/20/foto_2020220103245.jpg"}, {"apellidos": "Llaque Lino", "nombres": "Juan Luis", "cargo": "Tecnico docente", "departamento": "Vicerrectorado de vinculaci\u00f3n", "extension": "3107", "email": "jllaquel@unemi.edu.ec", "foto": "https://sga.unemi.edu.ec/media/fotos/2022/04/27/foto_202242715646.jpg"}, {"apellidos": "Llerena Aguilera", "nombres": "Hector Aaron", "cargo": "Asistente tecnico de desarrollo de sistemas de informacion 2", "departamento": "Direcci\u00f3n de tecnolog\u00eda de la informaci\u00f3n y comunicaciones", "extension": "3306", "email": "hllerenaa@unemi.edu.ec", "foto": "https://sga.unemi.edu.ec/media/fotos/2022/06/23/foto_2022623181640.jpg"}, {"apellidos": "Lliguisaca Yambay", "nombres": "Laura Elizabeth", "cargo": "Tecnico docente", "departamento": "Facultad de salud y servicios  sociales", "extension": "4501", "email": "lyambay@unemi.edu.ec", "foto": "https://sga.unemi.edu.ec/media/fotos/2022/10/27/foto_20221027143627.jpg"}, {"apellidos": "Llimaico Noriega", "nombres": "Mariana De Jesus", "cargo": "Profesor auxiliar 2 tiempo completo", "departamento": "Facultad de salud y servicios  sociales", "extension": "9083", "email": "mllimaicon@unemi.edu.ec", "foto": "https://sga.unemi.edu.ec/media/fotos/2022/10/27/foto_20221027143639.jpg"}, {"apellidos": "Locke Moran", "nombres": "Carlos Ernesto", "cargo": "Experto/a de desarrollo de sistemas de informacion", "departamento": "Direcci\u00f3n de tecnolog\u00eda de la informaci\u00f3n y comunicaciones", "extension": "3309", "email": "clockem@unemi.edu.ec", "foto": "https://sga.unemi.edu.ec/media/fotos/2022/03/30/foto_2022330124314.jpg"}, {"apellidos": "Logro\u00f1o Mendoza", "nombres": "Henry Nicolas", "cargo": "Profesor ocasional 1 medio tiempo", "departamento": "Facultad de  educaci\u00f3n", "extension": "6002", "email": "hlogronom@unemi.edu.ec", "foto": "https://sga.unemi.edu.ec/media/fotos/2022/09/10/foto_202291012428.jpg"}, {"apellidos": "Loor Andrade", "nombres": "Lizenia Antonia", "cargo": "Tecnico docente", "departamento": "Facultad de salud y servicios  sociales", "extension": "5203", "email": "lloora@unemi.edu.ec", "foto": "https://sga.unemi.edu.ec/media/fotos/2022/10/18/foto_2022101801421.jpg"}, {"apellidos": "Loor Briones", "nombres": "Walter Victoriano", "cargo": "Decano/as ciencias de la educacion", "departamento": "Facultad de  educaci\u00f3n", "extension": "6001", "email": "wloorb@unemi.edu.ec", "foto": "https://sga.unemi.edu.ec/media/fotos/2017/08/01/foto_201781153026.jpg"}, {"apellidos": "Loor Cede\u00f1o", "nombres": "Luis Adrian", "cargo": "Profesor ocasional 1 medio tiempo", "departamento": "Facultad de salud y servicios  sociales", "extension": "9158", "email": "lloorc3@unemi.edu.ec", "foto": "https://sga.unemi.edu.ec/media/fotos/2022/03/02/foto_202232154024.jpg"}, {"apellidos": "Loor Mendoza", "nombres": "Walter Isaac", "cargo": "Profesor ocasional 1 medio tiempo", "departamento": "Facultad de salud y servicios  sociales", "extension": "1000", "email": "wloorm@unemi.edu.ec", "foto": "https://sga.unemi.edu.ec/media/fotos/2022/10/27/foto_20221027143719.jpg"}, {"apellidos": "Lopez Acevedo", "nombres": "Nelcy Viviana", "cargo": "Profesor ocasional 1 medio tiempo", "departamento": "Facultad de ciencias sociales, educaci\u00f3n comercial y  derecho", "extension": "4502", "email": "nlopeza3@unemi.edu.ec", "foto": "https://sga.unemi.edu.ec/static/images/iconos/mujer.png"}, {"apellidos": "Lopez Acosta", "nombres": "Daysi Yuliana", "cargo": "Analista de evaluaci\u00f3n institucional 1", "departamento": "Direcci\u00f3n de aseguramiento de la calidad", "extension": "4411", "email": "dlopeza@unemi.edu.ec", "foto": "https://sga.unemi.edu.ec/media/fotos/2018/05/18/foto_2018518113149.jpg"}, {"apellidos": "Lopez Asqui", "nombres": "Angelica Irene", "cargo": "Profesor ocasional 1 tiempo completo", "departamento": "Facultad de salud y servicios  sociales", "extension": "1234", "email": "alopeza11@unemi.edu.ec", "foto": "https://sga.unemi.edu.ec/media/fotos/2022/11/28/foto_2022112816656.jpg"}, {"apellidos": "Lopez Bermudez", "nombres": "Fulton Leopoldo", "cargo": "Profesor ocasional 1 medio tiempo", "departamento": "Facultad de  educaci\u00f3n", "extension": "1234", "email": "flopezb@unemi.edu.ec", "foto": "https://sga.unemi.edu.ec/media/fotos/2022/04/30/foto_202243019243.jpg"}, {"apellidos": "Lopez Bermudez", "nombres": "Ricauter Moises", "cargo": "Profesor agregado 2 tiempo completo", "departamento": "Facultad de ciencias e ingenier\u00eda", "extension": "9086", "email": "rlopezb@unemi.edu.ec", "foto": "https://sga.unemi.edu.ec/media/fotos/2017/11/22/foto_20171122105617.jpg"}, {"apellidos": "Lopez Briones", "nombres": "Johnny Roddy", "cargo": "Profesor auxiliar 2 tiempo completo", "departamento": "Facultad de ciencias e ingenier\u00eda", "extension": "9086", "email": "jlopezb@unemi.edu.ec", "foto": "https://sga.unemi.edu.ec/media/fotos/2017/11/22/foto_2017112211532.jpg"}, {"apellidos": "Lopez Garces", "nombres": "Monica Paola", "cargo": "Profesor ocasional 1 medio tiempo", "departamento": "Facultad de ciencias sociales, educaci\u00f3n comercial y  derecho", "extension": "9113", "email": "mlopezg10@unemi.edu.ec", "foto": "https://sga.unemi.edu.ec/media/fotos/2022/04/29/foto_2022429215113.jpg"}, {"apellidos": "Lopez Novillo", "nombres": "Olga Elizabeth", "cargo": "Tecnico docente", "departamento": "Vicerrectorado de investigaci\u00f3n y de posgrado", "extension": "3209", "email": "olopezn@unemi.edu.ec", "foto": "https://sga.unemi.edu.ec/media/fotos/2022/09/16/foto_202291612134.jpg"}, {"apellidos": "Lopez Santander", "nombres": "Luis Alberto", "cargo": "Asistente de operaciones 1", "departamento": "Direcci\u00f3n de servicios inform\u00e1ticos", "extension": "3304", "email": "llopezs@unemi.edu.ec", "foto": "https://sga.unemi.edu.ec/media/fotos/2022/06/10/foto_2022610143517.jpg"}, {"apellidos": "Lopez Valencia", "nombres": "Silvana Mariuxi", "cargo": "Profesor ocasional 1 medio tiempo", "departamento": "Facultad de  educaci\u00f3n", "extension": "1234", "email": "slopezv1@unemi.edu.ec", "foto": "https://sga.unemi.edu.ec/static/images/iconos/mujer.png"}, {"apellidos": "Loyola Romero", "nombres": "Carlos Andres", "cargo": "Analista de evaluacion y perfeccionamiento academico 1", "departamento": "Direcci\u00f3n de servicios inform\u00e1ticos", "extension": "3208", "email": "cloyolar@unemi.edu.ec", "foto": "https://sga.unemi.edu.ec/media/fotos/2020/12/22/foto_2020122211360.jpg"}, {"apellidos": "Lozada Meza", "nombres": "Mariela Libelly", "cargo": "Director/a de bienestar universitario", "departamento": "Direcci\u00f3n de bienestar universitario", "extension": "9087", "email": "mlozadam@unemi.edu.ec", "foto": "https://sga.unemi.edu.ec/media/fotos/2019/07/08/foto_201978102931.jpg"}, {"apellidos": "Lozano Alvarado", "nombres": "Carla Isabel", "cargo": "Profesor ocasional 1 tiempo completo", "departamento": "Facultad de  educaci\u00f3n", "extension": "5203", "email": "clozanoa@unemi.edu.ec", "foto": "https://sga.unemi.edu.ec/media/fotos/2022/04/29/foto_202242921548.jpg"}, {"apellidos": "Lozano Larrea", "nombres": "Alexandra Estefania", "cargo": "Tecnico docente", "departamento": "Facultad de salud y servicios  sociales", "extension": "5203", "email": "alozanol2@unemi.edu.ec", "foto": "https://sga.unemi.edu.ec/media/fotos/2021/08/14/foto_202181418014.jpg"}, {"apellidos": "Lucas Duche", "nombres": "Segundo Andres", "cargo": "Profesor ocasional 1 tiempo completo", "departamento": "Facultad de ciencias sociales, educaci\u00f3n comercial y  derecho", "extension": "5904", "email": "slucasd@unemi.edu.ec", "foto": "https://sga.unemi.edu.ec/media/fotos/2022/06/24/foto_2022624115218.jpg"}, {"apellidos": "Lucas Guadamud", "nombres": "Luis Antonio", "cargo": "Profesor ocasional 1 tiempo completo", "departamento": "Facultad de  educaci\u00f3n", "extension": "6001", "email": "llucasg@unemi.edu.ec", "foto": "https://sga.unemi.edu.ec/media/fotos/2022/04/29/foto_2022429143819.jpg"}, {"apellidos": "Lucas Moreira", "nombres": "Oscar Daniel", "cargo": "Profesor ocasional 1 tiempo completo", "departamento": "Facultad de  educaci\u00f3n", "extension": "1421", "email": "olucasm2@unemi.edu.ec", "foto": "https://sga.unemi.edu.ec/media/fotos/2022/05/01/foto_202251144219.jpg"}, {"apellidos": "Macias Alvarado", "nombres": "Jessica Mariuxi", "cargo": "Director/a de carrera de educacion inicial", "departamento": "Facultad de  educaci\u00f3n", "extension": "5705", "email": "jmaciasa3@unemi.edu.ec", "foto": "https://sga.unemi.edu.ec/media/fotos/2017/11/22/foto_20171122112236.jpg"}, {"apellidos": "Macias Alvarado", "nombres": "Nancy Jaqueline", "cargo": "Profesor ocasional 1 medio tiempo", "departamento": "Facultad de  educaci\u00f3n", "extension": "1234", "email": "nmaciasa@unemi.edu.ec", "foto": "https://sga.unemi.edu.ec/media/fotos/2021/07/27/foto_202172718535.jpg"}, {"apellidos": "Macias Arroyo", "nombres": "Franklin Gregorio", "cargo": "Profesor agregado 1 tiempo completo", "departamento": "Facultad de  educaci\u00f3n", "extension": "6001", "email": "gmaciasa@unemi.edu.ec", "foto": "https://sga.unemi.edu.ec/media/fotos/2022/05/27/foto_202252711446.jpg"}, {"apellidos": "Macias Bermudez", "nombres": "Jorge Manuel", "cargo": "Director juridico", "departamento": "Direcci\u00f3n jur\u00eddica", "extension": "4201", "email": "jmaciasb@unemi.edu.ec", "foto": "https://sga.unemi.edu.ec/media/fotos/2021/11/22/foto_2021112292425.jpg"}, {"apellidos": "Macias Cortez", "nombres": "Washington Carlos", "cargo": "Conserje", "departamento": "Direcci\u00f3n de mantenimientos menores y servicios generales", "extension": "3703", "email": "wmaciasc@unemi.edu.ec", "foto": "https://sga.unemi.edu.ec/media/fotos/2022/08/02/foto_202282101126.jpg"}, {"apellidos": "Macias Fernandez", "nombres": "Maria Esther", "cargo": "Tecnico docente", "departamento": "Facultad de salud y servicios  sociales", "extension": "2000", "email": "mmaciasf3@unemi.edu.ec", "foto": "https://sga.unemi.edu.ec/media/fotos/2022/10/27/foto_20221027143738.jpg"}, {"apellidos": "Macias Vilela", "nombres": "Diana Carolina", "cargo": "Experto/a de postgrado", "departamento": "Direcci\u00f3n de posgrado", "extension": "5610", "email": "dmaciasv@unemi.edu.ec", "foto": "https://sga.unemi.edu.ec/media/fotos/2018/06/04/foto_201864151819.jpg"}, {"apellidos": "Macias Villamar", "nombres": "Cesar Arturo", "cargo": "Analista de contabilidad 1", "departamento": "Direcci\u00f3n financiera", "extension": "3222", "email": "cmaciasv@unemi.edu.ec", "foto": "https://sga.unemi.edu.ec/media/fotos/2019/09/23/foto_201992393133.jpg"}, {"apellidos": "Madrid Peralta", "nombres": "Paulina Francisca", "cargo": "Profesor ocasional 1 tiempo completo", "departamento": "Facultad de salud y servicios  sociales", "extension": "1234", "email": "pmadridp@unemi.edu.ec", "foto": "https://sga.unemi.edu.ec/media/fotos/2022/10/17/foto_202210179168.jpg"}, {"apellidos": "Maggi Vera", "nombres": "Wendy Angelina", "cargo": "Profesor ocasional 1 medio tiempo", "departamento": "Facultad de salud y servicios  sociales", "extension": "1111", "email": "wvera@unemi.edu.ec", "foto": "https://sga.unemi.edu.ec/media/fotos/2021/12/01/foto_2021121121938.jpg"}, {"apellidos": "Malave Gomez", "nombres": "Andrea Mariel", "cargo": "Profesor ocasional 1 tiempo completo", "departamento": "Facultad de ciencias e ingenier\u00eda", "extension": "1111", "email": "amalaveg@unemi.edu.ec", "foto": "https://sga.unemi.edu.ec/static/images/iconos/mujer.png"}, {"apellidos": "Maldonado Holguin", "nombres": "Modesto Stalin", "cargo": "Profesor ocasional 1 medio tiempo", "departamento": "Facultad de ciencias e ingenier\u00eda", "extension": "9002", "email": "mmaldonadoh2@unemi.edu.ec", "foto": "https://sga.unemi.edu.ec/static/images/iconos/hombre.png"}, {"apellidos": "Maldonado Holguin", "nombres": "Luis Franklin", "cargo": "Profesor ocasional 1 tiempo completo", "departamento": "Facultad de ciencias e ingenier\u00eda", "extension": "1961", "email": "lmaldonadoh@unemi.edu.ec", "foto": "https://sga.unemi.edu.ec/static/images/iconos/hombre.png"}, {"apellidos": "Maldonado Villalva", "nombres": "Edison Nestor", "cargo": "Auxiliar del centro para la formacion y promocion para el deporte universitario", "departamento": "Centro para la formaci\u00f3n y promoci\u00f3n del deporte universitario", "extension": "1111", "email": "emaldonadov5@unemi.edu.ec", "foto": "https://sga.unemi.edu.ec/static/images/iconos/hombre.png"}, {"apellidos": "Manzano Diaz", "nombres": "Mirtha", "cargo": "Profesor agregado 3 completo tiempo", "departamento": "Facultad de  educaci\u00f3n", "extension": "9090", "email": "mmanzanod@unemi.edu.ec", "foto": "https://sga.unemi.edu.ec/media/fotos/2017/11/09/foto_20171199259.jpg"}, {"apellidos": "Manzano Gallegos", "nombres": "Lisset Alexandra", "cargo": "Profesor ocasional 1 tiempo completo", "departamento": "Facultad de salud y servicios  sociales", "extension": "5201", "email": "lmanzanog@unemi.edu.ec", "foto": "https://sga.unemi.edu.ec/media/fotos/2022/07/07/foto_202277124453.jpg"}, {"apellidos": "Maridue\u00f1a Larrea", "nombres": "Angel Augusto", "cargo": "Profesor auxiliar 1 tiempo completo", "departamento": "Facultad de ciencias sociales, educaci\u00f3n comercial y  derecho", "extension": "5908", "email": "amariduenal@unemi.edu.ec", "foto": "https://sga.unemi.edu.ec/media/fotos/2018/11/14/foto_2018111412623.jpg"}, {"apellidos": "Maridue\u00f1a Macancela", "nombres": "Irlanda Jacqueline", "cargo": "Analista de inclusion y equidad academica 1", "departamento": "Direcci\u00f3n de inclusi\u00f3n y equidad acad\u00e9mica", "extension": "3702", "email": "jmariduenam@unemi.edu.ec", "foto": "https://sga.unemi.edu.ec/media/fotos/2018/09/28/foto_2018928163221.jpg"}, {"apellidos": "Marquez Pluas", "nombres": "Karla Alejandra", "cargo": "Analista de rectorado 1", "departamento": "Rectorado", "extension": "9999", "email": "kmarquezp@unemi.edu.ec", "foto": "https://sga.unemi.edu.ec/static/images/iconos/mujer.png"}, {"apellidos": "Martinez Araujo", "nombres": "Carolina Johanna", "cargo": "Tecnico docente", "departamento": "Facultad de  educaci\u00f3n", "extension": "7688", "email": "cmartineza2@unemi.edu.ec", "foto": "https://sga.unemi.edu.ec/media/fotos/2022/06/14/foto_2022614142619.jpg"}, {"apellidos": "Martinez Gomez", "nombres": "Bella Cristina", "cargo": "Analista de comunicacion interna 2", "departamento": "Direcci\u00f3n de comunicaci\u00f3n institucional", "extension": "3602", "email": "bmartinezg2@unemi.edu.ec", "foto": "https://sga.unemi.edu.ec/media/fotos/2021/06/15/foto_20216151421.jpg"}, {"apellidos": "Martinez Lago", "nombres": "Sara Noris", "cargo": "Tecnico docente", "departamento": "Facultad de salud y servicios  sociales", "extension": "1967", "email": "smartinezl2@unemi.edu.ec", "foto": "https://sga.unemi.edu.ec/static/images/iconos/mujer.png"}, {"apellidos": "Martinez Valenzuela", "nombres": "Gustavo Elias", "cargo": "Profesor ocasional 1 tiempo completo", "departamento": "Facultad de ciencias e ingenier\u00eda", "extension": "1234", "email": "gmartinezv3@unemi.edu.ec", "foto": "https://sga.unemi.edu.ec/static/images/iconos/hombre.png"}, {"apellidos": "Masaquiza Campuzano", "nombres": "Amanda Cecilia", "cargo": "Experto/a de planificacion institucional", "departamento": "Direcci\u00f3n de planificaci\u00f3n institucional", "extension": "3509", "email": "amasaquizac@unemi.edu.ec", "foto": "https://sga.unemi.edu.ec/media/fotos/2019/01/11/foto_201911185022.jpg"}, {"apellidos": "Matamoros Prieto", "nombres": "Sharon Eleana", "cargo": "Asistente de educacion continua 3", "departamento": "Centro de asesor\u00eda y defensa jur\u00eddica de la comunidad universitaria", "extension": "5603", "email": "smatamorosp@unemi.edu.ec", "foto": "https://sga.unemi.edu.ec/media/fotos/2017/12/18/foto_2017121895017.jpg"}, {"apellidos": "Mayanza Paucar", "nombres": "Olga Alicia", "cargo": "Profesor ocasional 1 medio tiempo", "departamento": "Facultad de ciencias sociales, educaci\u00f3n comercial y  derecho", "extension": "1407", "email": "omayanzap@unemi.edu.ec", "foto": "https://sga.unemi.edu.ec/media/fotos/2021/12/01/foto_2021121144919.jpg"}, {"apellidos": "Mayorga Aguirre", "nombres": "Amanda Silvana", "cargo": "Profesor ocasional 1 medio tiempo", "departamento": "Facultad de  educaci\u00f3n", "extension": "3121", "email": "amayorgaa1@unemi.edu.ec", "foto": "https://sga.unemi.edu.ec/static/images/iconos/mujer.png"}, {"apellidos": "Mederos Mollineda", "nombres": "Katiuska", "cargo": "Profesor auxiliar 1 tiempo completo", "departamento": "Facultad de salud y servicios  sociales", "extension": "5206", "email": "kmederosm@unemi.edu.ec", "foto": "https://sga.unemi.edu.ec/media/fotos/2022/10/27/foto_2022102714384.jpg"}, {"apellidos": "Medina Arellano", "nombres": "Melany Lissethe", "cargo": "Auxiliar de talento humano y remuneraciones 2", "departamento": "Direcci\u00f3n de talento humano", "extension": "4403", "email": "mmedinaa6@unemi.edu.ec", "foto": "https://sga.unemi.edu.ec/static/images/iconos/mujer.png"}, {"apellidos": "Medina Benavides", "nombres": "Janeth Rosario", "cargo": "Profesor ocasional 1 tiempo completo", "departamento": "Facultad de ciencias sociales, educaci\u00f3n comercial y  derecho", "extension": "6127", "email": "jmedinab4@unemi.edu.ec", "foto": "https://sga.unemi.edu.ec/media/fotos/2021/09/06/foto_202196152423.jpg"}, {"apellidos": "Medina Calle", "nombres": "Christian Vicente", "cargo": "Tecnico docente", "departamento": "Facultad de salud y servicios  sociales", "extension": "1234", "email": "cmedinac2@unemi.edu.ec", "foto": "https://sga.unemi.edu.ec/media/fotos/2022/10/27/foto_20221027143819.jpg"}, {"apellidos": "Medina Hinojosa", "nombres": "Deysi Janet", "cargo": "Decanos/as ciencias sociales", "departamento": "Facultad de ciencias sociales, educaci\u00f3n comercial y  derecho", "extension": "9091", "email": "dmedinah@unemi.edu.ec", "foto": "https://sga.unemi.edu.ec/media/fotos/2017/11/09/foto_201711992920.jpg"}, {"apellidos": "Medina Mera", "nombres": "Geovanna Mercedes", "cargo": "Profesor ocasional 1 medio tiempo", "departamento": "Facultad de  educaci\u00f3n", "extension": "6127", "email": "gmedinam@unemi.edu.ec", "foto": "https://sga.unemi.edu.ec/static/images/iconos/mujer.png"}, {"apellidos": "Medina Santos", "nombres": "Jose Guillermo", "cargo": "Profesor ocasional 1 medio tiempo", "departamento": "Facultad de salud y servicios  sociales", "extension": "5502", "email": "jmedinas@unemi.edu.ec", "foto": "https://sga.unemi.edu.ec/media/fotos/2022/10/27/foto_20221027143835.jpg"}, {"apellidos": "Medina Santos", "nombres": "Jose Guillermo", "cargo": "Analista de seguridad y salud ocupacional 1", "departamento": "Direcci\u00f3n de talento humano", "extension": "5502", "email": "jmedinas@unemi.edu.ec", "foto": "https://sga.unemi.edu.ec/media/fotos/2022/10/27/foto_20221027143835.jpg"}, {"apellidos": "Mena Mejia", "nombres": "Maria Monserrath", "cargo": "Profesor ocasional 1 medio tiempo", "departamento": "Facultad de ciencias sociales, educaci\u00f3n comercial y  derecho", "extension": "1245", "email": "mmenam@unemi.edu.ec", "foto": "https://sga.unemi.edu.ec/media/fotos/2021/09/10/foto_20219101781.jpg"}, {"apellidos": "Mendez Tenesaca", "nombres": "Gilberto Adrian", "cargo": "Jardinero", "departamento": "Direcci\u00f3n de mantenimientos menores y servicios generales", "extension": "4318", "email": "gmendezt@unemi.edu.ec", "foto": "https://sga.unemi.edu.ec/media/fotos/2019/07/03/foto_20197392018.jpg"}, {"apellidos": "Mendieta Chusan", "nombres": "Sergio Segundo", "cargo": "Analista de rectorado 1", "departamento": "Rectorado", "extension": "4305", "email": "smendietac@unemi.edu.ec", "foto": "https://sga.unemi.edu.ec/media/fotos/2017/08/25/foto_201782511551.jpg"}, {"apellidos": "Mendieta Lucas", "nombres": "Lourdes Monserrate", "cargo": "Profesor ocasional 1 medio tiempo", "departamento": "Facultad de ciencias sociales, educaci\u00f3n comercial y  derecho", "extension": "4404", "email": "lmendietal@unemi.edu.ec", "foto": "https://sga.unemi.edu.ec/static/images/iconos/mujer.png"}, {"apellidos": "Mendoza Arce", "nombres": "Carla Guillermina", "cargo": "Profesor ocasional 1 tiempo completo", "departamento": "Facultad de ciencias sociales, educaci\u00f3n comercial y  derecho", "extension": "1111", "email": "cmendozaa5@unemi.edu.ec", "foto": "https://sga.unemi.edu.ec/media/fotos/2021/07/16/foto_20217161022.jpg"}, {"apellidos": "Mendoza Aroca", "nombres": "Ruben Dar\u00edo", "cargo": "Conserje", "departamento": "Direcci\u00f3n de mantenimientos menores y servicios generales", "extension": "3703", "email": "rmendozaa3@unemi.edu.ec", "foto": "https://sga.unemi.edu.ec/media/fotos/2022/06/09/foto_202269165430.jpg"}, {"apellidos": "Mendoza Cabrera", "nombres": "Lenin Dario", "cargo": "Analista de desarrollo institucional 1", "departamento": "Direcci\u00f3n de aseguramiento de la calidad", "extension": "4411", "email": "lmendozac@unemi.edu.ec", "foto": "https://sga.unemi.edu.ec/media/fotos/2018/11/05/foto_2018115103917.jpg"}, {"apellidos": "Mendoza Cabrera", "nombres": "Denis Dario", "cargo": "Director (a) de la carrera ingenieria en software", "departamento": "Facultad de ciencias e ingenier\u00eda", "extension": "5103", "email": "dmendozac2@unemi.edu.ec", "foto": "https://sga.unemi.edu.ec/media/fotos/2020/08/25/foto_2020825102621.jpg"}, {"apellidos": "Mendoza Carrera", "nombres": "Jefferson Estuardo", "cargo": "Profesor auxiliar 1 tiempo completo", "departamento": "Facultad de ciencias sociales, educaci\u00f3n comercial y  derecho", "extension": "9034", "email": "jmendozac4@unemi.edu.ec", "foto": "https://sga.unemi.edu.ec/media/fotos/2019/02/12/foto_2019212154923.jpg"}, {"apellidos": "Mendoza Haro", "nombres": "Edgar Italo", "cargo": "Profesor agregado 2 tiempo completo", "departamento": "Facultad de ciencias e ingenier\u00eda", "extension": "4103", "email": "emendozah@unemi.edu.ec", "foto": "https://sga.unemi.edu.ec/media/fotos/2022/06/27/foto_2022627175353.jpg"}, {"apellidos": "Mendoza Hidalgo", "nombres": "Angel Cesar", "cargo": "Profesor ocasional 1 tiempo completo", "departamento": "Facultad de  educaci\u00f3n", "extension": "1111", "email": "amendozah1@unemi.edu.ec", "foto": "https://sga.unemi.edu.ec/media/fotos/2020/02/18/foto_202021816535.jpg"}, {"apellidos": "Mendoza Reinoso", "nombres": "Miguel Angel", "cargo": "Jardinero", "departamento": "Direcci\u00f3n de mantenimientos menores y servicios generales", "extension": "4318", "email": "mmendozar2@unemi.edu.ec", "foto": "https://sga.unemi.edu.ec/media/fotos/2022/06/13/foto_202261392732.jpg"}, {"apellidos": "Meneses Castro", "nombres": "Luis Alberto", "cargo": "Analista de admision y nivelacion 1", "departamento": "Direcci\u00f3n de gesti\u00f3n y servicios acad\u00e9micos", "extension": "4405", "email": "lmenesesc1@unemi.edu.ec", "foto": "https://sga.unemi.edu.ec/media/fotos/2019/03/01/foto_201931125335.jpg"}, {"apellidos": "Meneses Castro", "nombres": "Martha Cecilia", "cargo": "Asistente ejecutivo de facultad", "departamento": "Facultad de salud y servicios  sociales", "extension": "5205", "email": "mmenesesc@unemi.edu.ec", "foto": "https://sga.unemi.edu.ec/media/fotos/2022/04/06/foto_202246144817.jpg"}, {"apellidos": "Mera Cruz", "nombres": "Joselyn Ivonne", "cargo": "Tecnico docente", "departamento": "Facultad de salud y servicios  sociales", "extension": "1234", "email": "jmerac6@unemi.edu.ec", "foto": "https://sga.unemi.edu.ec/static/images/iconos/mujer.png"}, {"apellidos": "Merchan Mu\u00f1oz", "nombres": "Wendy Tatiana", "cargo": "Asistente de servicios generales 1", "departamento": "Direcci\u00f3n de mantenimientos menores y servicios generales", "extension": "5604", "email": "wmerchanm@unemi.edu.ec", "foto": "https://sga.unemi.edu.ec/media/fotos/2018/09/06/foto_201896145615.jpg"}, {"apellidos": "Merino Caballero", "nombres": "Maria Cecibel", "cargo": "Tecnico docente", "departamento": "Facultad de salud y servicios  sociales", "extension": "5203", "email": "mmerinoc1@unemi.edu.ec", "foto": "https://sga.unemi.edu.ec/media/fotos/2017/05/15/foto_2017515122819.jpg"}, {"apellidos": "Merino Rogel", "nombres": "Lidia Esperanza", "cargo": "Tecnico docente", "departamento": "Facultad de salud y servicios  sociales", "extension": "3353", "email": "lmerinor@unemi.edu.ec", "foto": "https://sga.unemi.edu.ec/static/images/iconos/mujer.png"}, {"apellidos": "Meza Nieto", "nombres": "Anggie Katherine", "cargo": "Profesor ocasional 1 tiempo completo", "departamento": "Facultad de salud y servicios  sociales", "extension": "5909", "email": "amezan@unemi.edu.ec", "foto": "https://sga.unemi.edu.ec/media/fotos/2021/07/16/foto_20217161104.jpg"}, {"apellidos": "Mieles Cevallos", "nombres": "Dolores Narcisa", "cargo": "Profesor agregado 2 tiempo completo", "departamento": "Facultad de ciencias sociales, educaci\u00f3n comercial y  derecho", "extension": "9093", "email": "dmielesc@unemi.edu.ec", "foto": "https://sga.unemi.edu.ec/media/fotos/2022/08/08/foto_20228813517.jpg"}, {"apellidos": "Minchala Hidalgo", "nombres": "Raul Ricky", "cargo": "Tecnico docente", "departamento": "Facultad de ciencias e ingenier\u00eda", "extension": "1234", "email": "rminchalah@unemi.edu.ec", "foto": "https://sga.unemi.edu.ec/static/images/iconos/hombre.png"}, {"apellidos": "Minchala Santander", "nombres": "Raul Tancredo", "cargo": "Profesor titular principal de escalafon previo tiempo completo", "departamento": "Facultad de ciencias sociales, educaci\u00f3n comercial y  derecho", "extension": "3103", "email": "rminchalas@unemi.edu.ec", "foto": "https://sga.unemi.edu.ec/media/fotos/2018/07/23/foto_2018723115150.jpg"}, {"apellidos": "Miranda Cardenas", "nombres": "Liz Jianella", "cargo": "Profesor ocasional 1 tiempo completo", "departamento": "Facultad de ciencias sociales, educaci\u00f3n comercial y  derecho", "extension": "1234", "email": "lmirandac4@unemi.edu.ec", "foto": "https://sga.unemi.edu.ec/media/fotos/2022/05/01/foto_202251163552.jpg"}, {"apellidos": "Miranda Gutierrez", "nombres": "Nagely Damaris", "cargo": "Conserje", "departamento": "Direcci\u00f3n de mantenimientos menores y servicios generales", "extension": "1013", "email": "nmirandag2@unemi.edu.ec", "foto": "https://sga.unemi.edu.ec/static/images/iconos/mujer.png"}, {"apellidos": "Miranda Matute", "nombres": "Jinson Enrique", "cargo": "Chofer", "departamento": "Direcci\u00f3n de mantenimientos menores y servicios generales", "extension": "4318", "email": "jmirandam@unemi.edu.ec", "foto": "https://sga.unemi.edu.ec/media/fotos/2022/07/15/foto_202271592718.jpg"}, {"apellidos": "Miranda Miranda", "nombres": "Lisbeth Madeleine", "cargo": "Auxiliar de archivo 1", "departamento": "Direcci\u00f3n financiera", "extension": "4501", "email": "lmirandam@unemi.edu.ec", "foto": "https://sga.unemi.edu.ec/media/fotos/2022/01/05/foto_20221583416.jpg"}, {"apellidos": "Miranda Orellana", "nombres": "Manuel Mesias", "cargo": "Chofer de vehiculos pesados", "departamento": "Direcci\u00f3n de mantenimientos menores y servicios generales", "extension": "4318", "email": "mmirandao@unemi.edu.ec", "foto": "https://sga.unemi.edu.ec/media/fotos/2018/05/28/foto_20185289911.jpg"}, {"apellidos": "Miranda Prado", "nombres": "Jhon Moises", "cargo": "Jardinero", "departamento": "Direcci\u00f3n de mantenimientos menores y servicios generales", "extension": "1013", "email": "jmirandap2@unemi.edu.ec", "foto": "https://sga.unemi.edu.ec/media/fotos/2022/06/15/foto_202261515461.jpg"}, {"apellidos": "Miranda Romero", "nombres": "Ana Elizabeth", "cargo": "Profesor ocasional 1 tiempo parcial", "departamento": "Facultad de ciencias sociales, educaci\u00f3n comercial y  derecho", "extension": "1000", "email": "amirandar4@unemi.edu.ec", "foto": "https://sga.unemi.edu.ec/media/fotos/2022/06/27/foto_202262713015.jpg"}, {"apellidos": "Miranda Vera", "nombres": "Washington Rafael", "cargo": "Profesor auxiliar 2 tiempo completo", "departamento": "Facultad de ciencias sociales, educaci\u00f3n comercial y  derecho", "extension": "9095", "email": "wmirandav@unemi.edu.ec", "foto": "https://sga.unemi.edu.ec/media/fotos/2019/11/12/foto_2019111214630.jpg"}, {"apellidos": "Mite Basurto", "nombres": "Alberto Ernesto", "cargo": "Profesor auxiliar 1 tiempo completo", "departamento": "Facultad de ciencias sociales, educaci\u00f3n comercial y  derecho", "extension": "6002", "email": "amiteb@unemi.edu.ec", "foto": "https://sga.unemi.edu.ec/media/fotos/2022/07/05/foto_20227515812.jpg"}, {"apellidos": "Molina Orellana", "nombres": "Sonnia Gricelda", "cargo": "Profesor auxiliar 1 tiempo completo", "departamento": "Facultad de ciencias sociales, educaci\u00f3n comercial y  derecho", "extension": "4501", "email": "smolinao@unemi.edu.ec", "foto": "https://sga.unemi.edu.ec/media/fotos/2020/12/15/foto_2020121514415.jpg"}, {"apellidos": "Monserrate Maggi", "nombres": "Veronica Estefania", "cargo": "Profesor ocasional 1 tiempo completo", "departamento": "Facultad de ciencias e ingenier\u00eda", "extension": "1014", "email": "vmonserratem@unemi.edu.ec", "foto": "https://sga.unemi.edu.ec/media/fotos/2021/10/11/foto_20211011142818.jpg"}, {"apellidos": "Montalvan Guadalupe", "nombres": "Jordan Andres", "cargo": "Tecnico docente", "departamento": "Facultad de salud y servicios  sociales", "extension": "1111", "email": "jmontalvang@unemi.edu.ec", "foto": "https://sga.unemi.edu.ec/static/images/iconos/hombre.png"}, {"apellidos": "Montero Pacheco", "nombres": "Stiven Giovanny", "cargo": "Profesor ocasional 1 medio tiempo", "departamento": "Facultad de ciencias sociales, educaci\u00f3n comercial y  derecho", "extension": "1234", "email": "smonterop@unemi.edu.ec", "foto": "https://sga.unemi.edu.ec/media/fotos/2022/04/30/foto_202243019184.jpg"}, {"apellidos": "Montero Zamora", "nombres": "Edinzon Gustavo", "cargo": "Coordinador/a de difusion cultural y artistica", "departamento": "Vicerrectorado de vinculaci\u00f3n", "extension": "5802", "email": "emonteroz@unemi.edu.ec", "foto": "https://sga.unemi.edu.ec/media/fotos/2016/10/18/foto_20161018153422.jpg"}, {"apellidos": "Montes Parraga", "nombres": "Lupe Veronica", "cargo": "Asistente de facultad", "departamento": "Facultad de ciencias sociales, educaci\u00f3n comercial y  derecho", "extension": "3205", "email": "lmontesp@unemi.edu.ec", "foto": "https://sga.unemi.edu.ec/media/fotos/2016/08/25/foto_201682510549.jpg"}, {"apellidos": "Montesdeoca Espinoza", "nombres": "Mercedes Alexandra", "cargo": "Profesor ocasional 1 medio tiempo", "departamento": "Facultad de ciencias sociales, educaci\u00f3n comercial y  derecho", "extension": "1234", "email": "mmontesdeocae@unemi.edu.ec", "foto": "https://sga.unemi.edu.ec/media/fotos/2022/06/02/foto_2022628391.jpg"}, {"apellidos": "Montijano Damico", "nombres": "Gustavo Ernesto", "cargo": "Profesor ocasional 1 tiempo completo", "departamento": "Facultad de salud y servicios  sociales", "extension": "1234", "email": "gmontijano@unemi.edu.ec", "foto": "https://sga.unemi.edu.ec/media/fotos/2020/02/01/foto_20202112317.jpg"}, {"apellidos": "Mora Alvarado", "nombres": "Karla Gabriela", "cargo": "Profesor ocasional 1 tiempo completo", "departamento": "Facultad de ciencias sociales, educaci\u00f3n comercial y  derecho", "extension": "6127", "email": "kmoraa@unemi.edu.ec", "foto": "https://sga.unemi.edu.ec/media/fotos/2018/05/08/foto_201858173915.jpg"}, {"apellidos": "Mora Guerrero", "nombres": "Jonathan Ernesto", "cargo": "Profesor ocasional 1 tiempo completo", "departamento": "Facultad de ciencias sociales, educaci\u00f3n comercial y  derecho", "extension": "1234", "email": "jmorag@unemi.edu.ec", "foto": "https://sga.unemi.edu.ec/media/fotos/2022/07/05/foto_2022751196.jpg"}, {"apellidos": "Mora Guevara", "nombres": "Kleber Andres", "cargo": "Profesor ocasional 1 tiempo completo", "departamento": "Facultad de  educaci\u00f3n", "extension": "5103", "email": "kmorag2@unemi.edu.ec", "foto": "https://sga.unemi.edu.ec/media/fotos/2020/02/19/foto_2020219121424.jpg"}, {"apellidos": "Mora Jara", "nombres": "Gloria Josefina", "cargo": "Tecnico docente", "departamento": "Facultad de salud y servicios  sociales", "extension": 0, "email": "gmoraj@unemi.edu.ec", "foto": "https://sga.unemi.edu.ec/media/fotos/2022/11/19/foto_2022111912756.jpg"}, {"apellidos": "Mora Villamar", "nombres": "Freddy  Manuel", "cargo": "Profesor ocasional 1 medio tiempo", "departamento": "Facultad de  educaci\u00f3n", "extension": "1111", "email": "fmorav2@unemi.edu.ec", "foto": "https://sga.unemi.edu.ec/media/fotos/2022/08/02/foto_20228222292.jpg"}, {"apellidos": "Morales Calle", "nombres": "Sofia Del Rocio", "cargo": "Asistente de facultad", "departamento": "Facultad de salud y servicios  sociales", "extension": "3902", "email": "smoralesc@unemi.edu.ec", "foto": "https://sga.unemi.edu.ec/media/fotos/2022/11/18/foto_20221118115918.jpg"}, {"apellidos": "Morales Calu\u00f1a", "nombres": "Edgar Rolando", "cargo": "Profesor ocasional 1 tiempo completo", "departamento": "Facultad de salud y servicios  sociales", "extension": "1234", "email": "emoralesc4@unemi.edu.ec", "foto": "https://sga.unemi.edu.ec/static/images/iconos/hombre.png"}, {"apellidos": "Morales Delgado", "nombres": "Leticia Alexandra", "cargo": "Profesor ocasional 1 tiempo completo", "departamento": "Facultad de ciencias sociales, educaci\u00f3n comercial y  derecho", "extension": "1234", "email": "lmoralesd@unemi.edu.ec", "foto": "https://sga.unemi.edu.ec/media/fotos/2021/07/18/foto_2021718205015.jpg"}, {"apellidos": "Morales Lara", "nombres": "Luis Santiago", "cargo": "Conserje", "departamento": "Direcci\u00f3n de mantenimientos menores y servicios generales", "extension": "4318", "email": "lmoralesl@unemi.edu.ec", "foto": "https://sga.unemi.edu.ec/media/fotos/2022/01/24/foto_202212411252.jpg"}, {"apellidos": "Morales Neira", "nombres": "David Job", "cargo": "Profesor auxiliar 1 tiempo completo", "departamento": "Facultad de  educaci\u00f3n", "extension": "6002", "email": "dmoralesn@unemi.edu.ec", "foto": "https://sga.unemi.edu.ec/media/fotos/2020/12/10/foto_2020121018750.jpg"}, {"apellidos": "Moran Cabrera", "nombres": "Emma Isabel", "cargo": "Analista de planificacion institucional 1", "departamento": "Direcci\u00f3n de planificaci\u00f3n institucional", "extension": "3509", "email": "emoranc@unemi.edu.ec", "foto": "https://sga.unemi.edu.ec/media/fotos/2018/05/07/foto_201857164324.jpg"}, {"apellidos": "Moran Herrera", "nombres": "Angel Antonio", "cargo": "Asesor 2", "departamento": "Rectorado", "extension": "3103", "email": "amoranh@unemi.edu.ec", "foto": "https://sga.unemi.edu.ec/media/fotos/2019/02/27/foto_201922781010.jpg"}, {"apellidos": "Moreira Barre", "nombres": "Fresia Aracely", "cargo": "Profesor ocasional 1 medio tiempo", "departamento": "Facultad de  educaci\u00f3n", "extension": "6002", "email": "fmoreirab@unemi.edu.ec", "foto": "https://sga.unemi.edu.ec/media/fotos/2022/09/26/foto_2022926104522.jpg"}, {"apellidos": "Moreira Macias", "nombres": "Maria Fernanda", "cargo": "Profesor auxiliar 1 tiempo completo", "departamento": "Facultad de ciencias sociales, educaci\u00f3n comercial y  derecho", "extension": "5904", "email": "mmoreiram4@unemi.edu.ec", "foto": "https://sga.unemi.edu.ec/media/fotos/2019/05/23/foto_2019523112632.jpg"}, {"apellidos": "Morejon Arias", "nombres": "Homero Filimon", "cargo": "Conserje", "departamento": "Direcci\u00f3n de mantenimientos menores y servicios generales", "extension": "4318", "email": "hmorejona@unemi.edu.ec", "foto": "https://sga.unemi.edu.ec/media/fotos/2017/07/05/foto_20177594433.jpg"}, {"apellidos": "Morejon Calixto", "nombres": "Sayonara Elizabeth", "cargo": "Profesor ocasional 1 tiempo completo", "departamento": "Facultad de ciencias sociales, educaci\u00f3n comercial y  derecho", "extension": "1434", "email": "smorejonc@unemi.edu.ec", "foto": "https://sga.unemi.edu.ec/media/fotos/2022/05/01/foto_20225117250.jpg"}, {"apellidos": "Moreno Castro", "nombres": "Denny William", "cargo": "Profesor auxiliar 1 tiempo completo", "departamento": "Facultad de ciencias e ingenier\u00eda", "extension": "5041", "email": "dmorenoc@unemi.edu.ec", "foto": "https://sga.unemi.edu.ec/media/fotos/2019/05/28/foto_201952893947.jpg"}, {"apellidos": "Moreno Gaona", "nombres": "Arturo Josue", "cargo": "Tecnico docente", "departamento": "Facultad de salud y servicios  sociales", "extension": "5203", "email": "amorenog5@unemi.edu.ec", "foto": "https://sga.unemi.edu.ec/media/fotos/2022/10/27/foto_20221027143851.jpg"}, {"apellidos": "Moreno Mora", "nombres": "Kathya Jackeline", "cargo": "Analista de biblioteca 1", "departamento": "Centro de recursos para el aprendizaje y la investigaci\u00f3n", "extension": "3702", "email": "kmorenom@unemi.edu.ec", "foto": "https://sga.unemi.edu.ec/media/fotos/2022/07/19/foto_202271994015.jpg"}, {"apellidos": "Moreno Moran", "nombres": "Douglas Xavier", "cargo": "Profesor ocasional 1 tiempo completo", "departamento": "Facultad de ciencias sociales, educaci\u00f3n comercial y  derecho", "extension": "5844", "email": "dmorenom@unemi.edu.ec", "foto": "https://sga.unemi.edu.ec/media/fotos/2022/05/11/foto_202251102014.jpg"}, {"apellidos": "Moreta Trujillo", "nombres": "Alex Oswaldo", "cargo": "Profesor ocasional 1 medio tiempo", "departamento": "Facultad de ciencias sociales, educaci\u00f3n comercial y  derecho", "extension": "1000", "email": "amoretat@unemi.edu.ec", "foto": "https://sga.unemi.edu.ec/static/images/iconos/hombre.png"}, {"apellidos": "Moreta Trujillo", "nombres": "Nelly Isabel", "cargo": "Profesor ocasional 1 medio tiempo", "departamento": "Facultad de  educaci\u00f3n", "extension": "1234", "email": "nmoretat@unemi.edu.ec", "foto": "https://sga.unemi.edu.ec/static/images/iconos/mujer.png"}, {"apellidos": "Morocho Ocana", "nombres": "Gabriela Andrea", "cargo": "Profesor ocasional 1 tiempo completo", "departamento": "Facultad de ciencias sociales, educaci\u00f3n comercial y  derecho", "extension": "3456", "email": "gmorochoo2@unemi.edu.ec", "foto": "https://sga.unemi.edu.ec/static/images/iconos/mujer.png"}, {"apellidos": "Mosquera Macias", "nombres": "Mauricio Francisco", "cargo": "Guardian", "departamento": "Direcci\u00f3n de mantenimientos menores y servicios generales", "extension": "1013", "email": "mmosqueram@unemi.edu.ec", "foto": "https://sga.unemi.edu.ec/media/fotos/2022/07/08/foto_2022789115.jpg"}, {"apellidos": "Mosquera Pinela", "nombres": "Eduardo Vicente", "cargo": "Chofer de vehiculos livianos", "departamento": "Direcci\u00f3n de mantenimientos menores y servicios generales", "extension": "4318", "email": "emosquerap@unemi.edu.ec", "foto": "https://sga.unemi.edu.ec/media/fotos/2022/11/23/foto_2022112310142.jpg"}, {"apellidos": "Mota Rodr\u00edguez", "nombres": "Geoconda De Los \u00c1ngeles", "cargo": "Profesor ocasional 1 medio tiempo", "departamento": "Facultad de ciencias sociales, educaci\u00f3n comercial y  derecho", "extension": "1111", "email": "gmotar@unemi.edu.ec", "foto": "https://sga.unemi.edu.ec/media/fotos/2022/05/01/foto_20225123823.jpg"}, {"apellidos": "Mourad ", "nombres": "Antoine Sebastien", "cargo": "Profesor ocasional 1 tiempo completo", "departamento": "Facultad de  educaci\u00f3n", "extension": "2020", "email": "amouradx@unemi.edu.ec", "foto": "https://sga.unemi.edu.ec/media/fotos/2022/10/05/foto_2022105155014.jpg"}, {"apellidos": "Moyolema Amboya", "nombres": "Marcia Maribel", "cargo": "Analista de tesoreria 1", "departamento": "Direcci\u00f3n financiera", "extension": "3804", "email": "mmoyolemaa@unemi.edu.ec", "foto": "https://sga.unemi.edu.ec/media/fotos/2019/11/15/foto_2019111510125.jpg"}, {"apellidos": "Moyon Salazar", "nombres": "Liderson Patricio", "cargo": "Analista de adquisiciones 1", "departamento": "Direcci\u00f3n administrativa", "extension": "3810", "email": "lmoyons@unemi.edu.ec", "foto": "https://sga.unemi.edu.ec/media/fotos/2022/06/28/foto_2022628105055.jpg"}, {"apellidos": "Muirragui Irrazabal", "nombres": "Viena Larissa", "cargo": "Profesor agregado 2 tiempo completo", "departamento": "Facultad de ciencias sociales, educaci\u00f3n comercial y  derecho", "extension": "9098", "email": "vmuirraguii1@unemi.edu.ec", "foto": "https://sga.unemi.edu.ec/media/fotos/2022/07/02/foto_202272121950.jpg"}, {"apellidos": "Mu\u00f1iz Quezada", "nombres": "Edgar Adrian", "cargo": "Profesor ocasional 1 medio tiempo", "departamento": "Facultad de ciencias sociales, educaci\u00f3n comercial y  derecho", "extension": "3703", "email": "emunizq@unemi.edu.ec", "foto": "https://sga.unemi.edu.ec/media/fotos/2019/10/25/foto_2019102585235.jpg"}, {"apellidos": "Mu\u00f1iz Quezada", "nombres": "Edgar Adrian", "cargo": "Director/a de mantenimientos menores y servicios generales", "departamento": "Direcci\u00f3n de mantenimientos menores y servicios generales", "extension": "3703", "email": "emunizq@unemi.edu.ec", "foto": "https://sga.unemi.edu.ec/media/fotos/2019/10/25/foto_2019102585235.jpg"}, {"apellidos": "Mu\u00f1oz Mawyin", "nombres": "Elias Alfredo", "cargo": "Profesor ocasional 1 tiempo completo", "departamento": "Facultad de ciencias sociales, educaci\u00f3n comercial y  derecho", "extension": "9061", "email": "emunozm6@unemi.edu.ec", "foto": "https://sga.unemi.edu.ec/media/fotos/2022/07/05/foto_202275123512.jpg"}, {"apellidos": "Mu\u00f1oz Pilozo", "nombres": "Adriana Georgina", "cargo": "Profesor auxiliar 1 tiempo completo", "departamento": "Facultad de  educaci\u00f3n", "extension": "5902", "email": "amunozp1@unemi.edu.ec", "foto": "https://sga.unemi.edu.ec/media/fotos/2020/02/18/foto_2020218145721.jpg"}, {"apellidos": "Mu\u00f1oz Salcedo", "nombres": "Jose Martin", "cargo": "Profesor auxiliar 2 tiempo completo", "departamento": "Facultad de ciencias e ingenier\u00eda", "extension": "5103", "email": "jmunozs@unemi.edu.ec", "foto": "https://sga.unemi.edu.ec/media/fotos/2017/11/09/foto_2017119103814.jpg"}, {"apellidos": "Mu\u00f1oz Torres", "nombres": "Veronica Magaly", "cargo": "Asistente de direccion de evaluacion y perfeccionamiento academico 1", "departamento": "Direcci\u00f3n de evaluaci\u00f3n y perfeccionamiento acad\u00e9mico", "extension": "3203", "email": "vmunozt@unemi.edu.ec", "foto": "https://sga.unemi.edu.ec/media/fotos/2018/07/18/foto_2018718144949.jpg"}, {"apellidos": "Murillo Avecilla", "nombres": "Katherine Elizabeth", "cargo": "Asistente tecnico de atencion y servicios academicos 1", "departamento": "Direcci\u00f3n de gesti\u00f3n y servicios acad\u00e9micos", "extension": "1111", "email": "kmurilloa@unemi.edu.ec", "foto": "https://sga.unemi.edu.ec/media/fotos/2017/08/24/foto_2017824154650.jpg"}, {"apellidos": "Murillo Barrera", "nombres": "Carlos Andres", "cargo": "Profesor ocasional 1 tiempo completo", "departamento": "Facultad de ciencias sociales, educaci\u00f3n comercial y  derecho", "extension": "1111", "email": "cmurillob@unemi.edu.ec", "foto": "https://sga.unemi.edu.ec/media/fotos/2021/12/01/foto_2021121143824.jpg"}, {"apellidos": "Murillo Davila", "nombres": "Norberto Vicente", "cargo": "Experto de desarrollo institucional", "departamento": "Direcci\u00f3n de aseguramiento de la calidad", "extension": "4411", "email": "nmurillod1@unemi.edu.ec", "foto": "https://sga.unemi.edu.ec/media/fotos/2020/02/11/foto_2020211114035.jpg"}, {"apellidos": "Murillo Di lorenzo", "nombres": "Bella Indira", "cargo": "Auxiliar de juridico 1", "departamento": "Direcci\u00f3n jur\u00eddica", "extension": "4444", "email": "lmurillod@unemi.edu.ec", "foto": "https://sga.unemi.edu.ec/media/fotos/2022/03/23/foto_20223238592.jpg"}, {"apellidos": "Murillo Pesantez", "nombres": "Carmen Edith", "cargo": "Analista de tesoreria 1", "departamento": "Direcci\u00f3n financiera", "extension": "3809", "email": "cmurillop2@unemi.edu.ec", "foto": "https://sga.unemi.edu.ec/media/fotos/2022/06/14/foto_202261416728.jpg"}, {"apellidos": "Naranjo Berruz", "nombres": "Vicente Salvador", "cargo": "Auxiliar de laboratorio", "departamento": "Direcci\u00f3n de mantenimientos menores y servicios generales", "extension": "4318", "email": "vnaranjob@unemi.edu.ec", "foto": "https://sga.unemi.edu.ec/media/fotos/2019/07/03/foto_201973102932.jpg"}, {"apellidos": "Naranjo Cabrera", "nombres": "Carlos Rolando", "cargo": "Profesor ocasional 1 tiempo completo", "departamento": "Facultad de ciencias sociales, educaci\u00f3n comercial y  derecho", "extension": "1235", "email": "cnaranjoc@unemi.edu.ec", "foto": "https://sga.unemi.edu.ec/media/fotos/2022/01/18/foto_2022118152012.jpg"}, {"apellidos": "Naranjo Kean chong", "nombres": "Miossotty Katherine", "cargo": "Profesor auxiliar 1 tiempo completo", "departamento": "Facultad de ciencias sociales, educaci\u00f3n comercial y  derecho", "extension": "1010", "email": "mnaranjok2@unemi.edu.ec", "foto": "https://sga.unemi.edu.ec/media/fotos/2019/01/23/foto_2019123102049.jpg"}, {"apellidos": "Naranjo Pinela", "nombres": "Teresa Celeste", "cargo": "Profesor auxiliar 1 tiempo completo", "departamento": "Facultad de ciencias sociales, educaci\u00f3n comercial y  derecho", "extension": "6002", "email": "tnaranjop@unemi.edu.ec", "foto": "https://sga.unemi.edu.ec/media/fotos/2018/05/18/foto_201851892223.jpg"}, {"apellidos": "Narvaez Beltran", "nombres": "Cristian Javier", "cargo": "Analista de gestion academica 1", "departamento": "Direcci\u00f3n de gesti\u00f3n y servicios acad\u00e9micos", "extension": "3603", "email": "cnarvaezb1@unemi.edu.ec", "foto": "https://sga.unemi.edu.ec/media/fotos/2021/12/13/foto_20211213114152.jpg"}, {"apellidos": "Noblecilla Olaya", "nombres": "Ana Jacqueline", "cargo": "Profesor ocasional 1 medio tiempo", "departamento": "Facultad de  educaci\u00f3n", "extension": "6002", "email": "anoblecillao1@unemi.edu.ec", "foto": "https://sga.unemi.edu.ec/media/fotos/2017/08/17/foto_2017817161810.jpg"}, {"apellidos": "Noblecilla Quintana", "nombres": "Gladys Elizabeth", "cargo": "Profesor ocasional 1 medio tiempo", "departamento": "Facultad de ciencias sociales, educaci\u00f3n comercial y  derecho", "extension": "7368", "email": "gnoblecillaq@unemi.edu.ec", "foto": "https://sga.unemi.edu.ec/media/fotos/2021/07/16/foto_2021716131724.jpg"}, {"apellidos": "Noboa Romero", "nombres": "Pedro Gabriel", "cargo": "Profesor auxiliar 1 tiempo completo", "departamento": "Facultad de ciencias e ingenier\u00eda", "extension": "5103", "email": "pnoboar@unemi.edu.ec", "foto": "https://sga.unemi.edu.ec/media/fotos/2018/06/05/foto_201865161249.jpg"}, {"apellidos": "Noceda Alonso", "nombres": "Carlos Maria", "cargo": "Profesor ocasional 1 tiempo parcial", "departamento": "Facultad de ciencias e ingenier\u00eda", "extension": "5104", "email": "cnocedaa@unemi.edu.ec", "foto": "https://sga.unemi.edu.ec/static/images/iconos/hombre.png"}, {"apellidos": "Noriega Verdugo", "nombres": "Delia Dolores", "cargo": "Director carrera en alimentos", "departamento": "Facultad de ciencias e ingenier\u00eda", "extension": "1014", "email": "dnoriegav@unemi.edu.ec", "foto": "https://sga.unemi.edu.ec/media/fotos/2017/12/01/foto_201712117051.jpg"}, {"apellidos": "Novillo Luzuriaga", "nombres": "Nibia Noemi", "cargo": "Decanos/as de ciencias de la salud", "departamento": "Facultad de salud y servicios  sociales", "extension": "9101", "email": "nnovillol@unemi.edu.ec", "foto": "https://sga.unemi.edu.ec/media/fotos/2022/10/27/foto_20221027143911.jpg"}, {"apellidos": "Novillo Montoya", "nombres": "Cristina Elizabeth", "cargo": "Tecnico docente", "departamento": "Facultad de salud y servicios  sociales", "extension": "1111", "email": "cnovillom2@unemi.edu.ec", "foto": "https://sga.unemi.edu.ec/media/fotos/2022/10/27/foto_20221027143927.jpg"}, {"apellidos": "Nuques Camacho", "nombres": "Jessabel Andrea", "cargo": "Tecnico docente", "departamento": "Facultad de salud y servicios  sociales", "extension": 0, "email": "jnuquesc@unemi.edu.ec", "foto": "https://sga.unemi.edu.ec/media/fotos/2022/11/19/foto_2022111912554.jpg"}, {"apellidos": "Ochoa Armijo", "nombres": "Karla Gabriela", "cargo": "Profesor ocasional 1 medio tiempo", "departamento": "Facultad de ciencias sociales, educaci\u00f3n comercial y  derecho", "extension": "6127", "email": "kochoaa@unemi.edu.ec", "foto": "https://sga.unemi.edu.ec/static/images/iconos/mujer.png"}, {"apellidos": "Ochoa Gonzalez", "nombres": "Carlos Roberto", "cargo": "Profesor agregado 2 tiempo completo", "departamento": "Facultad de ciencias sociales, educaci\u00f3n comercial y  derecho", "extension": "5904", "email": "cochoag@unemi.edu.ec", "foto": "https://sga.unemi.edu.ec/media/fotos/2017/02/07/foto_20172794446.jpg"}, {"apellidos": "Olivero Sanchez", "nombres": "Felix Rafael", "cargo": "Profesor ocasional 1 tiempo completo", "departamento": "Facultad de  educaci\u00f3n", "extension": "1111", "email": "foliveros2@unemi.edu.ec", "foto": "https://sga.unemi.edu.ec/media/fotos/2021/07/06/foto_202176154332.jpg"}, {"apellidos": "Olivo Roman", "nombres": "Diana Carolina", "cargo": "Tecnico docente", "departamento": "Facultad de  educaci\u00f3n", "extension": "1234", "email": "dolivor@unemi.edu.ec", "foto": "https://sga.unemi.edu.ec/media/fotos/2022/03/03/foto_202233184632.jpg"}, {"apellidos": "Olivo Solis", "nombres": "Johnny Edison", "cargo": "Profesor agregado 1 tiempo completo", "departamento": "Facultad de  educaci\u00f3n", "extension": "9103", "email": "jolivos@unemi.edu.ec", "foto": "https://sga.unemi.edu.ec/media/fotos/2020/02/19/foto_2020219101718.jpg"}, {"apellidos": "Olvera Pluas", "nombres": "Johanna Gabriela", "cargo": "Profesor ocasional 1 medio tiempo", "departamento": "Facultad de salud y servicios  sociales", "extension": "1234", "email": "jolverap1@unemi.edu.ec", "foto": "https://sga.unemi.edu.ec/static/images/iconos/mujer.png"}, {"apellidos": "Ontaneda Jimenez", "nombres": "Diego Danny", "cargo": "Profesor ocasional 1 medio tiempo", "departamento": "Facultad de ciencias sociales, educaci\u00f3n comercial y  derecho", "extension": "1111", "email": "dontanedaj@unemi.edu.ec", "foto": "https://sga.unemi.edu.ec/media/fotos/2021/07/16/foto_2021716221251.jpg"}, {"apellidos": "Ordo\u00f1ez Sigcho", "nombres": "Ingrid Beatriz", "cargo": "Asistente de soporte tecnologico 1", "departamento": "Direcci\u00f3n de aseguramiento de la calidad", "extension": "3310", "email": "iordonezs@unemi.edu.ec", "foto": "https://sga.unemi.edu.ec/media/fotos/2022/05/07/foto_20225720334.jpg"}, {"apellidos": "Orozco Falconi", "nombres": "Karla Alexandra", "cargo": "Analista de planificacion institucional 1", "departamento": "Direcci\u00f3n de planificaci\u00f3n institucional", "extension": "3503", "email": "korozcof@unemi.edu.ec", "foto": "https://sga.unemi.edu.ec/media/fotos/2018/04/10/foto_2018410123515.jpg"}, {"apellidos": "Orozco Holguin", "nombres": "Lourdes Adriana", "cargo": "Tecnico docente", "departamento": "Facultad de salud y servicios  sociales", "extension": "5203", "email": "lorozcoh@unemi.edu.ec", "foto": "https://sga.unemi.edu.ec/media/fotos/2022/10/27/foto_2022102714404.jpg"}, {"apellidos": "Orozco Jurado", "nombres": "Vanessa Viviana", "cargo": "Profesor ocasional 1 tiempo completo", "departamento": "Facultad de  educaci\u00f3n", "extension": "4311", "email": "vorozcoj@unemi.edu.ec", "foto": "https://sga.unemi.edu.ec/media/fotos/2018/05/09/foto_20185991153.jpg"}, {"apellidos": "Orozco Moreno", "nombres": "Zaida Lorena", "cargo": "Profesor ocasional 1 medio tiempo", "departamento": "Facultad de ciencias sociales, educaci\u00f3n comercial y  derecho", "extension": "4501", "email": "zorozcom@unemi.edu.ec", "foto": "https://sga.unemi.edu.ec/media/fotos/2018/05/09/foto_20185992139.jpg"}, {"apellidos": "Orozco Reyes", "nombres": "Milagros Cristina", "cargo": "Profesor ocasional 1 medio tiempo", "departamento": "Facultad de salud y servicios  sociales", "extension": "1000", "email": "morozcor@unemi.edu.ec", "foto": "https://sga.unemi.edu.ec/media/fotos/2019/10/15/foto_20191015164457.jpg"}, {"apellidos": "Ortega Dolz", "nombres": "Carmen Elizabeth", "cargo": "Analista de atencion y servicios academicos 1", "departamento": "Vicerrectorado de vinculaci\u00f3n", "extension": "4502", "email": "cortegad@unemi.edu.ec", "foto": "https://sga.unemi.edu.ec/media/fotos/2022/10/18/foto_202210181187.jpg"}, {"apellidos": "Ortega Garcia", "nombres": "Eugenio Alejandro", "cargo": "Profesor ocasional 1 medio tiempo", "departamento": "Facultad de  educaci\u00f3n", "extension": "1111", "email": "eortegag2@unemi.edu.ec", "foto": "https://sga.unemi.edu.ec/media/fotos/2022/12/05/foto_2022125222321.jpg"}, {"apellidos": "Ortega Haro", "nombres": "Xavier Fernando", "cargo": "Director/a de carrera contaduria publica y auditoria", "departamento": "Facultad de ciencias sociales, educaci\u00f3n comercial y  derecho", "extension": "6106", "email": "xortegah@unemi.edu.ec", "foto": "https://sga.unemi.edu.ec/media/fotos/2017/11/09/foto_201711912116.jpg"}, {"apellidos": "Ortega Villamar", "nombres": "Jose Luis", "cargo": "Analista de adquisiciones 1", "departamento": "Direcci\u00f3n administrativa", "extension": "4301", "email": "jortegav@unemi.edu.ec", "foto": "https://sga.unemi.edu.ec/media/fotos/2019/02/27/foto_201922791758.jpg"}, {"apellidos": "Ortega Villamar", "nombres": "Jose Luis", "cargo": "Profesor ocasional 1 medio tiempo", "departamento": "Facultad de ciencias sociales, educaci\u00f3n comercial y  derecho", "extension": "4301", "email": "jortegav@unemi.edu.ec", "foto": "https://sga.unemi.edu.ec/media/fotos/2019/02/27/foto_201922791758.jpg"}, {"apellidos": "Ortiz Baldeon", "nombres": "Jesennia Jazmin", "cargo": "Conserje", "departamento": "Direcci\u00f3n de mantenimientos menores y servicios generales", "extension": "4211", "email": "jortizb2@unemi.edu.ec", "foto": "https://sga.unemi.edu.ec/media/fotos/2022/01/24/foto_2022124113312.jpg"}, {"apellidos": "Ortiz Delgado", "nombres": "Diana Carolina", "cargo": "Profesor ocasional 1 tiempo completo", "departamento": "Facultad de  educaci\u00f3n", "extension": "5704", "email": "dortizd@unemi.edu.ec", "foto": "https://sga.unemi.edu.ec/media/fotos/2018/04/10/foto_2018410104349.jpg"}, {"apellidos": "Ortiz Gusque", "nombres": "Alonso Alberto", "cargo": "Tecnico docente", "departamento": "Vicerrectorado de vinculaci\u00f3n", "extension": "5139", "email": "aortizg1@unemi.edu.ec", "foto": "https://sga.unemi.edu.ec/media/fotos/2022/06/08/foto_20226881048.jpg"}, {"apellidos": "Ortiz Gusque", "nombres": "Patricia Marizol", "cargo": "Analista de talento humano y remuneraciones 1", "departamento": "Direcci\u00f3n de talento humano", "extension": "3402", "email": "portizg@unemi.edu.ec", "foto": "https://sga.unemi.edu.ec/media/fotos/2021/09/14/foto_2021914104333.jpg"}, {"apellidos": "Ortiz Mata", "nombres": "Jhonny Darwin", "cargo": "Profesor auxiliar 1 tiempo completo", "departamento": "Facultad de ciencias e ingenier\u00eda", "extension": "9903", "email": "jortizm2@unemi.edu.ec", "foto": "https://sga.unemi.edu.ec/media/fotos/2018/04/02/foto_201842105343.jpg"}, {"apellidos": "Ortiz Mu\u00f1iz", "nombres": "Edison Rolando", "cargo": "Profesor ocasional 1 medio tiempo", "departamento": "Facultad de  educaci\u00f3n", "extension": "1011", "email": "rortizm@unemi.edu.ec", "foto": "https://sga.unemi.edu.ec/media/fotos/2022/08/03/foto_202283104719.jpg"}, {"apellidos": "Ortiz Mu\u00f1iz", "nombres": "Edison Rolando", "cargo": "Experto/a de atencion y servicios academicos", "departamento": "Direcci\u00f3n de gesti\u00f3n y servicios acad\u00e9micos", "extension": "1011", "email": "rortizm@unemi.edu.ec", "foto": "https://sga.unemi.edu.ec/media/fotos/2022/08/03/foto_202283104719.jpg"}, {"apellidos": "Ortiz Zurita", "nombres": "Maria Jose", "cargo": "Profesor agregado 1 tiempo completo", "departamento": "Facultad de ciencias sociales, educaci\u00f3n comercial y  derecho", "extension": "9105", "email": "mortizz1@unemi.edu.ec", "foto": "https://sga.unemi.edu.ec/media/fotos/2017/11/09/foto_2017119121341.jpg"}, {"apellidos": "Pacheco Gavilanes", "nombres": "Victor Hugo", "cargo": "Analista de obras y mantenimiento de infraestructura civil 1", "departamento": "Direcci\u00f3n de obras universitarias", "extension": "9179", "email": "vpachecog@unemi.edu.ec", "foto": "https://sga.unemi.edu.ec/static/images/iconos/hombre.png"}, {"apellidos": "Pacheco Olea", "nombres": "Fernando Erasmo", "cargo": "Director(a) del centro de recursos para el aprendizaje y la investigacion", "departamento": "Centro de recursos para el aprendizaje y la investigaci\u00f3n", "extension": "4103", "email": "fpachecoo@unemi.edu.ec", "foto": "https://sga.unemi.edu.ec/media/fotos/2019/11/18/foto_20191118105826.jpg"}, {"apellidos": "Pacheco Olea", "nombres": "Leonidas Augusto", "cargo": "Director/a de la escuela de educacion", "departamento": "Escuela de educaci\u00f3n", "extension": "9106", "email": "lpachecoo@unemi.edu.ec", "foto": "https://sga.unemi.edu.ec/media/fotos/2021/05/08/foto_202158114129.jpg"}, {"apellidos": "Pacheco Vasquez", "nombres": "Edwin Alexander", "cargo": "Profesor ocasional 1 tiempo completo", "departamento": "Facultad de  educaci\u00f3n", "extension": "1111", "email": "epachecov@unemi.edu.ec", "foto": "https://sga.unemi.edu.ec/static/images/iconos/hombre.png"}, {"apellidos": "Pachucho Hernandez", "nombres": "Paula Elizabeth", "cargo": "Tecnico docente", "departamento": "Facultad de salud y servicios  sociales", "extension": "2124", "email": "ppachuchoh@unemi.edu.ec", "foto": "https://sga.unemi.edu.ec/media/fotos/2022/04/29/foto_2022429152718.jpg"}, {"apellidos": "Padilla Samaniego", "nombres": "Maria Victoria", "cargo": "Director/a de la carrera de nutricion y dietetica", "departamento": "Facultad de salud y servicios  sociales", "extension": "9109", "email": "mpadillas@unemi.edu.ec", "foto": "https://sga.unemi.edu.ec/media/fotos/2022/10/27/foto_20221027144030.jpg"}, {"apellidos": "Paez Merchan", "nombres": "Carolina Andrea", "cargo": "Tecnico docente", "departamento": "Facultad de  educaci\u00f3n", "extension": "3333", "email": "cpaezm@unemi.edu.ec", "foto": "https://sga.unemi.edu.ec/media/fotos/2022/12/06/foto_202212610822.jpg"}, {"apellidos": "Paguay Balladares", "nombres": "Washington Javier", "cargo": "Director/a de carrera comunicacion en linea", "departamento": "Facultad de ciencias sociales, educaci\u00f3n comercial y  derecho", "extension": "9110", "email": "wpaguayb@unemi.edu.ec", "foto": "https://sga.unemi.edu.ec/media/fotos/2022/07/15/foto_2022715183449.jpg"}, {"apellidos": "Palacios Anzules", "nombres": "Italo Del Carmen", "cargo": "Profesor auxiliar 1 tiempo completo", "departamento": "Facultad de ciencias sociales, educaci\u00f3n comercial y  derecho", "extension": "5904", "email": "ipalaciosa2@unemi.edu.ec", "foto": "https://sga.unemi.edu.ec/media/fotos/2018/06/05/foto_20186514557.jpg"}, {"apellidos": "Palacios Zamora", "nombres": "Kerly Vanessa", "cargo": "Profesor auxiliar 1 tiempo parcial", "departamento": "Facultad de ciencias e ingenier\u00eda", "extension": "3309", "email": "kpalaciosz@unemi.edu.ec", "foto": "https://sga.unemi.edu.ec/media/fotos/2022/11/13/foto_20221113234842.jpg"}, {"apellidos": "Palacios Zamora", "nombres": "Kerly Vanessa", "cargo": "Director/a de tecnologia de la informacion y comunicaciones", "departamento": "Direcci\u00f3n de tecnolog\u00eda de la informaci\u00f3n y comunicaciones", "extension": "3309", "email": "kpalaciosz@unemi.edu.ec", "foto": "https://sga.unemi.edu.ec/media/fotos/2022/11/13/foto_20221113234842.jpg"}, {"apellidos": "Palate Vasquez", "nombres": "Angel Fernando", "cargo": "Vigilante uniformado", "departamento": "Direcci\u00f3n de mantenimientos menores y servicios generales", "extension": "1013", "email": "apalatev@unemi.edu.ec", "foto": "https://sga.unemi.edu.ec/media/fotos/2022/08/02/foto_20228211205.jpg"}, {"apellidos": "Panchez Hernandez", "nombres": "Raul Ruperto", "cargo": "Profesor agregado 1 tiempo completo", "departamento": "Facultad de ciencias e ingenier\u00eda", "extension": "9111", "email": "rpanchezh@unemi.edu.ec", "foto": "https://sga.unemi.edu.ec/media/fotos/2018/08/03/foto_20188316558.jpg"}, {"apellidos": "Paredes Echeverria", "nombres": "Carlos Alberto", "cargo": "Profesor ocasional 1 medio tiempo", "departamento": "Facultad de  educaci\u00f3n", "extension": "2323", "email": "cparedese@unemi.edu.ec", "foto": "https://sga.unemi.edu.ec/media/fotos/2017/09/11/foto_201791112636.jpg"}, {"apellidos": "Paredes Franco", "nombres": "Helmer", "cargo": "Auxiliar de laboratorio", "departamento": "Direcci\u00f3n de mantenimientos menores y servicios generales", "extension": "6128", "email": "hparedesf@unemi.edu.ec", "foto": "https://sga.unemi.edu.ec/media/fotos/2022/04/27/foto_202242795237.jpg"}, {"apellidos": "Paredes Herazo", "nombres": "Rosario Del Pilar", "cargo": "Experto/a de biblioteca", "departamento": "Centro de recursos para el aprendizaje y la investigaci\u00f3n", "extension": "3701", "email": "rparedesh@unemi.edu.ec", "foto": "https://sga.unemi.edu.ec/media/fotos/2022/07/19/foto_202271993329.jpg"}, {"apellidos": "Paredes Morales", "nombres": "Maria Gracia", "cargo": "Tecnico docente", "departamento": "Facultad de ciencias sociales, educaci\u00f3n comercial y  derecho", "extension": "1111", "email": "mparedesm4@unemi.edu.ec", "foto": "https://sga.unemi.edu.ec/media/fotos/2020/01/30/foto_202013012282.jpg"}, {"apellidos": "Paredes Quevedo", "nombres": "Juan Jose", "cargo": "Profesor auxiliar 1 tiempo completo", "departamento": "Facultad de ciencias sociales, educaci\u00f3n comercial y  derecho", "extension": "5103", "email": "jparedesq@unemi.edu.ec", "foto": "https://sga.unemi.edu.ec/media/fotos/2020/11/20/foto_20201120164152.jpg"}, {"apellidos": "Parra Arguello", "nombres": "Walter Oswaldo", "cargo": "Chofer de vehiculos pesados", "departamento": "Direcci\u00f3n de mantenimientos menores y servicios generales", "extension": "3703", "email": "wparraa@unemi.edu.ec", "foto": "https://sga.unemi.edu.ec/media/fotos/2022/11/23/foto_2022112394936.jpg"}, {"apellidos": "Patin Guaman", "nombres": "Wilson Stalin", "cargo": "Profesor ocasional 1 medio tiempo", "departamento": "Facultad de  educaci\u00f3n", "extension": "6004", "email": "wpating@unemi.edu.ec", "foto": "https://sga.unemi.edu.ec/media/fotos/2022/04/29/foto_20224292172.jpg"}, {"apellidos": "Pazmi\u00f1o Gomez", "nombres": "Betty Judith", "cargo": "Profesor agregado 1 tiempo completo", "departamento": "Facultad de salud y servicios  sociales", "extension": "9112", "email": "bpazminog@unemi.edu.ec", "foto": "https://sga.unemi.edu.ec/media/fotos/2022/11/13/foto_2022111364318.jpg"}, {"apellidos": "Pe\u00f1a Brice\u00f1o", "nombres": "Daniel Antonio", "cargo": "Profesor ocasional 1 tiempo completo", "departamento": "Facultad de ciencias sociales, educaci\u00f3n comercial y  derecho", "extension": "5904", "email": "dpenab4@unemi.edu.ec", "foto": "https://sga.unemi.edu.ec/media/fotos/2022/08/08/foto_202288194125.jpg"}, {"apellidos": "Pe\u00f1a Herrera", "nombres": "Bernardo", "cargo": "Profesor ocasional 1 tiempo completo", "departamento": "Facultad de ciencias sociales, educaci\u00f3n comercial y  derecho", "extension": "6127", "email": "bpenah@unemi.edu.ec", "foto": "https://sga.unemi.edu.ec/static/images/iconos/hombre.png"}, {"apellidos": "Pe\u00f1a Holguin", "nombres": "Ruth Rubi", "cargo": "Analista de comunicacion externa 2", "departamento": "Vicerrectorado de vinculaci\u00f3n", "extension": "3209", "email": "rpenah1@unemi.edu.ec", "foto": "https://sga.unemi.edu.ec/media/fotos/2018/08/29/foto_2018829111553.jpg"}, {"apellidos": "Pe\u00f1a Molina", "nombres": "Daniel Geovanny", "cargo": "Entrenador deportivo", "departamento": "Centro para la formaci\u00f3n y promoci\u00f3n del deporte universitario", "extension": "5506", "email": "dpenam3@unemi.edu.ec", "foto": "https://sga.unemi.edu.ec/static/images/iconos/hombre.png"}, {"apellidos": "Pe\u00f1afiel Leon", "nombres": "Jazmin Jessenia", "cargo": "Profesor agregado 1 tiempo completo", "departamento": "Facultad de ciencias sociales, educaci\u00f3n comercial y  derecho", "extension": "9113", "email": "jpenafiell@unemi.edu.ec", "foto": "https://sga.unemi.edu.ec/media/fotos/2021/12/14/foto_20211214924.jpg"}, {"apellidos": "Pe\u00f1afiel Monserrate", "nombres": "Christian Bolivar", "cargo": "Psicologo/a de bienestar universitario y estudiantil", "departamento": "Direcci\u00f3n de bienestar universitario", "extension": "1013", "email": "cpenafielm@unemi.edu.ec", "foto": "https://sga.unemi.edu.ec/media/fotos/2022/08/11/foto_20228111548.jpg"}, {"apellidos": "Pe\u00f1afiel Romero", "nombres": "Gabriela Elizabeth", "cargo": "Profesor ocasional 1 medio tiempo", "departamento": "Facultad de  educaci\u00f3n", "extension": "5103", "email": "gpennafielr@unemi.edu.ec", "foto": "https://sga.unemi.edu.ec/media/fotos/2017/11/09/foto_2017119114443.jpg"}, {"apellidos": "Pe\u00f1aherrera Veloz", "nombres": "Ingrid Veronica", "cargo": "Analista de adquisiciones 1", "departamento": "Direcci\u00f3n administrativa", "extension": "4321", "email": "ipenaherrerav1@unemi.edu.ec", "foto": "https://sga.unemi.edu.ec/media/fotos/2019/02/28/foto_201922814156.jpg"}, {"apellidos": "Pe\u00f1aherrera Veloz", "nombres": "Henry Luis", "cargo": "Contador general", "departamento": "Direcci\u00f3n financiera", "extension": "3802", "email": "hpenaherrerav@unemi.edu.ec", "foto": "https://sga.unemi.edu.ec/media/fotos/2022/08/16/foto_2022816155716.jpg"}, {"apellidos": "Pe\u00f1aherrera Veloz", "nombres": "Henry Luis", "cargo": "Profesor ocasional 1 tiempo parcial", "departamento": "Facultad de ciencias sociales, educaci\u00f3n comercial y  derecho", "extension": "3802", "email": "hpenaherrerav@unemi.edu.ec", "foto": "https://sga.unemi.edu.ec/media/fotos/2022/08/16/foto_2022816155716.jpg"}, {"apellidos": "Peralta Carpio", "nombres": "Faviola Lissette", "cargo": "Profesor auxiliar 2 tiempo completo", "departamento": "Facultad de ciencias sociales, educaci\u00f3n comercial y  derecho", "extension": "5904", "email": "fperaltac@unemi.edu.ec", "foto": "https://sga.unemi.edu.ec/media/fotos/2021/03/16/foto_202131695754.jpg"}, {"apellidos": "Peralta Carpio", "nombres": "Carlos Guillermo", "cargo": "Asistente de infraestructura de seguridad 1", "departamento": "Direcci\u00f3n de servicios inform\u00e1ticos", "extension": "3312", "email": "cperaltac@unemi.edu.ec", "foto": "https://sga.unemi.edu.ec/media/fotos/2021/07/12/foto_2021712163456.jpg"}, {"apellidos": "Peralta Chusan", "nombres": "Jessica Lorena", "cargo": "Auxiliar de bienestar universitario y estudiantil 2", "departamento": "Direcci\u00f3n de bienestar universitario", "extension": "3813", "email": "jperaltac@unemi.edu.ec", "foto": "https://sga.unemi.edu.ec/media/fotos/2019/12/05/foto_201912510195.jpg"}, {"apellidos": "Peralta Gamboa", "nombres": "Dennis Alfredo", "cargo": "Tecnico docente", "departamento": "Vicerrectorado de investigaci\u00f3n y de posgrado", "extension": "5702", "email": "dperaltag2@unemi.edu.ec", "foto": "https://sga.unemi.edu.ec/static/images/iconos/hombre.png"}, {"apellidos": "Pereira Salcedo", "nombres": "Juan Roberto", "cargo": "Profesor ocasional 1 tiempo completo", "departamento": "Facultad de ciencias sociales, educaci\u00f3n comercial y  derecho", "extension": "1234", "email": "jpereiras2@unemi.edu.ec", "foto": "https://sga.unemi.edu.ec/media/fotos/2021/12/01/foto_202112194812.jpg"}, {"apellidos": "Perez Jimenez", "nombres": "Leopoldo Izquieta", "cargo": "Profesor agregado 2 tiempo completo", "departamento": "Facultad de ciencias sociales, educaci\u00f3n comercial y  derecho", "extension": "5701", "email": "lperezj@unemi.edu.ec", "foto": "https://sga.unemi.edu.ec/media/fotos/2019/08/19/foto_201981910136.jpg"}, {"apellidos": "Perez Manzo", "nombres": "Orlando Agustin", "cargo": "Asistente de proyectos academicos 2", "departamento": "Direcci\u00f3n de innovaci\u00f3n y procesos acad\u00e9micos", "extension": "4503", "email": "operezm2@unemi.edu.ec", "foto": "https://sga.unemi.edu.ec/media/fotos/2017/02/07/foto_20172716548.jpg"}, {"apellidos": "Perez Manzo", "nombres": "Orlando Agustin", "cargo": "Profesor ocasional 1 medio tiempo", "departamento": "Facultad de ciencias sociales, educaci\u00f3n comercial y  derecho", "extension": "4503", "email": "operezm2@unemi.edu.ec", "foto": "https://sga.unemi.edu.ec/media/fotos/2017/02/07/foto_20172716548.jpg"}, {"apellidos": "Perez Martinez", "nombres": "Simon", "cargo": "Profesor ocasional 1 tiempo completo", "departamento": "Facultad de ciencias e ingenier\u00eda", "extension": "5103", "email": "sperezm2@unemi.edu.ec", "foto": "https://sga.unemi.edu.ec/media/fotos/2017/12/01/foto_201712115544.jpg"}, {"apellidos": "Perez Murga", "nombres": "Cindy Polet", "cargo": "Profesor ocasional 1 medio tiempo", "departamento": "Facultad de  educaci\u00f3n", "extension": "6001", "email": "cperezm8@unemi.edu.ec", "foto": "https://sga.unemi.edu.ec/static/images/iconos/mujer.png"}, {"apellidos": "Perez Perez", "nombres": "Patricia Antonieta", "cargo": "Analista de servicios generales 1", "departamento": "Direcci\u00f3n de mantenimientos menores y servicios generales", "extension": "4318", "email": "pperezp@unemi.edu.ec", "foto": "https://sga.unemi.edu.ec/media/fotos/2017/06/27/foto_201762785059.jpg"}, {"apellidos": "Perez Perez", "nombres": "Orfilia Jessenia", "cargo": "Profesor ocasional 1 medio tiempo", "departamento": "Facultad de ciencias sociales, educaci\u00f3n comercial y  derecho", "extension": "1234", "email": "operezp@unemi.edu.ec", "foto": "https://sga.unemi.edu.ec/static/images/iconos/mujer.png"}, {"apellidos": "Perez Pin", "nombres": "Maite Solange", "cargo": "Tecnico docente", "departamento": "Facultad de  educaci\u00f3n", "extension": "1234", "email": "mperezp3@unemi.edu.ec", "foto": "https://sga.unemi.edu.ec/media/fotos/2022/09/05/foto_202295164554.jpg"}, {"apellidos": "Perez Salazar", "nombres": "Jazm\u00edn Alexandra", "cargo": "Profesor ocasional 1 tiempo completo", "departamento": "Facultad de ciencias sociales, educaci\u00f3n comercial y  derecho", "extension": "1000", "email": "jperezs4@unemi.edu.ec", "foto": "https://sga.unemi.edu.ec/media/fotos/2022/06/26/foto_202262622379.jpg"}, {"apellidos": "Pesantes Campoverde", "nombres": "Enedit Del Cisne", "cargo": "Tecnico docente", "departamento": "Vicerrectorado de vinculaci\u00f3n", "extension": "1234", "email": "epesantesc3@unemi.edu.ec", "foto": "https://sga.unemi.edu.ec/static/images/iconos/mujer.png"}, {"apellidos": "Pesantez Jara", "nombres": "Nadia Carolina", "cargo": "Tecnico docente", "departamento": "Vicerrectorado de vinculaci\u00f3n", "extension": "1111", "email": "npesantezj@unemi.edu.ec", "foto": "https://sga.unemi.edu.ec/media/fotos/2016/02/05/foto_201625114044.jpg"}, {"apellidos": "Piedra Arevalo", "nombres": "Byron Fabricio", "cargo": "Asesor 2", "departamento": "Rectorado", "extension": "3102", "email": "bpiedraa@unemi.edu.ec", "foto": "https://sga.unemi.edu.ec/media/fotos/2020/11/13/foto_20201113113153.jpg"}, {"apellidos": "Pilamunga Asacata", "nombres": "Diana Elizabeth", "cargo": "Profesor ocasional 1 tiempo completo", "departamento": "Facultad de ciencias sociales, educaci\u00f3n comercial y  derecho", "extension": "6127", "email": "dpilamungaa@unemi.edu.ec", "foto": "https://sga.unemi.edu.ec/media/fotos/2022/08/01/foto_202281105847.jpg"}, {"apellidos": "Pilco Angulo", "nombres": "Andres Martin", "cargo": "Asistente de soporte tecnologico 1", "departamento": "Direcci\u00f3n de servicios inform\u00e1ticos", "extension": "4612", "email": "apilcoa@unemi.edu.ec", "foto": "https://sga.unemi.edu.ec/media/fotos/2022/06/10/foto_20226109115.jpg"}, {"apellidos": "Pincay Aguilar", "nombres": "Ivan Leonardo", "cargo": "Profesor auxiliar 1 tiempo completo", "departamento": "Facultad de ciencias sociales, educaci\u00f3n comercial y  derecho", "extension": "6002", "email": "ipincaya@unemi.edu.ec", "foto": "https://sga.unemi.edu.ec/media/fotos/2019/10/14/foto_2019101416463.jpg"}, {"apellidos": "Pincay Cantillo", "nombres": "Diana Marylin", "cargo": "Secretaria general", "departamento": "Secretaria general", "extension": "3901", "email": "dpincayc@unemi.edu.ec", "foto": "https://sga.unemi.edu.ec/media/fotos/2020/12/22/foto_20201222101633.jpg"}, {"apellidos": "Pincay Cantillo", "nombres": "Shirley Jacqueline", "cargo": "Conserje", "departamento": "Direcci\u00f3n de mantenimientos menores y servicios generales", "extension": "4318", "email": "spincayc@unemi.edu.ec", "foto": "https://sga.unemi.edu.ec/media/fotos/2022/01/24/foto_202212411386.jpg"}, {"apellidos": "Pincay Sancan", "nombres": "David Richard", "cargo": "Profesor agregado 1 tiempo completo", "departamento": "Facultad de ciencias sociales, educaci\u00f3n comercial y  derecho", "extension": "9116", "email": "dpincays@unemi.edu.ec", "foto": "https://sga.unemi.edu.ec/media/fotos/2017/11/09/foto_2017119115738.jpg"}, {"apellidos": "Pinela Cardenas", "nombres": "Raul Andres", "cargo": "Profesor ocasional 1 medio tiempo", "departamento": "Facultad de ciencias sociales, educaci\u00f3n comercial y  derecho", "extension": "4403", "email": "rpinelac@unemi.edu.ec", "foto": "https://sga.unemi.edu.ec/media/fotos/2022/12/08/foto_202212815220.jpg"}, {"apellidos": "Piza Sanchez", "nombres": "Luber Fernando", "cargo": "Tecnico de mantenimiento", "departamento": "Direcci\u00f3n de mantenimientos menores y servicios generales", "extension": "4316", "email": "lpizas@unemi.edu.ec", "foto": "https://sga.unemi.edu.ec/media/fotos/2022/07/13/foto_2022713141631.jpg"}, {"apellidos": "Pizarro Soza", "nombres": "Shirley Ivana", "cargo": "Tecnico docente", "departamento": "Facultad de salud y servicios  sociales", "extension": "9177", "email": "spizarros@unemi.edu.ec", "foto": "https://sga.unemi.edu.ec/static/images/iconos/mujer.png"}, {"apellidos": "Pizarro Villacis", "nombres": "Nelly Elizabeth", "cargo": "Analista de talento humano y remuneraciones 1", "departamento": "Direcci\u00f3n de talento humano", "extension": "4403", "email": "npizarrov@unemi.edu.ec", "foto": "https://sga.unemi.edu.ec/media/fotos/2022/09/14/foto_2022914132828.jpg"}, {"apellidos": "Pizarro Villacis", "nombres": "Luis Eduardo", "cargo": "Analista de talento humano y remuneraciones 1", "departamento": "Direcci\u00f3n de talento humano", "extension": "4313", "email": "lpizarrov1@unemi.edu.ec", "foto": "https://sga.unemi.edu.ec/media/fotos/2018/05/30/foto_201853016140.jpg"}, {"apellidos": "Places Chungata", "nombres": "Jussibeth Tatiana", "cargo": "Asistente tecnico de desarrollo de sistemas de informacion 2", "departamento": "Direcci\u00f3n de tecnolog\u00eda de la informaci\u00f3n y comunicaciones", "extension": "3309", "email": "jplacesc@unemi.edu.ec", "foto": "https://sga.unemi.edu.ec/media/fotos/2022/06/14/foto_202261484531.jpg"}, {"apellidos": "Pluas Rodriguez", "nombres": "Carlos Wilfrido", "cargo": "Profesor ocasional 1 tiempo completo", "departamento": "Facultad de ciencias sociales, educaci\u00f3n comercial y  derecho", "extension": "4501", "email": "cpluasr@unemi.edu.ec", "foto": "https://sga.unemi.edu.ec/media/fotos/2022/06/23/foto_2022623232855.jpg"}, {"apellidos": "Pluas Salazar", "nombres": "Rita Maricela", "cargo": "Profesor auxiliar 1 tiempo completo", "departamento": "Facultad de  educaci\u00f3n", "extension": "6002", "email": "rpluass@unemi.edu.ec", "foto": "https://sga.unemi.edu.ec/media/fotos/2018/04/10/foto_2018410102050.jpg"}, {"apellidos": "Pomaina Pilamunga", "nombres": "Bacilio Segundo", "cargo": "Profesor ocasional 1 medio tiempo", "departamento": "Facultad de ciencias sociales, educaci\u00f3n comercial y  derecho", "extension": "1234", "email": "bpomainap@unemi.edu.ec", "foto": "https://sga.unemi.edu.ec/media/fotos/2021/12/07/foto_202112791148.jpg"}, {"apellidos": "Posligua Fernandez", "nombres": "Julio Antonio", "cargo": "Profesor auxiliar 2 tiempo completo", "departamento": "Facultad de salud y servicios  sociales", "extension": "9117", "email": "jposliguaf@unemi.edu.ec", "foto": "https://sga.unemi.edu.ec/media/fotos/2017/10/26/foto_2017102695825.jpg"}, {"apellidos": "Posligua Lara", "nombres": "Edith Vicenta", "cargo": "Analista de idiomas 1", "departamento": "Direcci\u00f3n de gesti\u00f3n y servicios acad\u00e9micos", "extension": "4311", "email": "eposligual@unemi.edu.ec", "foto": "https://sga.unemi.edu.ec/media/fotos/2019/01/30/foto_20191301006.jpg"}, {"apellidos": "Posligua Martinez", "nombres": "Andrea Cristina", "cargo": "Tecnico docente", "departamento": "Facultad de salud y servicios  sociales", "extension": "5203", "email": "aposliguam@unemi.edu.ec", "foto": "https://sga.unemi.edu.ec/media/fotos/2022/10/07/foto_202210715537.jpg"}, {"apellidos": "Prieto Gomez", "nombres": "Severo Geovanny", "cargo": "Instructor de teatro", "departamento": "Vicerrectorado de vinculaci\u00f3n", "extension": "5802", "email": "sprietog1@unemi.edu.ec", "foto": "https://sga.unemi.edu.ec/media/fotos/2021/08/20/foto_2021820104055.jpg"}, {"apellidos": "Puga Espinoza", "nombres": "Katlin Anabell", "cargo": "Asistente de logistica de servicios generales", "departamento": "Direcci\u00f3n de mantenimientos menores y servicios generales", "extension": "1111", "email": "kpugae@unemi.edu.ec", "foto": "https://sga.unemi.edu.ec/media/fotos/2022/09/05/foto_2022958160.jpg"}, {"apellidos": "Quijije Requena", "nombres": "Hugo Ricardo", "cargo": "Vigilante uniformado", "departamento": "Direcci\u00f3n de mantenimientos menores y servicios generales", "extension": "4318", "email": "hquijijer@unemi.edu.ec", "foto": "https://sga.unemi.edu.ec/media/fotos/2022/08/01/foto_2022819422.jpg"}, {"apellidos": "Quinto Lopez", "nombres": "Jorge Jonathan", "cargo": "Analista de desarrollo institucional 1", "departamento": "Direcci\u00f3n de aseguramiento de la calidad", "extension": "4607", "email": "jquintol1@unemi.edu.ec", "foto": "https://sga.unemi.edu.ec/media/fotos/2019/05/14/foto_2019514135723.jpg"}, {"apellidos": "Quispe Sandoval", "nombres": "Veronica Elizabeth", "cargo": "Tecnico docente", "departamento": "Facultad de salud y servicios  sociales", "extension": "5203", "email": "vquispes@unemi.edu.ec", "foto": "https://sga.unemi.edu.ec/media/fotos/2022/10/27/foto_2022102714429.jpg"}, {"apellidos": "Ramirez Aguirre", "nombres": "Gardenia Alexandra", "cargo": "Profesor agregado 1 tiempo completo", "departamento": "Facultad de  educaci\u00f3n", "extension": "9121", "email": "gramireza@unemi.edu.ec", "foto": "https://sga.unemi.edu.ec/media/fotos/2020/02/19/foto_2020219104214.jpg"}, {"apellidos": "Ramirez Anormaliza", "nombres": "Richard Ivan", "cargo": "Profesor agregado 3 completo tiempo", "departamento": "Facultad de ciencias e ingenier\u00eda", "extension": "5103", "email": "rramireza@unemi.edu.ec", "foto": "https://sga.unemi.edu.ec/media/fotos/2022/07/22/foto_202272293714.jpg"}, {"apellidos": "Ramirez Anormaliza", "nombres": "Cristian Rolando", "cargo": "Auxiliar de mantenimiento", "departamento": "Direcci\u00f3n de mantenimientos menores y servicios generales", "extension": "4318", "email": "cramireza1@unemi.edu.ec", "foto": "https://sga.unemi.edu.ec/media/fotos/2022/06/10/foto_202261081246.jpg"}, {"apellidos": "Ramirez Eras", "nombres": "Roger Francisco", "cargo": "Tecnico de mantenimiento", "departamento": "Direcci\u00f3n de tecnolog\u00eda de la informaci\u00f3n y comunicaciones", "extension": "4611", "email": "rramireze@unemi.edu.ec", "foto": "https://sga.unemi.edu.ec/media/fotos/2020/12/24/foto_20201224115754.jpg"}, {"apellidos": "Ramirez Moran", "nombres": "Lorena Paola", "cargo": "Profesor ocasional 1 tiempo completo", "departamento": "Facultad de salud y servicios  sociales", "extension": "5203", "email": "lramirezm2@unemi.edu.ec", "foto": "https://sga.unemi.edu.ec/media/fotos/2016/10/25/foto_20161025125234.jpg"}, {"apellidos": "Ramirez Salazar", "nombres": "Ruben Dario", "cargo": "Jardinero", "departamento": "Direcci\u00f3n de mantenimientos menores y servicios generales", "extension": "4318", "email": "rramirezs@unemi.edu.ec", "foto": "https://sga.unemi.edu.ec/media/fotos/2022/06/15/foto_2022615154053.jpg"}, {"apellidos": "Rapado Pelayo", "nombres": "Miguel Angel", "cargo": "Asesor 3", "departamento": "Rectorado", "extension": "4315", "email": "mrapadop@unemi.edu.ec", "foto": "https://sga.unemi.edu.ec/media/fotos/2020/12/29/foto_202012299574.jpg"}, {"apellidos": "Rea Sanchez", "nombres": "Victor Hugo", "cargo": "Decanos/as de ciencias de la ingenieria", "departamento": "Facultad de ciencias e ingenier\u00eda", "extension": "5111", "email": "vreas@unemi.edu.ec", "foto": "https://sga.unemi.edu.ec/media/fotos/2017/11/22/foto_20171122143130.jpg"}, {"apellidos": "Recalde Garcia", "nombres": "Frans Andres", "cargo": "Profesor ocasional 1 tiempo completo", "departamento": "Facultad de  educaci\u00f3n", "extension": "9999", "email": "frecaldeg@unemi.edu.ec", "foto": "https://sga.unemi.edu.ec/media/fotos/2022/06/17/foto_2022617124144.jpg"}, {"apellidos": "Regatto Bonifaz", "nombres": "Jacqueline Del Pilar", "cargo": "Profesor auxiliar 1 tiempo completo", "departamento": "Facultad de  educaci\u00f3n", "extension": "6104", "email": "jregattob@unemi.edu.ec", "foto": "https://sga.unemi.edu.ec/media/fotos/2020/12/08/foto_202012895631.jpg"}, {"apellidos": "Reinoso Brito", "nombres": "Susana Isabel", "cargo": "Tecnico docente", "departamento": "Facultad de salud y servicios  sociales", "extension": "5203", "email": "sreinosob@unemi.edu.ec", "foto": "https://sga.unemi.edu.ec/media/fotos/2022/10/27/foto_20221027144231.jpg"}, {"apellidos": "Reinoso Sanchez", "nombres": "Miguel Angel", "cargo": "Profesor auxiliar tiempo completo", "departamento": "Facultad de ciencias e ingenier\u00eda", "extension": "3204", "email": "mreinosos@unemi.edu.ec", "foto": "https://sga.unemi.edu.ec/media/fotos/2020/10/29/foto_20201029183258.jpg"}, {"apellidos": "Rendon Garcia", "nombres": "Deidama Asuncion", "cargo": "Experto/a de talento humano y remuneraciones", "departamento": "Direcci\u00f3n de talento humano", "extension": "4403", "email": "drendong@unemi.edu.ec", "foto": "https://sga.unemi.edu.ec/media/fotos/2019/11/29/foto_2019112915302.jpg"}, {"apellidos": "Rendon Garcia", "nombres": "Deidama Asuncion", "cargo": "Profesor ocasional 1 medio tiempo", "departamento": "Facultad de ciencias sociales, educaci\u00f3n comercial y  derecho", "extension": "4403", "email": "drendong@unemi.edu.ec", "foto": "https://sga.unemi.edu.ec/media/fotos/2019/11/29/foto_2019112915302.jpg"}, {"apellidos": "Reyes Alejandro", "nombres": "Andrea Cristina", "cargo": "Analista de obras y mantenimiento de infraestructura civil 1", "departamento": "Direcci\u00f3n de obras universitarias", "extension": "4306", "email": "areyesa@unemi.edu.ec", "foto": "https://sga.unemi.edu.ec/media/fotos/2020/12/22/foto_20201222143310.jpg"}, {"apellidos": "Reyes Bacardi", "nombres": "Aristides", "cargo": "Profesor auxiliar 2 tiempo completo", "departamento": "Facultad de ciencias e ingenier\u00eda", "extension": "9124", "email": "areyesb@unemi.edu.ec", "foto": "https://sga.unemi.edu.ec/media/fotos/2017/11/22/foto_2017112216189.jpg"}, {"apellidos": "Reyes Rodriguez", "nombres": "Elio Hugo", "cargo": "Tecnico docente", "departamento": "Vicerrectorado de vinculaci\u00f3n", "extension": "1234", "email": "ereyesr2@unemi.edu.ec", "foto": "https://sga.unemi.edu.ec/media/fotos/2022/07/26/foto_202272614822.jpg"}, {"apellidos": "Ricaurte Parraga", "nombres": "Rayner Reynaldo", "cargo": "Profesor ocasional 1 tiempo completo", "departamento": "Facultad de ciencias e ingenier\u00eda", "extension": "1234", "email": "rricaurtep@unemi.edu.ec", "foto": "https://sga.unemi.edu.ec/media/fotos/2022/09/13/foto_2022913151924.jpg"}, {"apellidos": "Riccardi Guerrero", "nombres": "Johanna Gabriela", "cargo": "Tecnico docente", "departamento": "Facultad de salud y servicios  sociales", "extension": "1234", "email": "jriccardig@unemi.edu.ec", "foto": "https://sga.unemi.edu.ec/media/fotos/2015/06/04/foto_201564103311.JPG"}, {"apellidos": "Riccardi Guerrero", "nombres": "Diana Carolina", "cargo": "Analista de planificacion institucional 1", "departamento": "Direcci\u00f3n de planificaci\u00f3n institucional", "extension": "3502", "email": "driccardig@unemi.edu.ec", "foto": "https://sga.unemi.edu.ec/media/fotos/2022/11/16/foto_2022111684112.jpg"}, {"apellidos": "Riera Hermida", "nombres": "Fernando Patricio", "cargo": "Profesor ocasional 1 tiempo completo", "departamento": "Facultad de  educaci\u00f3n", "extension": "6002", "email": "frierah@unemi.edu.ec", "foto": "https://sga.unemi.edu.ec/media/fotos/2022/07/01/foto_20227112211.jpg"}, {"apellidos": "Ripalda Asencio", "nombres": "Vicenta Jubika", "cargo": "Profesor auxiliar 1 tiempo completo", "departamento": "Facultad de  educaci\u00f3n", "extension": "5705", "email": "vripaldaa3@unemi.edu.ec", "foto": "https://sga.unemi.edu.ec/media/fotos/2020/02/19/foto_2020219103125.jpg"}, {"apellidos": "Rivera Contreras", "nombres": "Sofia Irene", "cargo": "Experto/a documental", "departamento": "Secretaria general", "extension": "5702", "email": "sriverac@unemi.edu.ec", "foto": "https://sga.unemi.edu.ec/media/fotos/2020/01/10/foto_20201101685.jpg"}, {"apellidos": "Rivera Merino", "nombres": "Daniel Alexander", "cargo": "Profesor ocasional 1 tiempo completo", "departamento": "Facultad de  educaci\u00f3n", "extension": "1122", "email": "driveram4@unemi.edu.ec", "foto": "https://sga.unemi.edu.ec/media/fotos/2021/07/05/foto_202175203233.jpg"}, {"apellidos": "Rivera Naranjo", "nombres": "Carlos Ivan", "cargo": "Asesor 2", "departamento": "Rectorado", "extension": "3101", "email": "criveran@unemi.edu.ec", "foto": "https://sga.unemi.edu.ec/static/images/iconos/hombre.png"}, {"apellidos": "Rivera Ruiz", "nombres": "Julio Cesar", "cargo": "Profesor ocasional 1 tiempo completo", "departamento": "Facultad de ciencias sociales, educaci\u00f3n comercial y  derecho", "extension": "9137", "email": "jriverar2@unemi.edu.ec", "foto": "https://sga.unemi.edu.ec/media/fotos/2017/12/21/foto_20171221165221.jpg"}, {"apellidos": "Robalino Mu\u00f1iz", "nombres": "Rosa Claudiana", "cargo": "Profesor agregado 2 tiempo completo", "departamento": "Facultad de ciencias sociales, educaci\u00f3n comercial y  derecho", "extension": "5701", "email": "rrobalinom@unemi.edu.ec", "foto": "https://sga.unemi.edu.ec/media/fotos/2016/09/12/foto_201691210835.jpg"}, {"apellidos": "Robalino Mu\u00f1iz", "nombres": "Gustavo David", "cargo": "Profesor ocasional 1 tiempo completo", "departamento": "Facultad de  educaci\u00f3n", "extension": "1111", "email": "grobalinom@unemi.edu.ec", "foto": "https://sga.unemi.edu.ec/media/fotos/2022/04/29/foto_202242922445.jpg"}, {"apellidos": "Robles Altamirano", "nombres": "Adriana Lourdes", "cargo": "Profesor agregado 2 tiempo completo", "departamento": "Facultad de  educaci\u00f3n", "extension": "6130", "email": "aroblesa@unemi.edu.ec", "foto": "https://sga.unemi.edu.ec/media/fotos/2017/04/12/foto_2017412123817.jpg"}, {"apellidos": "Robles Altamirano", "nombres": "Ana Loyda", "cargo": "Profesor ocasional 1 medio tiempo", "departamento": "Facultad de  educaci\u00f3n", "extension": "6130", "email": "aroblesa1@unemi.edu.ec", "foto": "https://sga.unemi.edu.ec/static/images/iconos/mujer.png"}, {"apellidos": "Robles Cortez", "nombres": "Leonardo Humberto", "cargo": "Auxiliar de laboratorio", "departamento": "Direcci\u00f3n de mantenimientos menores y servicios generales", "extension": "4612", "email": "lroblesc@unemi.edu.ec", "foto": "https://sga.unemi.edu.ec/media/fotos/2022/05/26/foto_202252691612.jpg"}, {"apellidos": "Robles Salguero", "nombres": "Rodolfo Enrique", "cargo": "Profesor agregado 2 tiempo completo", "departamento": "Direcci\u00f3n de posgrado", "extension": "5601", "email": "rrobless@unemi.edu.ec", "foto": "https://sga.unemi.edu.ec/media/fotos/2019/02/27/foto_201922772927.jpg"}, {"apellidos": "Rodas Pazmi\u00f1o", "nombres": "Karen Alexandra", "cargo": "Profesor ocasional 1 tiempo completo", "departamento": "Facultad de ciencias e ingenier\u00eda", "extension": "1234", "email": "krodasp2@unemi.edu.ec", "foto": "https://sga.unemi.edu.ec/media/fotos/2021/07/30/foto_202173021359.jpg"}, {"apellidos": "Rodas Silva", "nombres": "Jorge Luis", "cargo": "Director de innovacion de procesos academicos", "departamento": "Direcci\u00f3n de innovaci\u00f3n y procesos acad\u00e9micos", "extension": "5103", "email": "jrodass@unemi.edu.ec", "foto": "https://sga.unemi.edu.ec/media/fotos/2022/07/03/foto_202273214024.jpg"}, {"apellidos": "Rodriguez Aroca", "nombres": "Walter Guillermo", "cargo": "Profesor ocasional 1 medio tiempo", "departamento": "Facultad de ciencias e ingenier\u00eda", "extension": "5103", "email": "wrodrigueza@unemi.edu.ec", "foto": "https://sga.unemi.edu.ec/static/images/iconos/hombre.png"}, {"apellidos": "Rodriguez Castillo", "nombres": "Nadia Elizabeth", "cargo": "Profesor ocasional 1 tiempo completo", "departamento": "Facultad de ciencias sociales, educaci\u00f3n comercial y  derecho", "extension": "5203", "email": "nrodriguezc@unemi.edu.ec", "foto": "https://sga.unemi.edu.ec/media/fotos/2020/01/27/foto_2020127112345.jpg"}, {"apellidos": "Rodriguez Nieto", "nombres": "Carlos Luis", "cargo": "Asistente de desarrollo de sistemas de informacion 2", "departamento": "Direcci\u00f3n de tecnolog\u00eda de la informaci\u00f3n y comunicaciones", "extension": "5909", "email": "crodriguezn@unemi.edu.ec", "foto": "https://sga.unemi.edu.ec/media/fotos/2022/06/25/foto_2022625211738.jpg"}, {"apellidos": "Rodriguez Pe\u00f1a", "nombres": "Ronald Omar", "cargo": "Profesor ocasional 1 tiempo completo", "departamento": "Facultad de ciencias sociales, educaci\u00f3n comercial y  derecho", "extension": "9095", "email": "rrodriguezp4@unemi.edu.ec", "foto": "https://sga.unemi.edu.ec/static/images/iconos/hombre.png"}, {"apellidos": "Rodriguez Rodriguez", "nombres": "Katherine", "cargo": "Tecnico docente", "departamento": "Facultad de salud y servicios  sociales", "extension": "1233", "email": "krodriguezr5@unemi.edu.ec", "foto": "https://sga.unemi.edu.ec/static/images/iconos/mujer.png"}, {"apellidos": "Rojas Ceballos", "nombres": "Vivian Coromoto", "cargo": "Profesor ocasional 1 tiempo completo", "departamento": "Facultad de  educaci\u00f3n", "extension": "6002", "email": "vrojasc@unemi.edu.ec", "foto": "https://sga.unemi.edu.ec/media/fotos/2022/07/19/foto_202271914145.jpg"}, {"apellidos": "Roldan Quijije", "nombres": "Sonia Nataly", "cargo": "Profesor ocasional 1 medio tiempo", "departamento": "Facultad de ciencias sociales, educaci\u00f3n comercial y  derecho", "extension": "1024", "email": "sroldanq@unemi.edu.ec", "foto": "https://sga.unemi.edu.ec/static/images/iconos/mujer.png"}, {"apellidos": "Roman Cortez", "nombres": "Kenya Roxana", "cargo": "Director/a de gestion y servicios academicos", "departamento": "Direcci\u00f3n de gesti\u00f3n y servicios acad\u00e9micos", "extension": "3216", "email": "kromanc1@unemi.edu.ec", "foto": "https://sga.unemi.edu.ec/media/fotos/2018/05/07/foto_201857174159.jpg"}, {"apellidos": "Roman Mindiolaza", "nombres": "Cristian Alonso", "cargo": "Conserje", "departamento": "Direcci\u00f3n de mantenimientos menores y servicios generales", "extension": "4318", "email": "cromanm@unemi.edu.ec", "foto": "https://sga.unemi.edu.ec/media/fotos/2022/08/08/foto_202288104423.jpg"}, {"apellidos": "Roman Sigcho", "nombres": "Marcia Carolina", "cargo": "Asistente de nutricion de bienestar universitario y estudiantil 2", "departamento": "Direcci\u00f3n de bienestar universitario", "extension": "4313", "email": "mromans@unemi.edu.ec", "foto": "https://sga.unemi.edu.ec/media/fotos/2018/08/13/foto_2018813114041.jpg"}, {"apellidos": "Romero Cardenas", "nombres": "Erika Jadira", "cargo": "Profesor agregado 2 tiempo completo", "departamento": "Facultad de ciencias sociales, educaci\u00f3n comercial y  derecho", "extension": "5904", "email": "eromeroc@unemi.edu.ec", "foto": "https://sga.unemi.edu.ec/media/fotos/2016/09/12/foto_2016912101459.jpg"}, {"apellidos": "Romero Cede\u00f1o", "nombres": "Peter Segundo", "cargo": "Guardian/guardian administrativo", "departamento": "Direcci\u00f3n de mantenimientos menores y servicios generales", "extension": "1014", "email": "promeroc2@unemi.edu.ec", "foto": "https://sga.unemi.edu.ec/static/images/iconos/hombre.png"}, {"apellidos": "Romero Cede\u00f1o", "nombres": "Manuel Jose", "cargo": "Supervisor de seguridad", "departamento": "Direcci\u00f3n de mantenimientos menores y servicios generales", "extension": "1013", "email": "jromeroc2@unemi.edu.ec", "foto": "https://sga.unemi.edu.ec/media/fotos/2022/10/25/foto_20221025112628.jpg"}, {"apellidos": "Romero Izurieta", "nombres": "Richard", "cargo": "Profesor ocasional 1 tiempo completo", "departamento": "Facultad de ciencias sociales, educaci\u00f3n comercial y  derecho", "extension": "6127", "email": "rromeroi@unemi.edu.ec", "foto": "https://sga.unemi.edu.ec/media/fotos/2022/10/26/foto_2022102691655.jpg"}, {"apellidos": "Romero Romero", "nombres": "Byron Ramiro", "cargo": "Profesor auxiliar 2 tiempo completo", "departamento": "Facultad de ciencias e ingenier\u00eda", "extension": "9130", "email": "bromeror@unemi.edu.ec", "foto": "https://sga.unemi.edu.ec/media/fotos/2022/05/25/foto_2022525144456.jpg"}, {"apellidos": "Romero Urrea", "nombres": "Holguer Estuardo", "cargo": "Profesor agregado 1 tiempo completo", "departamento": "Facultad de salud y servicios  sociales", "extension": "9131", "email": "hromerou@unemi.edu.ec", "foto": "https://sga.unemi.edu.ec/media/fotos/2016/09/12/foto_2016912104936.jpg"}, {"apellidos": "Romero Vera", "nombres": "Alex David", "cargo": "Profesor ocasional 1 medio tiempo", "departamento": "Facultad de ciencias e ingenier\u00eda", "extension": "1234", "email": "aromerov9@unemi.edu.ec", "foto": "https://sga.unemi.edu.ec/media/fotos/2022/09/19/foto_20229195355.jpg"}, {"apellidos": "Romero Vilela", "nombres": "Daniel Alberto", "cargo": "Conserje", "departamento": "Direcci\u00f3n de bienestar universitario", "extension": "1013", "email": "dromerov2@unemi.edu.ec", "foto": "https://sga.unemi.edu.ec/media/fotos/2019/08/01/foto_20198116018.jpg"}, {"apellidos": "Ron Vargas", "nombres": "Maria Elena", "cargo": "Profesor ocasional 1 medio tiempo", "departamento": "Facultad de  educaci\u00f3n", "extension": "6004", "email": "mronv@unemi.edu.ec", "foto": "https://sga.unemi.edu.ec/media/fotos/2017/07/31/foto_201773184756.jpg"}, {"apellidos": "Ron Vargas", "nombres": "Maria Elena", "cargo": "Asistente ejecutivo de facultad", "departamento": "Facultad de  educaci\u00f3n", "extension": "6004", "email": "mronv@unemi.edu.ec", "foto": "https://sga.unemi.edu.ec/media/fotos/2017/07/31/foto_201773184756.jpg"}, {"apellidos": "Rondan Elizalde", "nombres": "Manuel De Jesus", "cargo": "Director/a de carrera de pedagogia de la actividad fisica y deporte", "departamento": "Facultad de  educaci\u00f3n", "extension": "6004", "email": "mrondane@unemi.edu.ec", "foto": "https://sga.unemi.edu.ec/media/fotos/2019/12/04/foto_2019124104741.jpg"}, {"apellidos": "Rosado Castro", "nombres": "Maria Del Carmen", "cargo": "Tecnico docente", "departamento": "Facultad de  educaci\u00f3n", "extension": "6004", "email": "mrosadoc@unemi.edu.ec", "foto": "https://sga.unemi.edu.ec/media/fotos/2022/08/09/foto_20228974610.jpg"}, {"apellidos": "Rosales Llambo", "nombres": "Gabriela Stephania", "cargo": "Tecnico docente", "departamento": "Facultad de  educaci\u00f3n", "extension": "5960", "email": "grosalesl2@unemi.edu.ec", "foto": "https://sga.unemi.edu.ec/static/images/iconos/mujer.png"}, {"apellidos": "Rosero Constante", "nombres": "Luis Arturo", "cargo": "Director/a de carrera de comunicaci\u00f3n social", "departamento": "Facultad de ciencias sociales, educaci\u00f3n comercial y  derecho", "extension": "9133", "email": "lroseroc@unemi.edu.ec", "foto": "https://sga.unemi.edu.ec/media/fotos/2022/11/08/foto_2022118164453.jpg"}, {"apellidos": "Rosero Santistevan", "nombres": "Leonardo Israel", "cargo": "Asistente de difusion cultural y artistica", "departamento": "Vicerrectorado de vinculaci\u00f3n", "extension": "5801", "email": "lroseros1@unemi.edu.ec", "foto": "https://sga.unemi.edu.ec/media/fotos/2021/12/14/foto_202112149711.jpg"}, {"apellidos": "Rueda Espinoza", "nombres": "Kati Maribel", "cargo": "Profesor ocasional 1 tiempo completo", "departamento": "Facultad de ciencias sociales, educaci\u00f3n comercial y  derecho", "extension": "6004", "email": "kespinoza@unemi.edu.ec", "foto": "https://sga.unemi.edu.ec/media/fotos/2018/07/09/foto_201879164656.jpg"}, {"apellidos": "Ruiz Cordova", "nombres": "Sixto David", "cargo": "Profesor ocasional 1 medio tiempo", "departamento": "Facultad de  educaci\u00f3n", "extension": "4542", "email": "sruizc@unemi.edu.ec", "foto": "https://sga.unemi.edu.ec/static/images/iconos/hombre.png"}, {"apellidos": "Ruiz Gonzalez", "nombres": "Mauricio Fabian", "cargo": "Instructor de m\u00fasica", "departamento": "Vicerrectorado de vinculaci\u00f3n", "extension": "5801", "email": "mruizg1@unemi.edu.ec", "foto": "https://sga.unemi.edu.ec/media/fotos/2021/08/20/foto_2021820104224.jpg"}, {"apellidos": "Ruiz Luque", "nombres": "Norma Yomara", "cargo": "Profesor ocasional 1 tiempo completo", "departamento": "Facultad de ciencias sociales, educaci\u00f3n comercial y  derecho", "extension": "1212", "email": "yruizl@unemi.edu.ec", "foto": "https://sga.unemi.edu.ec/static/images/iconos/mujer.png"}, {"apellidos": "Ruiz Piza", "nombres": "Angelica Lucia", "cargo": "Profesor ocasional 1 medio tiempo", "departamento": "Facultad de  educaci\u00f3n", "extension": "1111", "email": "aruizp2@unemi.edu.ec", "foto": "https://sga.unemi.edu.ec/media/fotos/2022/10/07/foto_2022107204139.jpg"}, {"apellidos": "Ruiz Polit", "nombres": "Pamela Alejandra", "cargo": "Profesor ocasional 1 tiempo completo", "departamento": "Facultad de salud y servicios  sociales", "extension": "9176", "email": "pruizp@unemi.edu.ec", "foto": "https://sga.unemi.edu.ec/media/fotos/2022/10/27/foto_20221027144244.jpg"}, {"apellidos": "Ruiz Quezada", "nombres": "Karla Melissa", "cargo": "Profesor ocasional 1 medio tiempo", "departamento": "Facultad de ciencias sociales, educaci\u00f3n comercial y  derecho", "extension": "1234", "email": "kruizq@unemi.edu.ec", "foto": "https://sga.unemi.edu.ec/static/images/iconos/mujer.png"}, {"apellidos": "Ruperti Lucero", "nombres": "Erika Marissa", "cargo": "Director/a de carrera psicologia en linea", "departamento": "Facultad de ciencias sociales, educaci\u00f3n comercial y  derecho", "extension": "6002", "email": "erupertil@unemi.edu.ec", "foto": "https://sga.unemi.edu.ec/media/fotos/2018/02/19/foto_2018219145610.jpg"}, {"apellidos": "Sag\u00f1ay Yanez", "nombres": "Rosalinda", "cargo": "Profesor ocasional 1 medio tiempo", "departamento": "Facultad de  educaci\u00f3n", "extension": "1234", "email": "rsagnayy1@unemi.edu.ec", "foto": "https://sga.unemi.edu.ec/media/fotos/2020/02/26/foto_2020226114741.jpg"}, {"apellidos": "Salas Pluas", "nombres": "Paulo Roberto", "cargo": "Profesor ocasional 1 medio tiempo", "departamento": "Facultad de ciencias sociales, educaci\u00f3n comercial y  derecho", "extension": "1111", "email": "psalasp@unemi.edu.ec", "foto": "https://sga.unemi.edu.ec/media/fotos/2022/11/04/foto_2022114234320.jpg"}, {"apellidos": "Salazar Cuvi", "nombres": "Giancarlo Andres", "cargo": "Profesor auxiliar 1 tiempo completo", "departamento": "Facultad de ciencias sociales, educaci\u00f3n comercial y  derecho", "extension": "5909", "email": "gsalazarc1@unemi.edu.ec", "foto": "https://sga.unemi.edu.ec/media/fotos/2019/10/18/foto_2019101814120.jpg"}, {"apellidos": "Salazar Oviedo", "nombres": "Carlos Patricio", "cargo": "Guardian", "departamento": "Direcci\u00f3n de mantenimientos menores y servicios generales", "extension": "1013", "email": "csalazaro2@unemi.edu.ec", "foto": "https://sga.unemi.edu.ec/media/fotos/2020/12/22/foto_2020122285831.jpg"}, {"apellidos": "Salcedo Pinela", "nombres": "\u00c1ngela Victoria", "cargo": "Tecnico docente", "departamento": "Facultad de ciencias sociales, educaci\u00f3n comercial y  derecho", "extension": "9110", "email": "asalcedop2@unemi.edu.ec", "foto": "https://sga.unemi.edu.ec/media/fotos/2021/07/21/foto_2021721173657.jpg"}, {"apellidos": "Saldarriaga Jimenez", "nombres": "Dolores Guadalupe", "cargo": "Profesor auxiliar 2 tiempo completo", "departamento": "Facultad de salud y servicios  sociales", "extension": "9135", "email": "dsaldarriagaj@unemi.edu.ec", "foto": "https://sga.unemi.edu.ec/media/fotos/2022/10/27/foto_20221027144345.jpg"}, {"apellidos": "Salinas Aroca", "nombres": "Alejandra Victoria", "cargo": "Tecnico docente", "departamento": "Facultad de salud y servicios  sociales", "extension": "5203", "email": "asalinasa@unemi.edu.ec", "foto": "https://sga.unemi.edu.ec/media/fotos/2017/01/20/foto_201712015195.jpg"}, {"apellidos": "Salinas Palma", "nombres": "Alexandra Espana", "cargo": "Profesor ocasional 1 medio tiempo", "departamento": "Facultad de  educaci\u00f3n", "extension": "6002", "email": "asalinasp@unemi.edu.ec", "foto": "https://sga.unemi.edu.ec/media/fotos/2015/04/22/foto_2015422132940.jpg"}, {"apellidos": "Salinas Parra", "nombres": "Noemi Katiuska", "cargo": "Profesor ocasional 1 medio tiempo", "departamento": "Facultad de ciencias sociales, educaci\u00f3n comercial y  derecho", "extension": "1010", "email": "nsalinasp@unemi.edu.ec", "foto": "https://sga.unemi.edu.ec/static/images/iconos/mujer.png"}, {"apellidos": "Saltos Atiencia", "nombres": "Dayana Paola", "cargo": "Profesor ocasional 1 tiempo completo", "departamento": "Facultad de ciencias sociales, educaci\u00f3n comercial y  derecho", "extension": "6127", "email": "dsaltosa2@unemi.edu.ec", "foto": "https://sga.unemi.edu.ec/static/images/iconos/mujer.png"}, {"apellidos": "Saltos Garcia", "nombres": "Pedro Antonio", "cargo": "Profesor ocasional 1 tiempo completo", "departamento": "Facultad de ciencias sociales, educaci\u00f3n comercial y  derecho", "extension": "1234", "email": "psaltosg@unemi.edu.ec", "foto": "https://sga.unemi.edu.ec/media/fotos/2016/08/17/foto_201681710322.jpg"}, {"apellidos": "Saltos Medina", "nombres": "Ivan Marcelo", "cargo": "Analista de desarrollo de sistemas de informacion 1", "departamento": "Direcci\u00f3n de tecnolog\u00eda de la informaci\u00f3n y comunicaciones", "extension": "3309", "email": "isaltosm@unemi.edu.ec", "foto": "https://sga.unemi.edu.ec/media/fotos/2022/06/02/foto_20226292917.jpg"}, {"apellidos": "Salvador Moncayo", "nombres": "Karen Tatiana", "cargo": "Profesor ocasional 1 medio tiempo", "departamento": "Facultad de ciencias sociales, educaci\u00f3n comercial y  derecho", "extension": "1111", "email": "ksalvadorm@unemi.edu.ec", "foto": "https://sga.unemi.edu.ec/static/images/iconos/mujer.png"}, {"apellidos": "Samaniego Arevalo", "nombres": "Gabriel Isaac", "cargo": "Conserje", "departamento": "Direcci\u00f3n de mantenimientos menores y servicios generales", "extension": "4318", "email": "gsamaniegoa@unemi.edu.ec", "foto": "https://sga.unemi.edu.ec/media/fotos/2020/12/23/foto_2020122385848.jpg"}, {"apellidos": "Samaniego Arias", "nombres": "Mayra Alexandra", "cargo": "Profesor ocasional 1 medio tiempo", "departamento": "Facultad de ciencias sociales, educaci\u00f3n comercial y  derecho", "extension": "1234", "email": "msamaniegoa@unemi.edu.ec", "foto": "https://sga.unemi.edu.ec/media/fotos/2017/10/25/foto_20171025103256.jpg"}, {"apellidos": "Samaniego Vargas", "nombres": "Jaime Andres", "cargo": "Asistente de direccion de aseguramiento de la calidad 2", "departamento": "Direcci\u00f3n de aseguramiento de la calidad", "extension": "4411", "email": "jsamaniegov@unemi.edu.ec", "foto": "https://sga.unemi.edu.ec/media/fotos/2019/11/13/foto_20191113124824.jpg"}, {"apellidos": "Sanchez Alvarado", "nombres": "Leonor Mercedes", "cargo": "Profesor ocasional 1 tiempo completo", "departamento": "Facultad de  educaci\u00f3n", "extension": "6002", "email": "lsancheza4@unemi.edu.ec", "foto": "https://sga.unemi.edu.ec/static/images/iconos/mujer.png"}, {"apellidos": "Sanchez Astudillo", "nombres": "Jazmin Elsa", "cargo": "Experto/a de vinculacion", "departamento": "Vicerrectorado de vinculaci\u00f3n", "extension": "3123", "email": "jsancheza@unemi.edu.ec", "foto": "https://sga.unemi.edu.ec/media/fotos/2018/05/07/foto_201857174656.jpg"}, {"apellidos": "Sanchez Azua", "nombres": "Iris Maria", "cargo": "Profesor ocasional 1 medio tiempo", "departamento": "Facultad de ciencias sociales, educaci\u00f3n comercial y  derecho", "extension": "1425", "email": "isancheza3@unemi.edu.ec", "foto": "https://sga.unemi.edu.ec/static/images/iconos/mujer.png"}, {"apellidos": "Sanchez Bracho", "nombres": "Amelia Irene", "cargo": "Profesor ocasional 1 tiempo completo", "departamento": "Facultad de ciencias sociales, educaci\u00f3n comercial y  derecho", "extension": "3335", "email": "asanchezb12@unemi.edu.ec", "foto": "https://sga.unemi.edu.ec/media/fotos/2022/04/29/foto_2022429151923.jpg"}, {"apellidos": "Sanchez Caicedo", "nombres": "Adriana Margarita", "cargo": "Profesor ocasional 1 tiempo completo", "departamento": "Facultad de ciencias sociales, educaci\u00f3n comercial y  derecho", "extension": "6004", "email": "asanchezc4@unemi.edu.ec", "foto": "https://sga.unemi.edu.ec/media/fotos/2022/02/21/foto_202222123496.jpg"}, {"apellidos": "Sanchez Cede\u00f1o", "nombres": "Jorge Luis", "cargo": "Profesor ocasional 1 tiempo completo", "departamento": "Facultad de salud y servicios  sociales", "extension": "1234", "email": "jsanchezc30@unemi.edu.ec", "foto": "https://sga.unemi.edu.ec/media/fotos/2022/10/27/foto_2022102714447.jpg"}, {"apellidos": "Sanchez Centanaro", "nombres": "Romina Lissette", "cargo": "Profesor ocasional 1 tiempo completo", "departamento": "Facultad de ciencias sociales, educaci\u00f3n comercial y  derecho", "extension": "4501", "email": "rsanchezc3@unemi.edu.ec", "foto": "https://sga.unemi.edu.ec/media/fotos/2022/08/22/foto_2022822112639.jpg"}, {"apellidos": "Sanchez Chavez", "nombres": "Roberto Fabian", "cargo": "Profesor ocasional 1 medio tiempo", "departamento": "Facultad de ciencias sociales, educaci\u00f3n comercial y  derecho", "extension": "9999", "email": "rsanchezc9@unemi.edu.ec", "foto": "https://sga.unemi.edu.ec/media/fotos/2021/08/26/foto_2021826151653.jpg"}, {"apellidos": "Sanchez Cruz", "nombres": "Jessica Lissette", "cargo": "Asistente de presupuesto 2", "departamento": "Direcci\u00f3n de talento humano", "extension": "6128", "email": "jsanchezc5@unemi.edu.ec", "foto": "https://sga.unemi.edu.ec/media/fotos/2018/05/07/foto_201857175014.jpg"}, {"apellidos": "Sanchez Cruz", "nombres": "Jennifer Lorena", "cargo": "Profesor ocasional 1 tiempo completo", "departamento": "Facultad de ciencias sociales, educaci\u00f3n comercial y  derecho", "extension": "1111", "email": "jsanchezc21@unemi.edu.ec", "foto": "https://sga.unemi.edu.ec/media/fotos/2021/09/08/foto_202198212524.jpg"}, {"apellidos": "Sanchez Leon", "nombres": "Edwin Roberto", "cargo": "Profesor auxiliar 1 tiempo completo", "departamento": "Facultad de ciencias sociales, educaci\u00f3n comercial y  derecho", "extension": "5904", "email": "esanchezl1@unemi.edu.ec", "foto": "https://sga.unemi.edu.ec/media/fotos/2022/07/12/foto_2022712122118.jpg"}, {"apellidos": "Sanchez Martinez", "nombres": "Marcelo Javier", "cargo": "Jardinero", "departamento": "Direcci\u00f3n de mantenimientos menores y servicios generales", "extension": "4318", "email": "msanchezm3@unemi.edu.ec", "foto": "https://sga.unemi.edu.ec/media/fotos/2022/01/24/foto_202212494653.jpg"}, {"apellidos": "Sanchez Mata", "nombres": "Marlene Elizabeth", "cargo": "Profesor auxiliar 1 tiempo completo", "departamento": "Facultad de salud y servicios  sociales", "extension": "5203", "email": "msanchezm8@unemi.edu.ec", "foto": "https://sga.unemi.edu.ec/media/fotos/2022/10/27/foto_20221027144419.jpg"}, {"apellidos": "Sanchez Sellan", "nombres": "Cristhian Stalin", "cargo": "Tecnico docente", "departamento": "Facultad de salud y servicios  sociales", "extension": "9999", "email": "csanchezs6@unemi.edu.ec", "foto": "https://sga.unemi.edu.ec/static/images/iconos/hombre.png"}, {"apellidos": "Sanchez Torres", "nombres": "Gabriela Stefanie", "cargo": "Asistente de proyectos de investigacion 3", "departamento": "Direcci\u00f3n de posgrado", "extension": "3107", "email": "gsanchezt1@unemi.edu.ec", "foto": "https://sga.unemi.edu.ec/static/images/iconos/mujer.png"}, {"apellidos": "Sanchez Vasquez", "nombres": "Viviana Lorena", "cargo": "Profesor ocasional 1 tiempo completo", "departamento": "Facultad de ciencias e ingenier\u00eda", "extension": "5205", "email": "vsanchezv@unemi.edu.ec", "foto": "https://sga.unemi.edu.ec/static/images/iconos/mujer.png"}, {"apellidos": "Sanchez Villacres", "nombres": "Ana Maria", "cargo": "Profesor ocasional 1 medio tiempo", "departamento": "Facultad de  educaci\u00f3n", "extension": "4501", "email": "asanchezv1@unemi.edu.ec", "foto": "https://sga.unemi.edu.ec/media/fotos/2017/11/21/foto_20171121172346.jpg"}, {"apellidos": "Sandoval Tamayo", "nombres": "Veronica Patricia", "cargo": "Profesor agregado 1 tiempo completo", "departamento": "Facultad de salud y servicios  sociales", "extension": "9136", "email": "vsandovalt@unemi.edu.ec", "foto": "https://sga.unemi.edu.ec/media/fotos/2022/11/18/foto_20221118203211.jpg"}, {"apellidos": "Santamaria Jacome", "nombres": "Joanna Katiuska", "cargo": "Analista de desarrollo institucional 1", "departamento": "Direcci\u00f3n de aseguramiento de la calidad", "extension": "4411", "email": "jsantamariaj@unemi.edu.ec", "foto": "https://sga.unemi.edu.ec/media/fotos/2018/05/23/foto_20185238734.jpg"}, {"apellidos": "Santillan Barreiro", "nombres": "Audencia Elizabeth", "cargo": "Conserje", "departamento": "Direcci\u00f3n de mantenimientos menores y servicios generales", "extension": "5206", "email": "asantillanb@unemi.edu.ec", "foto": "https://sga.unemi.edu.ec/media/fotos/2021/09/16/foto_202191612143.jpg"}, {"apellidos": "Santillan Garcia", "nombres": "Nazury Mariuxi", "cargo": "Profesor ocasional 1 medio tiempo", "departamento": "Facultad de ciencias sociales, educaci\u00f3n comercial y  derecho", "extension": "4501", "email": "nsantillang@unemi.edu.ec", "foto": "https://sga.unemi.edu.ec/media/fotos/2020/02/28/foto_202022815023.jpg"}, {"apellidos": "Santos Yanez", "nombres": "Veronica Patricia", "cargo": "Director de carrera trabajo social", "departamento": "Facultad de ciencias sociales, educaci\u00f3n comercial y  derecho", "extension": "9137", "email": "vsantosy@unemi.edu.ec", "foto": "https://sga.unemi.edu.ec/media/fotos/2018/05/15/foto_2018515162431.jpg"}, {"apellidos": "Saona Lozano", "nombres": "Rosario Valeria", "cargo": "Profesor ocasional 1 tiempo completo", "departamento": "Facultad de  educaci\u00f3n", "extension": "1234", "email": "rsaonal@unemi.edu.ec", "foto": "https://sga.unemi.edu.ec/static/images/iconos/mujer.png"}, {"apellidos": "Saquinaula Brito", "nombres": "Jose Luis", "cargo": "Profesor auxiliar 2 tiempo completo", "departamento": "Facultad de ciencias e ingenier\u00eda", "extension": "4501", "email": "jsaquinaulab@unemi.edu.ec", "foto": "https://sga.unemi.edu.ec/media/fotos/2020/01/14/foto_202011415498.jpg"}, {"apellidos": "Sarcos Vargas", "nombres": "Ronny Anderson", "cargo": "Tecnico docente", "departamento": "Facultad de salud y servicios  sociales", "extension": "5203", "email": "rsarcosv@unemi.edu.ec", "foto": "https://sga.unemi.edu.ec/media/fotos/2022/04/29/foto_2022429192133.jpg"}, {"apellidos": "Sarmiento Orna", "nombres": "Diana Alexandra", "cargo": "Profesor ocasional 1 medio tiempo", "departamento": "Facultad de ciencias sociales, educaci\u00f3n comercial y  derecho", "extension": "4402", "email": "dsarmientoo@unemi.edu.ec", "foto": "https://sga.unemi.edu.ec/media/fotos/2019/11/29/foto_20191129165725.jpg"}, {"apellidos": "Sarmiento Orna", "nombres": "Diana Alexandra", "cargo": "Experto/a de desarrollo y fortalecimiento del talento humano", "departamento": "Direcci\u00f3n de talento humano", "extension": "4402", "email": "dsarmientoo@unemi.edu.ec", "foto": "https://sga.unemi.edu.ec/media/fotos/2019/11/29/foto_20191129165725.jpg"}, {"apellidos": "Sarmiento Sanchez", "nombres": "Irene Isabel", "cargo": "Asistente de archivo 1", "departamento": "Direcci\u00f3n financiera", "extension": "4318", "email": "isarmientos@unemi.edu.ec", "foto": "https://sga.unemi.edu.ec/media/fotos/2021/08/03/foto_202183161713.jpg"}, {"apellidos": "Serrado Romero", "nombres": "Bosco Alejandro", "cargo": "Auxiliar de activos fijos 1", "departamento": "Direcci\u00f3n administrativa", "extension": "4307", "email": "bserrador@unemi.edu.ec", "foto": "https://sga.unemi.edu.ec/media/fotos/2021/10/11/foto_2021101195236.jpg"}, {"apellidos": "Serrano Mantilla", "nombres": "Hector Bladimir", "cargo": "Profesor titular principal de escalafon previo tiempo medio", "departamento": "Facultad de ciencias sociales, educaci\u00f3n comercial y  derecho", "extension": "5904", "email": "hserranom@unemi.edu.ec", "foto": "https://sga.unemi.edu.ec/media/fotos/2020/05/16/foto_2020516144326.jpg"}, {"apellidos": "Serrano Mantilla", "nombres": "Gonzalo Lenin", "cargo": "Profesor titular principal de escalafon previo tiempo medio", "departamento": "Facultad de ciencias sociales, educaci\u00f3n comercial y  derecho", "extension": "5904", "email": "gserranom@unemi.edu.ec", "foto": "https://sga.unemi.edu.ec/media/fotos/2018/09/06/foto_201896164139.jpg"}, {"apellidos": "Silva Chirao", "nombres": "Daniela Alexandra", "cargo": "Tecnico docente", "departamento": "Facultad de salud y servicios  sociales", "extension": "1234", "email": "dsilvac@unemi.edu.ec", "foto": "https://sga.unemi.edu.ec/media/fotos/2022/10/27/foto_20221027144436.jpg"}, {"apellidos": "Silva Delgado", "nombres": "Mariana De Jesus", "cargo": "Profesor ocasional 1 medio tiempo", "departamento": "Facultad de  educaci\u00f3n", "extension": "4443", "email": "msilvad2@unemi.edu.ec", "foto": "https://sga.unemi.edu.ec/media/fotos/2021/12/03/foto_2021123141240.jpg"}, {"apellidos": "Silva Mu\u00f1oz", "nombres": "Flor Maria", "cargo": "Profesor ocasional 1 tiempo completo", "departamento": "Facultad de  educaci\u00f3n", "extension": "4501", "email": "fsilvam@unemi.edu.ec", "foto": "https://sga.unemi.edu.ec/media/fotos/2019/10/08/foto_2019108143123.jpg"}, {"apellidos": "Soledispa Bohorquez", "nombres": "Joseline Marielena", "cargo": "Analista de contabilidad 1", "departamento": "Direcci\u00f3n financiera", "extension": "3817", "email": "jsoledispab1@unemi.edu.ec", "foto": "https://sga.unemi.edu.ec/media/fotos/2021/10/25/foto_20211025101127.jpg"}, {"apellidos": "Solis Altamirano", "nombres": "Enmanuel Alejandro", "cargo": "Auxiliar de talento humano y remuneraciones 2", "departamento": "Direcci\u00f3n de talento humano", "extension": "3402", "email": "esolisa2@unemi.edu.ec", "foto": "https://sga.unemi.edu.ec/media/fotos/2021/06/18/foto_202161894556.jpg"}, {"apellidos": "Solis Beltran", "nombres": "Gloria De Lourdes", "cargo": "Profesor agregado 3 completo tiempo", "departamento": "Facultad de ciencias sociales, educaci\u00f3n comercial y  derecho", "extension": "9142", "email": "gsolisb@unemi.edu.ec", "foto": "https://sga.unemi.edu.ec/media/fotos/2019/11/26/foto_20191126124626.jpg"}, {"apellidos": "Solis Granda", "nombres": "Luis Eduardo", "cargo": "Director/a de la escuela de negocios", "departamento": "Escuela de negocios", "extension": "6106", "email": "lsolisg@unemi.edu.ec", "foto": "https://sga.unemi.edu.ec/media/fotos/2020/09/08/foto_20209822293.jpg"}, {"apellidos": "Solis Mairongo", "nombres": "Gustavo Celestino", "cargo": "Profesor ocasional 1 tiempo completo", "departamento": "Facultad de ciencias sociales, educaci\u00f3n comercial y  derecho", "extension": "1434", "email": "gsolism@unemi.edu.ec", "foto": "https://sga.unemi.edu.ec/static/images/iconos/hombre.png"}, {"apellidos": "Solis Manzano", "nombres": "Angelica Maria", "cargo": "Director/a de la escuela de ciencias de la salud", "departamento": "Escuela de ciencias de la salud", "extension": "5203", "email": "asolism2@unemi.edu.ec", "foto": "https://sga.unemi.edu.ec/media/fotos/2020/01/13/foto_2020113151731.jpg"}, {"apellidos": "Solis Paredes", "nombres": "Ricardo Alexander", "cargo": "Guardian/guardian administrativo", "departamento": "Direcci\u00f3n de mantenimientos menores y servicios generales", "extension": "1013", "email": "rsolisp2@unemi.edu.ec", "foto": "https://sga.unemi.edu.ec/media/fotos/2022/09/06/foto_202296153934.jpg"}, {"apellidos": "Solis Rios", "nombres": "Cecilia Jannet", "cargo": "Psicologo/a de bienestar universitario y estudiantil", "departamento": "Direcci\u00f3n de bienestar universitario", "extension": "5504", "email": "csolisr3@unemi.edu.ec", "foto": "https://sga.unemi.edu.ec/media/fotos/2022/01/24/foto_2022124101038.jpg"}, {"apellidos": "Solis Rios", "nombres": "Cecilia Jannet", "cargo": "Profesor ocasional 1 medio tiempo", "departamento": "Facultad de ciencias sociales, educaci\u00f3n comercial y  derecho", "extension": "5504", "email": "csolisr3@unemi.edu.ec", "foto": "https://sga.unemi.edu.ec/media/fotos/2022/01/24/foto_2022124101038.jpg"}, {"apellidos": "Solorzano Ibarra", "nombres": "Nathalia Fernanda", "cargo": "Tecnico docente", "departamento": "Facultad de salud y servicios  sociales", "extension": "1011", "email": "nsolorzanoi@unemi.edu.ec", "foto": "https://sga.unemi.edu.ec/media/fotos/2015/06/03/foto_20156393411.JPG"}, {"apellidos": "Solorzano Rezabala", "nombres": "Damaris Kassandra", "cargo": "Experto de seguridad y salud ocupacional", "departamento": "Direcci\u00f3n de talento humano", "extension": "5503", "email": "dsolorzanor3@unemi.edu.ec", "foto": "https://sga.unemi.edu.ec/media/fotos/2022/07/29/foto_202272912921.jpg"}, {"apellidos": "Soria Crespo", "nombres": "Jose Vinicio", "cargo": "Tecnico de mantenimiento", "departamento": "Direcci\u00f3n de mantenimientos menores y servicios generales", "extension": "4316", "email": "jsoriac@unemi.edu.ec", "foto": "https://sga.unemi.edu.ec/media/fotos/2022/08/01/foto_202281152210.jpg"}, {"apellidos": "Soriano Arias", "nombres": "Mauricio Leonardo", "cargo": "Guardian", "departamento": "Direcci\u00f3n de mantenimientos menores y servicios generales", "extension": "1013", "email": "msorianoa@unemi.edu.ec", "foto": "https://sga.unemi.edu.ec/media/fotos/2022/11/07/foto_202211715493.jpg"}, {"apellidos": "Sornoza Briones", "nombres": "Kleber Joel", "cargo": "Profesor auxiliar 2 tiempo completo", "departamento": "Facultad de ciencias e ingenier\u00eda", "extension": "9144", "email": "ksornozab@unemi.edu.ec", "foto": "https://sga.unemi.edu.ec/media/fotos/2020/01/28/foto_2020128104058.jpg"}, {"apellidos": "Suarez Gonzalez", "nombres": "Erik Steven", "cargo": "Tecnico de laboratorio", "departamento": "Facultad de salud y servicios  sociales", "extension": "5203", "email": "esuarezg2@unemi.edu.ec", "foto": "https://sga.unemi.edu.ec/media/fotos/2022/10/27/foto_2022102714454.jpg"}, {"apellidos": "Suarez Gonzalez", "nombres": "Katherine Denisse", "cargo": "Tecnico docente", "departamento": "Facultad de salud y servicios  sociales", "extension": "9101", "email": "ksuarezg@unemi.edu.ec", "foto": "https://sga.unemi.edu.ec/media/fotos/2022/11/18/foto_20221118113916.jpg"}, {"apellidos": "Suarez Guartamber", "nombres": "Ericka Mailyn", "cargo": "Asistente de direccion de planificacion institucional 2", "departamento": "Direcci\u00f3n de planificaci\u00f3n institucional", "extension": "5604", "email": "msuarezg@unemi.edu.ec", "foto": "https://sga.unemi.edu.ec/media/fotos/2022/11/15/foto_20221115125831.jpg"}, {"apellidos": "Suarez Lima", "nombres": "Gabriel Jose", "cargo": "Profesor auxiliar 1 tiempo completo", "departamento": "Facultad de salud y servicios  sociales", "extension": "9036", "email": "gsuarezl@unemi.edu.ec", "foto": "https://sga.unemi.edu.ec/media/fotos/2022/10/27/foto_20221027144518.jpg"}, {"apellidos": "Suarez Loja", "nombres": "Jose Andres", "cargo": "Jefe de limpieza", "departamento": "Direcci\u00f3n de mantenimientos menores y servicios generales", "extension": "4318", "email": "jsuarezl@unemi.edu.ec", "foto": "https://sga.unemi.edu.ec/media/fotos/2022/04/13/foto_202241381818.jpg"}, {"apellidos": "Suarez Perez", "nombres": "Rosa Nelva", "cargo": "Profesor ocasional 1 medio tiempo", "departamento": "Facultad de  educaci\u00f3n", "extension": "3452", "email": "rsuarezp3@unemi.edu.ec", "foto": "https://sga.unemi.edu.ec/static/images/iconos/mujer.png"}, {"apellidos": "Suntasig Tuasa", "nombres": "Lourdes Janneth", "cargo": "Profesor ocasional 1 tiempo completo", "departamento": "Facultad de ciencias sociales, educaci\u00f3n comercial y  derecho", "extension": "5103", "email": "lsuntasigt@unemi.edu.ec", "foto": "https://sga.unemi.edu.ec/static/images/iconos/mujer.png"}, {"apellidos": "Suque Perez", "nombres": "Jairo Efrain", "cargo": "Analista de gestion academica 1", "departamento": "Direcci\u00f3n de gesti\u00f3n y servicios acad\u00e9micos", "extension": "3604", "email": "jsuquep@unemi.edu.ec", "foto": "https://sga.unemi.edu.ec/media/fotos/2019/10/23/foto_20191023145048.jpg"}, {"apellidos": "Sylva Lazo", "nombres": "Maritza Yesenia", "cargo": "Director/a de carrera educacion basica en linea", "departamento": "Facultad de  educaci\u00f3n", "extension": "5702", "email": "msylval@unemi.edu.ec", "foto": "https://sga.unemi.edu.ec/media/fotos/2022/07/28/foto_2022728165534.jpg"}, {"apellidos": "Tabares Cruz", "nombres": "Yaima Beatriz", "cargo": "Profesor ocasional 1 tiempo completo", "departamento": "Facultad de salud y servicios  sociales", "extension": "5203", "email": "ytabaresc@unemi.edu.ec", "foto": "https://sga.unemi.edu.ec/media/fotos/2022/10/27/foto_20221027144534.jpg"}, {"apellidos": "Tamarit Rodriguez", "nombres": "Ana Maria", "cargo": "Profesor principal 1 tiempo completo", "departamento": "Direcci\u00f3n de posgrado", "extension": "5608", "email": "atamaritr@unemi.edu.ec", "foto": "https://sga.unemi.edu.ec/static/images/iconos/mujer.png"}, {"apellidos": "Tamayo Pacheco", "nombres": "Carlos Manuel", "cargo": "Analista de servicios generales 1", "departamento": "Direcci\u00f3n de mantenimientos menores y servicios generales", "extension": "4318", "email": "ctamayop@unemi.edu.ec", "foto": "https://sga.unemi.edu.ec/media/fotos/2019/03/01/foto_201931123611.jpg"}, {"apellidos": "Tandazo Troya", "nombres": "Henry Lenin", "cargo": "Analista de talento humano y remuneraciones 1", "departamento": "Direcci\u00f3n de talento humano", "extension": "4404", "email": "htandazot1@unemi.edu.ec", "foto": "https://sga.unemi.edu.ec/media/fotos/2022/06/10/foto_2022610152455.jpg"}, {"apellidos": "Tapia Montero", "nombres": "Gina Sandy", "cargo": "Profesor ocasional 1 medio tiempo", "departamento": "Facultad de ciencias sociales, educaci\u00f3n comercial y  derecho", "extension": "1111", "email": "gtapiam2@unemi.edu.ec", "foto": "https://sga.unemi.edu.ec/media/fotos/2022/05/28/foto_2022528194222.jpg"}, {"apellidos": "Tapia Nu\u00f1ez", "nombres": "Diego Wladimir", "cargo": "Coordinador/a de educacion continua", "departamento": "Direcci\u00f3n de posgrado", "extension": "9044", "email": "dtapian2@unemi.edu.ec", "foto": "https://sga.unemi.edu.ec/media/fotos/2015/05/04/foto_201554164323.jpg"}, {"apellidos": "Tenorio Almache", "nombres": "Jose Luis", "cargo": "Profesor agregado 2 tiempo completo", "departamento": "Facultad de ciencias sociales, educaci\u00f3n comercial y  derecho", "extension": "9148", "email": "jtenorioa@unemi.edu.ec", "foto": "https://sga.unemi.edu.ec/media/fotos/2019/06/14/foto_201961493259.jpg"}, {"apellidos": "Teran Molina", "nombres": "Diana Veronica", "cargo": "Profesor ocasional 1 tiempo completo", "departamento": "Facultad de  educaci\u00f3n", "extension": "5904", "email": "dteranm@unemi.edu.ec", "foto": "https://sga.unemi.edu.ec/media/fotos/2022/10/05/foto_2022105154155.jpg"}, {"apellidos": "Tigua Moreira", "nombres": "Sonia Jacqueline", "cargo": "Coordinador/a de rectorado 1", "departamento": "Rectorado", "extension": "4321", "email": "stiguam@unemi.edu.ec", "foto": "https://sga.unemi.edu.ec/media/fotos/2022/10/13/foto_20221013905.jpg"}, {"apellidos": "Tinoco Cruz", "nombres": "Blanca", "cargo": "Profesor ocasional 1 tiempo completo", "departamento": "Facultad de ciencias sociales, educaci\u00f3n comercial y  derecho", "extension": "4502", "email": "btinococ@unemi.edu.ec", "foto": "https://sga.unemi.edu.ec/media/fotos/2022/06/22/foto_202262223281.jpg"}, {"apellidos": "Tixe Moyon", "nombres": "Angel Salvador", "cargo": "Auxiliar de laboratorio", "departamento": "Direcci\u00f3n de mantenimientos menores y servicios generales", "extension": "4318", "email": "atixem@unemi.edu.ec", "foto": "https://sga.unemi.edu.ec/media/fotos/2020/12/22/foto_20201222142427.jpg"}, {"apellidos": "Toala Zambrano", "nombres": "Gabriela Roxana", "cargo": "Tecnico docente", "departamento": "Facultad de salud y servicios  sociales", "extension": "1111", "email": "gzambrano@unemi.edu.ec", "foto": "https://sga.unemi.edu.ec/media/fotos/2022/09/07/foto_20229775358.jpg"}, {"apellidos": "Toledo Alvarez", "nombres": "Susana Lorena", "cargo": "Analista juridico 1", "departamento": "Direcci\u00f3n jur\u00eddica", "extension": "1111", "email": "stoledoa@unemi.edu.ec", "foto": "https://sga.unemi.edu.ec/media/fotos/2022/10/31/foto_20221031161810.jpg"}, {"apellidos": "Tomala Villacres", "nombres": "Jenifer Stefania", "cargo": "Tecnico docente", "departamento": "Facultad de salud y servicios  sociales", "extension": "5203", "email": "jvillacres@unemi.edu.ec", "foto": "https://sga.unemi.edu.ec/media/fotos/2017/10/25/foto_2017102515225.jpg"}, {"apellidos": "Torres Burgos", "nombres": "Steven Arturo", "cargo": "Entrenador deportivo", "departamento": "Centro para la formaci\u00f3n y promoci\u00f3n del deporte universitario", "extension": "5507", "email": "storresb5@unemi.edu.ec", "foto": "https://sga.unemi.edu.ec/static/images/iconos/hombre.png"}, {"apellidos": "Torres Criollo", "nombres": "Eduardo Israel", "cargo": "Tecnico docente", "departamento": "Facultad de salud y servicios  sociales", "extension": "5939", "email": "etorresc8@unemi.edu.ec", "foto": "https://sga.unemi.edu.ec/static/images/iconos/hombre.png"}, {"apellidos": "Torres Delgado", "nombres": "Emperatriz Roxana", "cargo": "Tecnico docente", "departamento": "Vicerrectorado de vinculaci\u00f3n", "extension": "6001", "email": "etorresd2@unemi.edu.ec", "foto": "https://sga.unemi.edu.ec/media/fotos/2022/07/01/foto_2022719199.jpg"}, {"apellidos": "Torres Garofalo", "nombres": "Manuel Jesus", "cargo": "Chofer de vehiculos pesados", "departamento": "Direcci\u00f3n de mantenimientos menores y servicios generales", "extension": "4318", "email": "mtorresg@unemi.edu.ec", "foto": "https://sga.unemi.edu.ec/media/fotos/2019/07/03/foto_201973104129.jpg"}, {"apellidos": "Torres Jara", "nombres": "Gabriela Natalia", "cargo": "Profesor agregado 1 tiempo completo", "departamento": "Facultad de ciencias sociales, educaci\u00f3n comercial y  derecho", "extension": "5904", "email": "gtorresj@unemi.edu.ec", "foto": "https://sga.unemi.edu.ec/media/fotos/2022/06/28/foto_202262874626.jpg"}, {"apellidos": "Torres Lara", "nombres": "Karen Lissette", "cargo": "Profesor ocasional 1 medio tiempo", "departamento": "Facultad de  educaci\u00f3n", "extension": "1000", "email": "ktorresl@unemi.edu.ec", "foto": "https://sga.unemi.edu.ec/media/fotos/2022/06/26/foto_2022626232053.jpg"}, {"apellidos": "Torres Moreira", "nombres": "Jessica Esther", "cargo": "Profesor ocasional 1 tiempo completo", "departamento": "Facultad de  educaci\u00f3n", "extension": "6127", "email": "jtorresm14@unemi.edu.ec", "foto": "https://sga.unemi.edu.ec/media/fotos/2020/02/14/foto_20202141197.jpg"}, {"apellidos": "Torres Ordo\u00f1ez", "nombres": "Luis Henry", "cargo": "Profesor auxiliar 1 tiempo completo", "departamento": "Facultad de ciencias sociales, educaci\u00f3n comercial y  derecho", "extension": "5103", "email": "ltorreso@unemi.edu.ec", "foto": "https://sga.unemi.edu.ec/media/fotos/2016/12/22/foto_20161222121921.jpg"}, {"apellidos": "Torres Pe\u00f1a", "nombres": "Cindy Melissa", "cargo": "Profesor ocasional 1 medio tiempo", "departamento": "Facultad de  educaci\u00f3n", "extension": "5773", "email": "ctorresp2@unemi.edu.ec", "foto": "https://sga.unemi.edu.ec/media/fotos/2021/07/16/foto_2021716165430.jpg"}, {"apellidos": "Torres Rodriguez", "nombres": "Maria Clara", "cargo": "Experto/a jur\u00eddico", "departamento": "Direcci\u00f3n jur\u00eddica", "extension": "1234", "email": "mtorresr2@unemi.edu.ec", "foto": "https://sga.unemi.edu.ec/media/fotos/2022/12/05/foto_2022125174433.jpg"}, {"apellidos": "Torres Rodriguez", "nombres": "Maria Clara", "cargo": "Profesor ocasional 1 medio tiempo", "departamento": "Facultad de ciencias sociales, educaci\u00f3n comercial y  derecho", "extension": "1234", "email": "mtorresr2@unemi.edu.ec", "foto": "https://sga.unemi.edu.ec/media/fotos/2022/12/05/foto_2022125174433.jpg"}, {"apellidos": "Torres Torres", "nombres": "Isabel Magali", "cargo": "Director/a de carrera educacion inicial en linea", "departamento": "Facultad de  educaci\u00f3n", "extension": "5108", "email": "itorrest@unemi.edu.ec", "foto": "https://sga.unemi.edu.ec/media/fotos/2018/05/07/foto_201857124620.jpg"}, {"apellidos": "Tovar Arcos", "nombres": "Germanico Renee", "cargo": "Profesor auxiliar 2 tiempo completo", "departamento": "Facultad de ciencias sociales, educaci\u00f3n comercial y  derecho", "extension": "9152", "email": "gtovara@unemi.edu.ec", "foto": "https://sga.unemi.edu.ec/media/fotos/2022/10/04/foto_202210421381.jpg"}, {"apellidos": "Traba Montejo", "nombres": "Yeny Marlies", "cargo": "Profesor ocasional 1 tiempo completo", "departamento": "Facultad de  educaci\u00f3n", "extension": "6002", "email": "ytrabam@unemi.edu.ec", "foto": "https://sga.unemi.edu.ec/media/fotos/2021/07/05/foto_20217521815.jpg"}, {"apellidos": "Troya Felix", "nombres": "Hugo Enrique", "cargo": "Profesor ocasional 1 tiempo completo", "departamento": "Facultad de  educaci\u00f3n", "extension": "1111", "email": "htroyaf@unemi.edu.ec", "foto": "https://sga.unemi.edu.ec/media/fotos/2021/07/06/foto_202176142041.jpg"}, {"apellidos": "Troya Santillan", "nombres": "Bella Narcisa", "cargo": "Profesor ocasional 1 medio tiempo", "departamento": "Facultad de  educaci\u00f3n", "extension": "1200", "email": "btroyas@unemi.edu.ec", "foto": "https://sga.unemi.edu.ec/media/fotos/2020/02/21/foto_2020221144346.jpg"}, {"apellidos": "Troya Santillan", "nombres": "Carlos Mauricio", "cargo": "Profesor ocasional 1 medio tiempo", "departamento": "Facultad de  educaci\u00f3n", "extension": "1200", "email": "ctroyas@unemi.edu.ec", "foto": "https://sga.unemi.edu.ec/static/images/iconos/hombre.png"}, {"apellidos": "Trujillo Alvarado", "nombres": "Mayra Elizabeth", "cargo": "Profesor ocasional 1 tiempo completo", "departamento": "Facultad de ciencias sociales, educaci\u00f3n comercial y  derecho", "extension": "9137", "email": "mtrujilloa@unemi.edu.ec", "foto": "https://sga.unemi.edu.ec/media/fotos/2021/10/04/foto_2021104214538.jpg"}, {"apellidos": "Tumbaco Resabala", "nombres": "Alvaro Marcel", "cargo": "Asistente de comunicacion externa 1", "departamento": "Direcci\u00f3n de comunicaci\u00f3n institucional", "extension": "3602", "email": "atumbacor2@unemi.edu.ec", "foto": "https://sga.unemi.edu.ec/media/fotos/2019/02/28/foto_2019228143452.jpg"}, {"apellidos": "Tuquinga Cercado", "nombres": "Mariuxi Alexandra", "cargo": "Profesor ocasional 1 tiempo completo", "departamento": "Facultad de  educaci\u00f3n", "extension": "1234", "email": "mtuquingac@unemi.edu.ec", "foto": "https://sga.unemi.edu.ec/media/fotos/2021/10/11/foto_2021101115349.jpg"}, {"apellidos": "Ulpo Carangui", "nombres": "Alicia Katherine", "cargo": "Profesor ocasional 1 tiempo completo", "departamento": "Facultad de ciencias sociales, educaci\u00f3n comercial y  derecho", "extension": "4501", "email": "aulpoc@unemi.edu.ec", "foto": "https://sga.unemi.edu.ec/media/fotos/2021/09/02/foto_202192124241.jpg"}, {"apellidos": "Unda Vernelle", "nombres": "Alicia", "cargo": "Profesor ocasional 1 tiempo parcial", "departamento": "Facultad de salud y servicios  sociales", "extension": "1000", "email": "aundav@unemi.edu.ec", "foto": "https://sga.unemi.edu.ec/static/images/iconos/mujer.png"}, {"apellidos": "Urgiles Armendariz", "nombres": "Ingrid Alina", "cargo": "Profesor ocasional 1 medio tiempo", "departamento": "Facultad de  educaci\u00f3n", "extension": "1234", "email": "iurgilesa@unemi.edu.ec", "foto": "https://sga.unemi.edu.ec/static/images/iconos/mujer.png"}, {"apellidos": "Urgiles Cabrera", "nombres": "Maria De Los Angeles", "cargo": "Tecnico docente", "departamento": "Facultad de salud y servicios  sociales", "extension": "5203", "email": "murgilesc2@unemi.edu.ec", "foto": "https://sga.unemi.edu.ec/static/images/iconos/mujer.png"}, {"apellidos": "Vaca Coronel", "nombres": "Carlos Andres", "cargo": "Profesor auxiliar 1 tiempo completo", "departamento": "Facultad de ciencias e ingenier\u00eda", "extension": "9002", "email": "cvacac3@unemi.edu.ec", "foto": "https://sga.unemi.edu.ec/media/fotos/2019/09/16/foto_2019916112114.jpg"}, {"apellidos": "Valderrama Barragan", "nombres": "Edwin Favio", "cargo": "Profesor agregado 2 tiempo completo", "departamento": "Facultad de ciencias sociales, educaci\u00f3n comercial y  derecho", "extension": "9153", "email": "evalderramab@unemi.edu.ec", "foto": "https://sga.unemi.edu.ec/media/fotos/2016/08/16/foto_2016816121529.jpg"}, {"apellidos": "Valderrama Barragan", "nombres": "Gloria Angelica", "cargo": "Profesor agregado 1 tiempo completo", "departamento": "Facultad de ciencias sociales, educaci\u00f3n comercial y  derecho", "extension": "9154", "email": "gvalderramab@unemi.edu.ec", "foto": "https://sga.unemi.edu.ec/media/fotos/2020/02/20/foto_20202201357.jpg"}, {"apellidos": "Valdez Sarabia", "nombres": "Magaly Felipa", "cargo": "Profesor ocasional 1 tiempo completo", "departamento": "Facultad de ciencias sociales, educaci\u00f3n comercial y  derecho", "extension": "1234", "email": "mvaldezs2@unemi.edu.ec", "foto": "https://sga.unemi.edu.ec/media/fotos/2022/07/11/foto_2022711141526.jpg"}, {"apellidos": "Valdivia Quintero", "nombres": "Rodrigo", "cargo": "Entrenador deportivo", "departamento": "Centro para la formaci\u00f3n y promoci\u00f3n del deporte universitario", "extension": "5501", "email": "rvaldiviaq@unemi.edu.ec", "foto": "https://sga.unemi.edu.ec/media/fotos/2019/10/02/foto_2019102112923.jpg"}, {"apellidos": "Valdivia Quintero", "nombres": "Rodrigo", "cargo": "Profesor ocasional 1 medio tiempo", "departamento": "Facultad de  educaci\u00f3n", "extension": "5501", "email": "rvaldiviaq@unemi.edu.ec", "foto": "https://sga.unemi.edu.ec/media/fotos/2019/10/02/foto_2019102112923.jpg"}, {"apellidos": "Valencia Castillo", "nombres": "Norma Alexandra", "cargo": "Profesor ocasional 1 tiempo completo", "departamento": "Facultad de ciencias e ingenier\u00eda", "extension": "1234", "email": "nvalenciac4@unemi.edu.ec", "foto": "https://sga.unemi.edu.ec/static/images/iconos/mujer.png"}, {"apellidos": "Valencia Medina", "nombres": "Elvia Marlene", "cargo": "Profesor agregado 3 completo tiempo", "departamento": "Facultad de  educaci\u00f3n", "extension": "9155", "email": "evalenciam@unemi.edu.ec", "foto": "https://sga.unemi.edu.ec/media/fotos/2017/09/06/foto_20179615177.jpg"}, {"apellidos": "Valenzuela Cobos", "nombres": "Alexandra Gabriela", "cargo": "Profesor ocasional 1 medio tiempo", "departamento": "Facultad de ciencias e ingenier\u00eda", "extension": "5139", "email": "avalenzuelac@unemi.edu.ec", "foto": "https://sga.unemi.edu.ec/static/images/iconos/mujer.png"}, {"apellidos": "Valenzuela Cobos", "nombres": "Juan Diego", "cargo": "Profesor auxiliar 1 tiempo parcial", "departamento": "Facultad de ciencias e ingenier\u00eda", "extension": "1111", "email": "jvalenzuelac@unemi.edu.ec", "foto": "https://sga.unemi.edu.ec/media/fotos/2019/11/18/foto_2019111894539.jpg"}, {"apellidos": "Valenzuela Cobos", "nombres": "Juan Diego", "cargo": "Director/a del centro de estudios estadisticos de la unemi", "departamento": "Centro de estudios estad\u00edsticos de la unemi", "extension": "1111", "email": "jvalenzuelac@unemi.edu.ec", "foto": "https://sga.unemi.edu.ec/media/fotos/2019/11/18/foto_2019111894539.jpg"}, {"apellidos": "Valenzuela Valdez", "nombres": "Jerem\u00edas Alfonso", "cargo": "Profesor ocasional 1 tiempo completo", "departamento": "Facultad de ciencias sociales, educaci\u00f3n comercial y  derecho", "extension": "1000", "email": "jvalenzuelav@unemi.edu.ec", "foto": "https://sga.unemi.edu.ec/media/fotos/2022/06/27/foto_2022627162826.jpg"}, {"apellidos": "Valero Diaz", "nombres": "Nestor Francisco", "cargo": "Asistente", "departamento": "Direcci\u00f3n de vinculaci\u00f3n", "extension": "3222", "email": "nvalerod@unemi.edu.ec", "foto": "https://sga.unemi.edu.ec/media/fotos/2021/08/20/foto_2021820102937.jpg"}, {"apellidos": "Valero Diaz", "nombres": "Nestor Francisco", "cargo": "Tecnico docente", "departamento": "Vicerrectorado de vinculaci\u00f3n", "extension": "3222", "email": "nvalerod@unemi.edu.ec", "foto": "https://sga.unemi.edu.ec/media/fotos/2021/08/20/foto_2021820102937.jpg"}, {"apellidos": "Valle Medina", "nombres": "Fernando David", "cargo": "Profesor ocasional 1 tiempo completo", "departamento": "Facultad de ciencias e ingenier\u00eda", "extension": "6118", "email": "fvallem@unemi.edu.ec", "foto": "https://sga.unemi.edu.ec/media/fotos/2021/07/16/foto_2021716111628.jpg"}, {"apellidos": "Vallejo Figueroa", "nombres": "John Arturo", "cargo": "Asistente de deportes 1", "departamento": "Centro para la formaci\u00f3n y promoci\u00f3n del deporte universitario", "extension": "5503", "email": "jvallejof@unemi.edu.ec", "foto": "https://sga.unemi.edu.ec/media/fotos/2019/10/18/foto_2019101811299.jpg"}, {"apellidos": "Vallejo Mu\u00f1oz", "nombres": "Stalin Geovanny", "cargo": "Tecnico de energia y climatizacion", "departamento": "Direcci\u00f3n de mantenimientos menores y servicios generales", "extension": "4802", "email": "svallejom2@unemi.edu.ec", "foto": "https://sga.unemi.edu.ec/media/fotos/2021/07/26/foto_2021726143914.jpg"}, {"apellidos": "Valverde Peralta", "nombres": "Gustavo Eleodoro", "cargo": "Profesor ocasional 1 tiempo completo", "departamento": "Facultad de ciencias sociales, educaci\u00f3n comercial y  derecho", "extension": "6127", "email": "gvalverdep@unemi.edu.ec", "foto": "https://sga.unemi.edu.ec/media/fotos/2018/05/23/foto_2018523121222.jpg"}, {"apellidos": "Varas Gutierrez", "nombres": "David Antonio", "cargo": "Guardian", "departamento": "Direcci\u00f3n de mantenimientos menores y servicios generales", "extension": "1013", "email": "dvarasg@unemi.edu.ec", "foto": "https://sga.unemi.edu.ec/media/fotos/2022/08/10/foto_2022810165415.jpg"}, {"apellidos": "Varas Gutierrez", "nombres": "Marlon Norberto", "cargo": "Jardinero", "departamento": "Direcci\u00f3n de mantenimientos menores y servicios generales", "extension": "1013", "email": "mvarasg@unemi.edu.ec", "foto": "https://sga.unemi.edu.ec/media/fotos/2022/06/15/foto_2022615154442.jpg"}, {"apellidos": "Varas Santafe", "nombres": "Abraham Clemente", "cargo": "Profesor ocasional 1 medio tiempo", "departamento": "Facultad de  educaci\u00f3n", "extension": "2222", "email": "avarass3@unemi.edu.ec", "foto": "https://sga.unemi.edu.ec/static/images/iconos/hombre.png"}, {"apellidos": "Vargas Castro", "nombres": "Karina Veronica", "cargo": "Profesor agregado 3 completo tiempo", "departamento": "Facultad de  educaci\u00f3n", "extension": "5103", "email": "kvargasc@unemi.edu.ec", "foto": "https://sga.unemi.edu.ec/media/fotos/2022/07/19/foto_2022719142359.jpg"}, {"apellidos": "Vargas Castro", "nombres": "Mayra Flor", "cargo": "Profesor ocasional 1 medio tiempo", "departamento": "Facultad de ciencias sociales, educaci\u00f3n comercial y  derecho", "extension": "6002", "email": "mvargasc2@unemi.edu.ec", "foto": "https://sga.unemi.edu.ec/static/images/iconos/mujer.png"}, {"apellidos": "Vargas Olalla", "nombres": "Vanessa Paulina", "cargo": "Profesor auxiliar 1 tiempo completo", "departamento": "Facultad de salud y servicios  sociales", "extension": "5203", "email": "vvargaso@unemi.edu.ec", "foto": "https://sga.unemi.edu.ec/media/fotos/2022/11/18/foto_20221118145744.jpg"}, {"apellidos": "Vargas Palma", "nombres": "Silver Rivert", "cargo": "Conserje", "departamento": "Direcci\u00f3n de mantenimientos menores y servicios generales", "extension": "2929", "email": "svargasp@unemi.edu.ec", "foto": "https://sga.unemi.edu.ec/media/fotos/2019/07/03/foto_20197382833.jpg"}, {"apellidos": "Vargas Vera", "nombres": "Ana Elizabeth", "cargo": "Profesor ocasional 1 medio tiempo", "departamento": "Facultad de  educaci\u00f3n", "extension": "1111", "email": "avargasv@unemi.edu.ec", "foto": "https://sga.unemi.edu.ec/media/fotos/2022/04/30/foto_20224302307.jpg"}, {"apellidos": "Vasquez Aguilar", "nombres": "Tannia Carmelina", "cargo": "Tecnico docente", "departamento": "Facultad de salud y servicios  sociales", "extension": "9158", "email": "tvasqueza@unemi.edu.ec", "foto": "https://sga.unemi.edu.ec/static/images/iconos/mujer.png"}, {"apellidos": "Vasquez Alvarado", "nombres": "Efrain Enrique", "cargo": "Profesor auxiliar 1 tiempo completo", "departamento": "Facultad de ciencias sociales, educaci\u00f3n comercial y  derecho", "extension": "4312", "email": "evasqueza@unemi.edu.ec", "foto": "https://sga.unemi.edu.ec/media/fotos/2022/10/31/foto_20221031115259.jpg"}, {"apellidos": "Vasquez Escobar", "nombres": "Danny Santiago", "cargo": "Analista de gestion ambiental", "departamento": "Direcci\u00f3n de obras universitarias", "extension": "4306", "email": "dvasqueze2@unemi.edu.ec", "foto": "https://sga.unemi.edu.ec/static/images/iconos/hombre.png"}, {"apellidos": "Vasquez Espinoza", "nombres": "Gabriela De Jesus", "cargo": "Director/a de carrera de enferemeria", "departamento": "Facultad de salud y servicios  sociales", "extension": "9158", "email": "gvasqueze2@unemi.edu.ec", "foto": "https://sga.unemi.edu.ec/media/fotos/2022/10/27/foto_20221027144555.jpg"}, {"apellidos": "Vasquez Fajardo", "nombres": "Carlos Efrain", "cargo": "Profesor agregado 1 tiempo completo", "departamento": "Facultad de ciencias sociales, educaci\u00f3n comercial y  derecho", "extension": "9157", "email": "cvasquezf1@unemi.edu.ec", "foto": "https://sga.unemi.edu.ec/media/fotos/2017/07/21/foto_2017721163731.jpg"}, {"apellidos": "Vasquez Torres", "nombres": "Christian Freddy", "cargo": "Profesor ocasional 1 medio tiempo", "departamento": "Facultad de ciencias sociales, educaci\u00f3n comercial y  derecho", "extension": "1234", "email": "cvasquezt@unemi.edu.ec", "foto": "https://sga.unemi.edu.ec/static/images/iconos/hombre.png"}, {"apellidos": "Velasco Chere", "nombres": "Miguel Angel", "cargo": "Tecnico docente", "departamento": "Facultad de salud y servicios  sociales", "extension": "5203", "email": "mvelascoc@unemi.edu.ec", "foto": "https://sga.unemi.edu.ec/static/images/iconos/hombre.png"}, {"apellidos": "Velasco Donoso", "nombres": "Andrea Paola", "cargo": "Profesor auxiliar 1 tiempo completo", "departamento": "Facultad de ciencias sociales, educaci\u00f3n comercial y  derecho", "extension": "9133", "email": "avelascod@unemi.edu.ec", "foto": "https://sga.unemi.edu.ec/media/fotos/2020/09/20/foto_2020920114820.jpg"}, {"apellidos": "Velasco Neira", "nombres": "Stefania Vanessa", "cargo": "Experto de evaluacion institucional", "departamento": "Direcci\u00f3n de aseguramiento de la calidad", "extension": "4411", "email": "svelascon1@unemi.edu.ec", "foto": "https://sga.unemi.edu.ec/media/fotos/2018/05/22/foto_201852213428.jpg"}, {"apellidos": "Velasco Villavicencio", "nombres": "Christian Johnson", "cargo": "Director/a del centro para formacion y promocion para el deporte universitario", "departamento": "Centro para la formaci\u00f3n y promoci\u00f3n del deporte universitario", "extension": "4318", "email": "cvelascov1@unemi.edu.ec", "foto": "https://sga.unemi.edu.ec/media/fotos/2019/03/06/foto_20193692918.jpg"}, {"apellidos": "Velasco Zea", "nombres": "Jennifer Carolina", "cargo": "Profesor ocasional 1 tiempo parcial", "departamento": "Facultad de ciencias sociales, educaci\u00f3n comercial y  derecho", "extension": "3107", "email": "jvelascoz@unemi.edu.ec", "foto": "https://sga.unemi.edu.ec/media/fotos/2015/07/07/foto_20157784514.JPG"}, {"apellidos": "Velasquez Galarza", "nombres": "Teresa Danys", "cargo": "Profesor ocasional 1 medio tiempo", "departamento": "Facultad de  educaci\u00f3n", "extension": "4311", "email": "tvelasquezg@unemi.edu.ec", "foto": "https://sga.unemi.edu.ec/static/images/iconos/mujer.png"}, {"apellidos": "Velez Bravo", "nombres": "Aura Janeth", "cargo": "Tecnico docente", "departamento": "Facultad de salud y servicios  sociales", "extension": "5846", "email": "avelezb2@unemi.edu.ec", "foto": "https://sga.unemi.edu.ec/static/images/iconos/mujer.png"}, {"apellidos": "Velez Pillco", "nombres": "Eduardo Edison", "cargo": "Profesor ocasional 1 tiempo completo", "departamento": "Facultad de salud y servicios  sociales", "extension": "1234", "email": "evelezp4@unemi.edu.ec", "foto": "https://sga.unemi.edu.ec/media/fotos/2022/10/27/foto_2022102714469.jpg"}, {"apellidos": "Veliz Bodero", "nombres": "Maura Natalia", "cargo": "Tecnico docente", "departamento": "Facultad de salud y servicios  sociales", "extension": "5203", "email": "mvelizb@unemi.edu.ec", "foto": "https://sga.unemi.edu.ec/static/images/iconos/mujer.png"}, {"apellidos": "Veliz Gilberto", "nombres": "Antonio Jose", "cargo": "Profesor ocasional 1 tiempo completo", "departamento": "Facultad de  educaci\u00f3n", "extension": "1111", "email": "avelizg1@unemi.edu.ec", "foto": "https://sga.unemi.edu.ec/static/images/iconos/hombre.png"}, {"apellidos": "Vera Carcelen", "nombres": "Sergio Alberto", "cargo": "Asistente de soporte tecnologico 1", "departamento": "Direcci\u00f3n de servicios inform\u00e1ticos", "extension": "4611", "email": "sverac@unemi.edu.ec", "foto": "https://sga.unemi.edu.ec/media/fotos/2022/10/12/foto_20221012112345.jpg"}, {"apellidos": "Vera Chere", "nombres": "Victor Hugo", "cargo": "Jardinero", "departamento": "Centro para la formaci\u00f3n y promoci\u00f3n del deporte universitario", "extension": "4318", "email": "vverac4@unemi.edu.ec", "foto": "https://sga.unemi.edu.ec/media/fotos/2022/08/01/foto_202281154942.jpg"}, {"apellidos": "Vera Delgado", "nombres": "Pablo Jesus", "cargo": "Tecnico de energia y climatizacion", "departamento": "Direcci\u00f3n de mantenimientos menores y servicios generales", "extension": "4802", "email": "pverad@unemi.edu.ec", "foto": "https://sga.unemi.edu.ec/media/fotos/2021/07/26/foto_2021726142928.jpg"}, {"apellidos": "Vera Delgado", "nombres": "Freddy Javier", "cargo": "Auxiliar de laboratorio", "departamento": "Centro para la formaci\u00f3n y promoci\u00f3n del deporte universitario", "extension": "5502", "email": "fverad@unemi.edu.ec", "foto": "https://sga.unemi.edu.ec/media/fotos/2022/07/22/foto_2022722161331.jpg"}, {"apellidos": "Vera Martinez", "nombres": "Paola Yazmin", "cargo": "Tecnico docente", "departamento": "Facultad de ciencias sociales, educaci\u00f3n comercial y  derecho", "extension": "1111", "email": "pveram@unemi.edu.ec", "foto": "https://sga.unemi.edu.ec/media/fotos/2016/03/01/foto_20163116414.jpg"}, {"apellidos": "Vera Monserrate", "nombres": "Evelyn Rosario", "cargo": "Tecnico docente", "departamento": "Facultad de salud y servicios  sociales", "extension": "5203", "email": "everam2@unemi.edu.ec", "foto": "https://sga.unemi.edu.ec/media/fotos/2022/10/05/foto_2022105141824.jpg"}, {"apellidos": "Vera Nu\u00f1ez", "nombres": "Cecilio Jacinto", "cargo": "Tecnico docente", "departamento": "Facultad de salud y servicios  sociales", "extension": "4501", "email": "cveran@unemi.edu.ec", "foto": "https://sga.unemi.edu.ec/static/images/iconos/hombre.png"}, {"apellidos": "Vera Paredes", "nombres": "Daniel Alexander", "cargo": "Profesor agregado 2 tiempo completo", "departamento": "Facultad de ciencias e ingenier\u00eda", "extension": "5123", "email": "dverap@unemi.edu.ec", "foto": "https://sga.unemi.edu.ec/media/fotos/2018/04/09/foto_201849155457.jpg"}, {"apellidos": "Vera Piguave", "nombres": "Eder Leandro", "cargo": "Auxiliar del centro para la formacion y promocion para el deporte universitario 1", "departamento": "Centro para la formaci\u00f3n y promoci\u00f3n del deporte universitario", "extension": "4318", "email": "everap8@unemi.edu.ec", "foto": "https://sga.unemi.edu.ec/media/fotos/2022/08/02/foto_202282111050.jpg"}, {"apellidos": "Vera Pluas", "nombres": "Patricio Danilo", "cargo": "Auxiliar de laboratorio", "departamento": "Direcci\u00f3n de mantenimientos menores y servicios generales", "extension": "5206", "email": "pverap1@unemi.edu.ec", "foto": "https://sga.unemi.edu.ec/media/fotos/2022/08/01/foto_202281154256.jpg"}, {"apellidos": "Vera Rodriguez", "nombres": "Jose Humberto", "cargo": "Profesor ocasional 1 tiempo completo", "departamento": "Facultad de ciencias e ingenier\u00eda", "extension": "1014", "email": "jverar12@unemi.edu.ec", "foto": "https://sga.unemi.edu.ec/media/fotos/2022/06/25/foto_2022625205918.jpg"}, {"apellidos": "Verdugo Arcos", "nombres": "Ambar Annabelle", "cargo": "Profesor auxiliar 1 tiempo completo", "departamento": "Facultad de ciencias sociales, educaci\u00f3n comercial y  derecho", "extension": "1000", "email": "averdugoa@unemi.edu.ec", "foto": "https://sga.unemi.edu.ec/media/fotos/2019/08/21/foto_2019821102810.jpg"}, {"apellidos": "Vergara Mendoza", "nombres": "Ketty Zoraida", "cargo": "Profesor ocasional 1 medio tiempo", "departamento": "Facultad de  educaci\u00f3n", "extension": "1111", "email": "kvergaram@unemi.edu.ec", "foto": "https://sga.unemi.edu.ec/media/fotos/2015/05/05/foto_201555184741.jpg"}, {"apellidos": "Verzosi Vargas", "nombres": "Paulina Iralda", "cargo": "Profesor ocasional 1 medio tiempo", "departamento": "Facultad de  educaci\u00f3n", "extension": "1254", "email": "pverzosiv1@unemi.edu.ec", "foto": "https://sga.unemi.edu.ec/static/images/iconos/mujer.png"}, {"apellidos": "Vicu\u00f1a Arellano", "nombres": "Carlos Luis", "cargo": "Tecnico docente", "departamento": "Facultad de ciencias sociales, educaci\u00f3n comercial y  derecho", "extension": "3602", "email": "cvicunaa@unemi.edu.ec", "foto": "https://sga.unemi.edu.ec/media/fotos/2019/12/05/foto_2019125114356.jpg"}, {"apellidos": "Viejo Maldonado", "nombres": "Martha Piedad", "cargo": "Asistente de direccion centro de estudios\u00a0estadisticos de la unemi 1", "departamento": "Centro de estudios estad\u00edsticos de la unemi", "extension": "1234", "email": "mviejom4@unemi.edu.ec", "foto": "https://sga.unemi.edu.ec/media/fotos/2022/07/08/foto_202278112545.jpg"}, {"apellidos": "Villacis Macias", "nombres": "Carolina Daysi", "cargo": "Director/a de carrera de educacion", "departamento": "Facultad de  educaci\u00f3n", "extension": "4103", "email": "cvillacism@unemi.edu.ec", "foto": "https://sga.unemi.edu.ec/media/fotos/2021/02/12/foto_202121211120.jpg"}, {"apellidos": "Villacis Tagle", "nombres": "Jenny Luz", "cargo": "Profesor ocasional 1 medio tiempo", "departamento": "Facultad de  educaci\u00f3n", "extension": "6001", "email": "jvillacist7@unemi.edu.ec", "foto": "https://sga.unemi.edu.ec/media/fotos/2022/05/01/foto_202251183714.jpg"}, {"apellidos": "Villafuerte Fernandez", "nombres": "Amanda Abigail", "cargo": "Tecnico docente", "departamento": "Facultad de salud y servicios  sociales", "extension": "1111", "email": "avillafuertef@unemi.edu.ec", "foto": "https://sga.unemi.edu.ec/static/images/iconos/mujer.png"}, {"apellidos": "Villafuerte Moran", "nombres": "Wilmer Patricio", "cargo": "Conserje", "departamento": "Direcci\u00f3n de mantenimientos menores y servicios generales", "extension": "4318", "email": "wvillafuertem@unemi.edu.ec", "foto": "https://sga.unemi.edu.ec/media/fotos/2019/07/17/foto_201971715519.jpg"}, {"apellidos": "Villalta Ortiz", "nombres": "Freddy Domingo", "cargo": "Auxiliar de plataformas tecnologicas 1", "departamento": "Direcci\u00f3n de servicios inform\u00e1ticos", "extension": "5432", "email": "fvillaltao@unemi.edu.ec", "foto": "https://sga.unemi.edu.ec/static/images/iconos/hombre.png"}, {"apellidos": "Villamar Aveiga", "nombres": "Monica Del Rocio", "cargo": "Profesor auxiliar 1 tiempo completo", "departamento": "Facultad de ciencias e ingenier\u00eda", "extension": "9002", "email": "mvillamara@unemi.edu.ec", "foto": "https://sga.unemi.edu.ec/media/fotos/2020/01/17/foto_202011713043.jpg"}, {"apellidos": "Villamar Cuenca", "nombres": "Marthi Victoria", "cargo": "Coordinador/a de rectorado 2", "departamento": "Rectorado", "extension": "3811", "email": "mvillamarc@unemi.edu.ec", "foto": "https://sga.unemi.edu.ec/media/fotos/2019/03/08/foto_20193893644.jpg"}, {"apellidos": "Villamar Gutierrez", "nombres": "Carlos Alberto", "cargo": "Supervisor de mantenimiento electrico", "departamento": "Direcci\u00f3n de obras universitarias", "extension": "4318", "email": "cvillamarg@unemi.edu.ec", "foto": "https://sga.unemi.edu.ec/media/fotos/2020/02/11/foto_2020211142948.jpg"}, {"apellidos": "Villamar Vasquez", "nombres": "Guisella Isabel", "cargo": "Profesor ocasional 1 medio tiempo", "departamento": "Facultad de salud y servicios  sociales", "extension": "5203", "email": "gvillamarv@unemi.edu.ec", "foto": "https://sga.unemi.edu.ec/media/fotos/2022/10/27/foto_20221027144625.jpg"}, {"apellidos": "Villamar Vayas", "nombres": "Carlos Enrique", "cargo": "Guardian/guardian administrativo", "departamento": "Direcci\u00f3n de mantenimientos menores y servicios generales", "extension": "3306", "email": "cvillamarv2@unemi.edu.ec", "foto": "https://sga.unemi.edu.ec/media/fotos/2022/11/07/foto_2022117151725.jpg"}, {"apellidos": "Villamar Villamar", "nombres": "Johanna Michelle", "cargo": "Tecnico docente", "departamento": "Facultad de salud y servicios  sociales", "extension": "1111", "email": "jvillamar2@unemi.edu.ec", "foto": "https://sga.unemi.edu.ec/media/fotos/2016/05/09/foto_201659153311.jpg"}, {"apellidos": "Villavicencio Astudillo", "nombres": "Jorge Johny", "cargo": "Conserje", "departamento": "Direcci\u00f3n de mantenimientos menores y servicios generales", "extension": "6128", "email": "jvillavicencioa@unemi.edu.ec", "foto": "https://sga.unemi.edu.ec/media/fotos/2022/01/24/foto_202212495913.jpg"}, {"apellidos": "Villavicencio Mera", "nombres": "Julio Cesar", "cargo": "Profesor ocasional 1 tiempo completo", "departamento": "Facultad de ciencias e ingenier\u00eda", "extension": "1234", "email": "jvillavicenciom@unemi.edu.ec", "foto": "https://sga.unemi.edu.ec/media/fotos/2022/04/29/foto_202242918323.jpg"}, {"apellidos": "Villavicencio Morales", "nombres": "Karla Del Rosario", "cargo": "Asistente de direccion relaciones interinstitucionales 2", "departamento": "Direcci\u00f3n de relaciones interinstitucionales", "extension": "3106", "email": "kvillavicenciom@unemi.edu.ec", "foto": "https://sga.unemi.edu.ec/media/fotos/2022/04/29/foto_202242918811.jpg"}, {"apellidos": "Villavicencio Morales", "nombres": "Karla Del Rosario", "cargo": "Profesor ocasional 1 medio tiempo", "departamento": "Facultad de ciencias sociales, educaci\u00f3n comercial y  derecho", "extension": "3106", "email": "kvillavicenciom@unemi.edu.ec", "foto": "https://sga.unemi.edu.ec/media/fotos/2022/04/29/foto_202242918811.jpg"}, {"apellidos": "Villegas Yagual", "nombres": "Felix Enrique", "cargo": "Profesor principal 1 tiempo completo", "departamento": "Facultad de ciencias sociales, educaci\u00f3n comercial y  derecho", "extension": "5904", "email": "fvillegasy@unemi.edu.ec", "foto": "https://sga.unemi.edu.ec/media/fotos/2022/01/14/foto_2022114152857.jpg"}, {"apellidos": "Villena Cordero", "nombres": "Johanna Elizabeth", "cargo": "Analista de rectorado 1", "departamento": "Rectorado", "extension": "4313", "email": "jvillenac@unemi.edu.ec", "foto": "https://sga.unemi.edu.ec/media/fotos/2018/05/08/foto_2018589389.jpg"}, {"apellidos": "Vinueza Burgos", "nombres": "Gladis Del Consuelo", "cargo": "Profesor auxiliar 1 tiempo completo", "departamento": "Facultad de  educaci\u00f3n", "extension": "6002", "email": "gvinuezab1@unemi.edu.ec", "foto": "https://sga.unemi.edu.ec/media/fotos/2022/03/28/foto_2022328111527.jpg"}, {"apellidos": "Vinueza Martinez", "nombres": "Jorge Luis", "cargo": "Profesor agregado 1 tiempo completo", "departamento": "Facultad de ciencias e ingenier\u00eda", "extension": "3216", "email": "jvinuezam@unemi.edu.ec", "foto": "https://sga.unemi.edu.ec/media/fotos/2020/12/10/foto_20201210152656.jpg"}, {"apellidos": "Vinueza Morales", "nombres": "Mariuxi Geovanna", "cargo": "Profesor agregado 3 completo tiempo", "departamento": "Facultad de ciencias e ingenier\u00eda", "extension": "9164", "email": "mvinuezam@unemi.edu.ec", "foto": "https://sga.unemi.edu.ec/media/fotos/2019/12/02/foto_2019122155520.jpg"}, {"apellidos": "Viteri Bravo", "nombres": "Rosa Katherine", "cargo": "Asistente tecnico de desarrollo de sistemas de informacion 2", "departamento": "Direcci\u00f3n de tecnolog\u00eda de la informaci\u00f3n y comunicaciones", "extension": "3112", "email": "rviterib1@unemi.edu.ec", "foto": "https://sga.unemi.edu.ec/media/fotos/2022/06/23/foto_2022623175730.jpg"}, {"apellidos": "Viteri Miranda", "nombres": "Victor Manuel", "cargo": "Profesor ocasional 1 tiempo completo", "departamento": "Facultad de ciencias sociales, educaci\u00f3n comercial y  derecho", "extension": "5904", "email": "vviterim@unemi.edu.ec", "foto": "https://sga.unemi.edu.ec/media/fotos/2017/11/29/foto_20171129165041.jpg"}, {"apellidos": "Viteri Pinta", "nombres": "Johan Adriano", "cargo": "Profesor ocasional 1 medio tiempo", "departamento": "Facultad de  educaci\u00f3n", "extension": "9798", "email": "jviterip@unemi.edu.ec", "foto": "https://sga.unemi.edu.ec/media/fotos/2021/07/05/foto_202175211628.jpg"}, {"apellidos": "Vivas Urdanigo", "nombres": "Emilio J\u00f3se", "cargo": "Profesor ocasional 1 tiempo completo", "departamento": "Facultad de ciencias sociales, educaci\u00f3n comercial y  derecho", "extension": "5901", "email": "evivasu@unemi.edu.ec", "foto": "https://sga.unemi.edu.ec/media/fotos/2022/04/28/foto_2022428183336.jpg"}, {"apellidos": "Vives Chiriboga", "nombres": "Jeanine Rosalynn", "cargo": "Tecnico docente", "departamento": "Facultad de salud y servicios  sociales", "extension": "1234", "email": "jvivesc@unemi.edu.ec", "foto": "https://sga.unemi.edu.ec/media/fotos/2022/10/27/foto_20221027144646.jpg"}, {"apellidos": "Vives Jacome", "nombres": "Javier Enrique", "cargo": "Asistente de soporte tecnologico 1", "departamento": "Direcci\u00f3n de servicios inform\u00e1ticos", "extension": "4612", "email": "jvivesj1@unemi.edu.ec", "foto": "https://sga.unemi.edu.ec/media/fotos/2019/02/14/foto_20192149254.jpg"}, {"apellidos": "Vizueta Jacome", "nombres": "Julio Cesar", "cargo": "Tecnico docente", "departamento": "Vicerrectorado de vinculaci\u00f3n", "extension": "3704", "email": "jvizuetaj@unemi.edu.ec", "foto": "https://sga.unemi.edu.ec/media/fotos/2022/02/02/foto_202222113330.jpg"}, {"apellidos": "Yagual Insuasti", "nombres": "Jimmy Rolando", "cargo": "Auxiliar de laboratorio", "departamento": "Direcci\u00f3n de mantenimientos menores y servicios generales", "extension": "5103", "email": "jyaguali@unemi.edu.ec", "foto": "https://sga.unemi.edu.ec/media/fotos/2021/08/20/foto_202182010472.jpg"}, {"apellidos": "Yagual Leon", "nombres": "Tannia Allison", "cargo": "Tecnico docente", "departamento": "Vicerrectorado de vinculaci\u00f3n", "extension": "3601", "email": "tyaguall@unemi.edu.ec", "foto": "https://sga.unemi.edu.ec/media/fotos/2022/06/15/foto_2022615205434.jpg"}, {"apellidos": "Yagual Mu\u00f1oz", "nombres": "Omar Daniel", "cargo": "Profesor auxiliar 1 tiempo completo", "departamento": "Facultad de ciencias e ingenier\u00eda", "extension": "5103", "email": "oyagualm@unemi.edu.ec", "foto": "https://sga.unemi.edu.ec/media/fotos/2022/07/07/foto_20227722169.jpg"}, {"apellidos": "Yaguargo Guilca", "nombres": "Holger Euclides", "cargo": "Jardinero", "departamento": "Direcci\u00f3n de mantenimientos menores y servicios generales", "extension": "4318", "email": "hyaguargog@unemi.edu.ec", "foto": "https://sga.unemi.edu.ec/media/fotos/2022/06/16/foto_202261691015.jpg"}, {"apellidos": "Yance Carvajal", "nombres": "Carlos Leonidas", "cargo": "Profesor agregado 2 tiempo completo", "departamento": "Facultad de ciencias sociales, educaci\u00f3n comercial y  derecho", "extension": "5904", "email": "cyancec@unemi.edu.ec", "foto": "https://sga.unemi.edu.ec/media/fotos/2019/10/09/foto_201910994744.jpg"}, {"apellidos": "Yancha Moreta", "nombres": "Carmen Azucena", "cargo": "Profesor auxiliar 2 tiempo completo", "departamento": "Facultad de salud y servicios  sociales", "extension": "9167", "email": "cyancham@unemi.edu.ec", "foto": "https://sga.unemi.edu.ec/media/fotos/2017/04/12/foto_201741281522.jpg"}, {"apellidos": "Yanez Navarrete", "nombres": "Dora Mar\u00eda", "cargo": "Analista de investigacion 1", "departamento": "Vicerrectorado de investigaci\u00f3n y de posgrado", "extension": "4202", "email": "dyanezn@unemi.edu.ec", "foto": "https://sga.unemi.edu.ec/media/fotos/2022/06/28/foto_2022628104853.jpg"}, {"apellidos": "Yazuma Fogacho", "nombres": "Jenny Marisol", "cargo": "Profesor ocasional 1 tiempo completo", "departamento": "Facultad de salud y servicios  sociales", "extension": "1234", "email": "jyazumaf@unemi.edu.ec", "foto": "https://sga.unemi.edu.ec/media/fotos/2022/11/04/foto_202211493728.jpg"}, {"apellidos": "Yepez Bayas", "nombres": "Ricardo Dario", "cargo": "Analista de desarrollo de sistemas de informacion 1", "departamento": "Direcci\u00f3n de tecnolog\u00eda de la informaci\u00f3n y comunicaciones", "extension": "3309", "email": "ryepezb1@unemi.edu.ec", "foto": "https://sga.unemi.edu.ec/media/fotos/2022/10/27/foto_20221027143455.jpg"}, {"apellidos": "Yepez Ramirez", "nombres": "Jennyffer Rebeca", "cargo": "Profesor ocasional 1 tiempo completo", "departamento": "Facultad de ciencias e ingenier\u00eda", "extension": "3108", "email": "jyepezr5@unemi.edu.ec", "foto": "https://sga.unemi.edu.ec/media/fotos/2022/11/03/foto_2022113103416.jpg"}, {"apellidos": "Yepez Verduga", "nombres": "Jessica Vanessa", "cargo": "Profesor ocasional 1 tiempo completo", "departamento": "Facultad de  educaci\u00f3n", "extension": "6002", "email": "jyepezv@unemi.edu.ec", "foto": "https://sga.unemi.edu.ec/static/images/iconos/mujer.png"}, {"apellidos": "Yunga Solorzano", "nombres": "Denise Jadira", "cargo": "Analista de vinculacion 1", "departamento": "Vicerrectorado de vinculaci\u00f3n", "extension": "3217", "email": "dyungas1@unemi.edu.ec", "foto": "https://sga.unemi.edu.ec/media/fotos/2019/02/28/foto_201922885524.jpg"}, {"apellidos": "Yungan Parra", "nombres": "Edgar Alejandro", "cargo": "Profesor ocasional 1 tiempo parcial", "departamento": "Facultad de  educaci\u00f3n", "extension": "9999", "email": "eyunganp@unemi.edu.ec", "foto": "https://sga.unemi.edu.ec/media/fotos/2022/11/04/foto_202211416934.jpg"}, {"apellidos": "Yuqui Ketil", "nombres": "Miguel Javier", "cargo": "Director de planificacion institucional", "departamento": "Direcci\u00f3n de planificaci\u00f3n institucional", "extension": "3502", "email": "myuquik@unemi.edu.ec", "foto": "https://sga.unemi.edu.ec/media/fotos/2021/03/09/foto_2021399470.jpg"}, {"apellidos": "Yuquilema Cortez", "nombres": "Maria  Beatriz", "cargo": "Profesor ocasional 1 medio tiempo", "departamento": "Facultad de salud y servicios  sociales", "extension": "6118", "email": "myuquilemac@unemi.edu.ec", "foto": "https://sga.unemi.edu.ec/media/fotos/2020/02/19/foto_2020219102240.jpg"}, {"apellidos": "Zambonino Torres", "nombres": "Melva Jenny", "cargo": "Asistente de escuela de negocios 2", "departamento": "Escuela de negocios", "extension": "5603", "email": "mzamboninot1@unemi.edu.ec", "foto": "https://sga.unemi.edu.ec/media/fotos/2022/11/21/foto_20221121122445.jpg"}, {"apellidos": "Zambrano Arias", "nombres": "Erika Yanina", "cargo": "Profesor ocasional 1 medio tiempo", "departamento": "Facultad de salud y servicios  sociales", "extension": "5203", "email": "ezambranoa@unemi.edu.ec", "foto": "https://sga.unemi.edu.ec/media/fotos/2019/05/30/foto_2019530102139.jpg"}, {"apellidos": "Zambrano Batallas", "nombres": "Ruben Dario", "cargo": "Profesor ocasional 1 tiempo completo", "departamento": "Facultad de  educaci\u00f3n", "extension": "1000", "email": "rzambranob4@unemi.edu.ec", "foto": "https://sga.unemi.edu.ec/media/fotos/2022/11/03/foto_202211316433.jpg"}, {"apellidos": "Zambrano Burgos", "nombres": "Magyuri Mariela", "cargo": "Profesor auxiliar 1 tiempo completo", "departamento": "Facultad de ciencias e ingenier\u00eda", "extension": "5904", "email": "mzambranob@unemi.edu.ec", "foto": "https://sga.unemi.edu.ec/media/fotos/2019/04/22/foto_2019422155819.jpg"}, {"apellidos": "Zambrano Burgos", "nombres": "Velasco Rigoberto", "cargo": "Profesor agregado 2 tiempo completo", "departamento": "Facultad de ciencias e ingenier\u00eda", "extension": "9170", "email": "vzambranob@unemi.edu.ec", "foto": "https://sga.unemi.edu.ec/media/fotos/2019/04/22/foto_2019422151254.jpg"}, {"apellidos": "Zambrano Chacha", "nombres": "Marlon Juver", "cargo": "Auxiliar de laboratorio", "departamento": "Direcci\u00f3n de mantenimientos menores y servicios generales", "extension": "6128", "email": "mzambranoc@unemi.edu.ec", "foto": "https://sga.unemi.edu.ec/media/fotos/2022/04/25/foto_20224251163.jpg"}, {"apellidos": "Zambrano Chavez", "nombres": "Washington Patricio", "cargo": "Tecnico de electricidad", "departamento": "Direcci\u00f3n de mantenimientos menores y servicios generales", "extension": "2341", "email": "wzambranoc@unemi.edu.ec", "foto": "https://sga.unemi.edu.ec/media/fotos/2022/02/02/foto_20222295323.jpg"}, {"apellidos": "Zambrano De perez", "nombres": "Oskary Cristina", "cargo": "Profesor ocasional 1 tiempo completo", "departamento": "Facultad de ciencias sociales, educaci\u00f3n comercial y  derecho", "extension": "5904", "email": "ozambranod@unemi.edu.ec", "foto": "https://sga.unemi.edu.ec/media/fotos/2020/12/11/foto_2020121182229.jpg"}, {"apellidos": "Zambrano Loor", "nombres": "Cristhian Fabian", "cargo": "Profesor ocasional 1 tiempo completo", "departamento": "Facultad de ciencias sociales, educaci\u00f3n comercial y  derecho", "extension": "3215", "email": "czambranol2@unemi.edu.ec", "foto": "https://sga.unemi.edu.ec/media/fotos/2022/10/31/foto_2022103112537.jpg"}, {"apellidos": "Zambrano Menendez", "nombres": "Alexandra Carolina", "cargo": "Tecnico docente", "departamento": "Facultad de salud y servicios  sociales", "extension": "5203", "email": "azambranom@unemi.edu.ec", "foto": "https://sga.unemi.edu.ec/media/fotos/2019/05/08/foto_20195892343.jpg"}, {"apellidos": "Zambrano Mieles", "nombres": "Jose Alberto", "cargo": "Experto/a de obras y mantenimiento de infraestructura civil", "departamento": "Direcci\u00f3n de obras universitarias", "extension": "4315", "email": "jzambranom25@unemi.edu.ec", "foto": "https://sga.unemi.edu.ec/media/fotos/2022/08/04/foto_2022849214.jpg"}, {"apellidos": "Zambrano Mieles", "nombres": "Jael Dolores", "cargo": "Profesor ocasional 1 tiempo completo", "departamento": "Facultad de ciencias sociales, educaci\u00f3n comercial y  derecho", "extension": "9093", "email": "jzambranom@unemi.edu.ec", "foto": "https://sga.unemi.edu.ec/media/fotos/2021/04/29/foto_2021429204619.jpg"}, {"apellidos": "Zambrano Mu\u00f1oz", "nombres": "Nohely Alejandra", "cargo": "Profesor ocasional 1 medio tiempo", "departamento": "Facultad de ciencias sociales, educaci\u00f3n comercial y  derecho", "extension": "3434", "email": "nzambranom11@unemi.edu.ec", "foto": "https://sga.unemi.edu.ec/static/images/iconos/mujer.png"}, {"apellidos": "Zambrano Ortega", "nombres": "Pedro Diego", "cargo": "Asistente de logistica de servicios generales", "departamento": "Direcci\u00f3n de mantenimientos menores y servicios generales", "extension": "6128", "email": "pzambranoo@unemi.edu.ec", "foto": "https://sga.unemi.edu.ec/media/fotos/2021/06/30/foto_2021630144445.jpg"}, {"apellidos": "Zambrano Pachay", "nombres": "Jorge Francisco", "cargo": "Profesor ocasional 1 tiempo completo", "departamento": "Facultad de  educaci\u00f3n", "extension": "1123", "email": "jzambranop10@unemi.edu.ec", "foto": "https://sga.unemi.edu.ec/media/fotos/2022/07/07/foto_20227712415.jpg"}, {"apellidos": "Zambrano Pazmi\u00f1o", "nombres": "Alan Roberto", "cargo": "Tecnico docente", "departamento": "Facultad de ciencias e ingenier\u00eda", "extension": "1014", "email": "azambranop8@unemi.edu.ec", "foto": "https://sga.unemi.edu.ec/static/images/iconos/hombre.png"}, {"apellidos": "Zambrano Romero", "nombres": "Elena Victoria", "cargo": "Conserje", "departamento": "Direcci\u00f3n de mantenimientos menores y servicios generales", "extension": "4612", "email": "ezambranor2@unemi.edu.ec", "foto": "https://sga.unemi.edu.ec/media/fotos/2022/01/25/foto_202212510923.jpg"}, {"apellidos": "Zambrano Solorzano", "nombres": "Gema Mariela", "cargo": "Profesor ocasional 1 tiempo completo", "departamento": "Facultad de ciencias sociales, educaci\u00f3n comercial y  derecho", "extension": "6127", "email": "gzambranos7@unemi.edu.ec", "foto": "https://sga.unemi.edu.ec/media/fotos/2022/06/29/foto_202262919938.jpg"}, {"apellidos": "Zambrano Villacres", "nombres": "Raynier Arnaldo", "cargo": "Profesor ocasional 1 tiempo completo", "departamento": "Facultad de salud y servicios  sociales", "extension": "5203", "email": "rzambranov3@unemi.edu.ec", "foto": "https://sga.unemi.edu.ec/media/fotos/2022/10/27/foto_2022102714472.jpg"}, {"apellidos": "Zambrano Villalba", "nombres": "Carmen Graciela", "cargo": "Profesor agregado 2 tiempo completo", "departamento": "Facultad de ciencias sociales, educaci\u00f3n comercial y  derecho", "extension": "9169", "email": "czambranov@unemi.edu.ec", "foto": "https://sga.unemi.edu.ec/media/fotos/2018/04/20/foto_201842010320.jpg"}, {"apellidos": "Zamora Arana", "nombres": "Marjorie Geoconda", "cargo": "Profesor ocasional 1 tiempo completo", "departamento": "Facultad de  educaci\u00f3n", "extension": "4435", "email": "mzamoraa4@unemi.edu.ec", "foto": "https://sga.unemi.edu.ec/static/images/iconos/mujer.png"}, {"apellidos": "Zamora Chusan", "nombres": "Meylin Ivonne", "cargo": "Asistente ejecutivo de rectorado", "departamento": "Rectorado", "extension": "3103", "email": "mzamorac@unemi.edu.ec", "foto": "https://sga.unemi.edu.ec/media/fotos/2019/11/28/foto_20191128165329.jpg"}, {"apellidos": "Zamora Veliz", "nombres": "Angel Galo", "cargo": "Conserje", "departamento": "Direcci\u00f3n de mantenimientos menores y servicios generales", "extension": "4318", "email": "azamorav@unemi.edu.ec", "foto": "https://sga.unemi.edu.ec/media/fotos/2022/04/04/foto_202244102910.jpg"}, {"apellidos": "Zapa Cede\u00f1o", "nombres": "Juliana Karina", "cargo": "Director/a de la carrera de fisioterapia", "departamento": "Facultad de salud y servicios  sociales", "extension": "9177", "email": "jzapac1@unemi.edu.ec", "foto": "https://sga.unemi.edu.ec/media/fotos/2022/10/27/foto_20221027144718.jpg"}, {"apellidos": "Zapatier Castro", "nombres": "Sonnia Valeria", "cargo": "Director de aseguramiento de la calidad", "departamento": "Direcci\u00f3n de aseguramiento de la calidad", "extension": "3103", "email": "szapatierc1@unemi.edu.ec", "foto": "https://sga.unemi.edu.ec/media/fotos/2019/11/28/foto_2019112815522.jpg"}, {"apellidos": "Zarama Hinojosa", "nombres": "Rafael De Jesus", "cargo": "Tecnico docente", "departamento": "Facultad de salud y servicios  sociales", "extension": "5203", "email": "rzaramah@unemi.edu.ec", "foto": "https://sga.unemi.edu.ec/media/fotos/2022/10/27/foto_20221027144738.jpg"}, {"apellidos": "Zarate Enriquez", "nombres": "Victor Andres", "cargo": "Profesor auxiliar 1 tiempo completo", "departamento": "Facultad de ciencias sociales, educaci\u00f3n comercial y  derecho", "extension": "3801", "email": "vzaratee@unemi.edu.ec", "foto": "https://sga.unemi.edu.ec/media/fotos/2022/09/13/foto_2022913115538.jpg"}, {"apellidos": "Zavala Llerena", "nombres": "Delia Magaly", "cargo": "Asistente de facultad", "departamento": "Facultad de ciencias sociales, educaci\u00f3n comercial y  derecho", "extension": "5904", "email": "dzavalal2@unemi.edu.ec", "foto": "https://sga.unemi.edu.ec/media/fotos/2020/01/21/foto_202012185832.jpg"}, {"apellidos": "Zea Moreira", "nombres": "Edmundo Yanguely", "cargo": "Profesor auxiliar 1 tiempo completo", "departamento": "Facultad de ciencias sociales, educaci\u00f3n comercial y  derecho", "extension": "1000", "email": "ezeam@unemi.edu.ec", "foto": "https://sga.unemi.edu.ec/media/fotos/2021/09/15/foto_202191511418.jpg"}, {"apellidos": "Zea Raffo", "nombres": "Victor Enrique", "cargo": "Diagramador", "departamento": "Centro de recursos para el aprendizaje y la investigaci\u00f3n", "extension": "3104", "email": "vzear2@unemi.edu.ec", "foto": "https://sga.unemi.edu.ec/media/fotos/2019/05/08/foto_201958164925.jpg"}, {"apellidos": "Zea Vera", "nombres": "Monica Elizabeth", "cargo": "Director/a de carrera trabajo social en linea", "departamento": "Facultad de ciencias sociales, educaci\u00f3n comercial y  derecho", "extension": "4408", "email": "mzeav@unemi.edu.ec", "foto": "https://sga.unemi.edu.ec/media/fotos/2018/07/11/foto_2018711112221.jpg"}, {"apellidos": "Ziadet Bermudez", "nombres": "Elicza Isabel", "cargo": "Profesor auxiliar 2 tiempo completo", "departamento": "Facultad de ciencias sociales, educaci\u00f3n comercial y  derecho", "extension": "5904", "email": "eziadetb@unemi.edu.ec", "foto": "https://sga.unemi.edu.ec/media/fotos/2019/04/22/foto_201942216736.jpg"}, {"apellidos": "Zu\u00f1iga Santillan", "nombres": "Xiomara Leticia", "cargo": "Profesor agregado 2 tiempo completo", "departamento": "Facultad de ciencias sociales, educaci\u00f3n comercial y  derecho", "extension": "9174", "email": "xzunigas@unemi.edu.ec", "foto": "https://sga.unemi.edu.ec/media/fotos/2019/04/22/foto_2019422161351.jpg"}, {"apellidos": "Zu\u00f1iga Santillan", "nombres": "Henry Javier", "cargo": "Jefe de limpieza", "departamento": "Direcci\u00f3n de mantenimientos menores y servicios generales", "extension": "4318", "email": "hzunigas@unemi.edu.ec", "foto": "https://sga.unemi.edu.ec/media/fotos/2022/01/24/foto_202212494819.jpg"}, {"apellidos": "Zurita Aviles", "nombres": "Gabriel Sebastian", "cargo": "Tecnico docente", "departamento": "Facultad de salud y servicios  sociales", "extension": "1234", "email": "gzuritaa2@unemi.edu.ec", "foto": "https://sga.unemi.edu.ec/static/images/iconos/hombre.png"}, {"apellidos": "Zurita Espinoza", "nombres": "Keila Joyse", "cargo": "Profesor ocasional 1 tiempo completo", "departamento": "Facultad de salud y servicios  sociales", "extension": "1234", "email": "kzuritae@unemi.edu.ec", "foto": "https://sga.unemi.edu.ec/media/fotos/2022/11/25/foto_20221125212024.jpg"}, {"apellidos": "Zurita Flores", "nombres": "Patricio Rafael", "cargo": "Analista de evaluaci\u00f3n institucional 1", "departamento": "Direcci\u00f3n de aseguramiento de la calidad", "extension": "4701", "email": "pzuritaf1@unemi.edu.ec", "foto": "https://sga.unemi.edu.ec/media/fotos/2019/11/15/foto_201911159928.jpg"}]